<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<SSTXMLRessources>
  <Params>
    <Addon>DLCCoast</Addon>
    <Source>en</Source>
    <Dest>cs</Dest>
    <Version>2</Version>
  </Params>
  <Content>
    <String List="2" sID="0001E6">
      <EDID>[0101FAD2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Franny, it's me. I'm at the Grand. In our old suite. 485130. That's the key to the safe room they installed in case of... in case of the bombs...</Source>
      <Dest>Franny, to jsem já. Jsem v Grandu. V našem starém apartmá. 485130. To je kód od hotelového úkrytu, který sem zabudovali pro případ... pro případ bombardování...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000265">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I managed to repair the vacuum tubes and got the power working again, but, well it's not like there's any working signal for this thing to receive.</Source>
      <Dest>Podařilo se mi opravit výbojky a znovu zprovoznit přívod elektřiny, ale, stejně už neexistuje žádný signál, který by se s tímhle dal přijímat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00027A">
      <EDID>[01008AF6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>All right everyone, I'll be back in a few days. Was there anything else we needed from the city?</Source>
      <Dest>Poslouchejte mě, vrátím se za pár dní. Je ještě něco co potřebujeme z města?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000320">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I... I'm going to go. To meet with these synths. I... I have to know the truth about myself.</Source>
      <Dest>Já...Rozhodla jsem se odejít. Setkat se s těmi syntetiky. Já... Musím se o sobě dozvědět pravdu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0003A4">
      <EDID>[0101E3F3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0V-9AX0. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>Identifikace souboru paměti: 0V-9AX0. Převedeno na zvukový transkript. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000421">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm just going to start stripping this thing for parts moving forward.</Source>
      <Dest>Asi budu pokračovat a rozeberu tuhle věc na náhradní součástky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00049D">
      <EDID>[0101FAF4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Is it... is it going to be painful?</Source>
      <Dest>Bude... bude to bolestivé?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0005C3">
      <EDID>[01008B1E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sigh* I love you too, dad.</Source>
      <Dest>*povzdech* Taky tě mám ráda, tati.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000631">
      <EDID>[01008AFD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I... It's better if I go alone, Kasumi. Don't worry, I have your list.</Source>
      <Dest>Já... Bude lepší, když půjdu sám, Kasumi. Ale neboj, mám tvůj seznam.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0007AA">
      <EDID>[01008B1C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Lamp. Yep. It's a lamp. Filament plus power equals light. I swear sometimes I think my parents break these things just to keep me busy.</Source>
      <Dest>Záznam o projektu. Lampa. Jo. Je to lampa. Žhavící vlákno plus elektřina rovná se světlo. Přísahám, že se mi někdy zdá, že rodiče tyhle věci rozbíjejí, jen aby mě nějak zabavili.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0008C6">
      <EDID>[0101FACD]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Please, Franny. I need you here. If this is the end, let's spend it together.</Source>
      <Dest>Prosím Franny. Potřebuju tě tady. Pokud má tohle být konec, chci jej strávit s tebou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0008E8">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's not real! We aren't all infinite worlds. Just empty space. Dead. Cold. That we are Nothing.</Source>
      <Dest>Není to pravda! Nejsme všechny nekonečné světy. Jen prázdný prostor. Mrtvo. Chlad. To jsme - Nicota.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0008F4">
      <EDID>[0101FACC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional data appended. Location: The Harbor Grand Hotel Safe Room. Keycode: 485130.</Source>
      <Dest>Doplňující údaje připojeny. Umístění: Úkryt grandhotelu Přístav. Kombinace: 485130.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0009A5">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>She also mentioned that some of the ruins of the television studios are still around if you head into the city.</Source>
      <Dest>Taky se zmínila o tom, že pokud člověk vyrazí do města, může tam stále najít ruiny některých televizních studií.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000A13">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Of course she wasn't too happy when I asked if we could make a trip out there. *sigh* I'm getting off track.</Source>
      <Dest>Samozřejmě nebyla moc nadšená, když jsem se zeptala, jestli bychom tam mohli někdy vyrazit. *povzdech* Ale to už odbíhám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000B25">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I was paging through a pre-war tome when I saw it. The atom.</Source>
      <Dest>Listovala jsem velkou předválečnou knihou, když v tom jsem to spatřila. Atom.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000EC9">
      <EDID>[01008AEA]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>That should confuse the creeps, and if someone actually gets the reference, then we'll at least have circuitry in common...</Source>
      <Dest>To by mělo zmást podivíny a pokud někdo pochopí, na co to odkazuje, alespoň budeme mít společnou zálibu v obvodech...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000EE3">
      <EDID>[01008B05]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll be right there! Oh... damn. Was I recording that? *sigh*</Source>
      <Dest>Hned tam budu! Oh... sakra. Nahrálo se to? *povzdech*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00100A">
      <EDID>[0101FAD3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0J-2NN8. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>Identifikace souboru paměti: 0J-2NN8. Převedeno na zvukový transkript. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00100D">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm offloading this memory. I cannot bear lying to Confessor Martin and his Children of Atom any longer. Better to just forget.</Source>
      <Dest>Exportuji tuto vzpomínku. Již nemohu snést neustálé lhaní zpovědníku Martinovi a jeho Dětem Atoma. Lepší bude prostě zapomenout.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001010">
      <EDID>[0101FAD0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0H-3X0P. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>Identifikace souboru paměti: 0H-3X0P. Převedeno na zvukový transkript. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00101D">
      <EDID>[0101FACD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But I... I can't be a part of this. Nuclear war. I won't do it, and I'm not gonna let anyone else use my submarine to blow up the damn world.</Source>
      <Dest>Ale já.. já se toho nemůžu účastnit. Jaderná válka. To neudělám. A nenechám nikoho jiného, aby použil moji ponorku k odpálení zatracenýho světa.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001020">
      <EDID>[0101FACD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Franny, I need you to come quick. I-I don't know when they'll be coming for me, so I prepped the boat in case we need to make a rapid exit.</Source>
      <Dest>Franny, potřebuju, abys rychle přišla. N-Nevím, kdy si pro mě přijdou, takže jsem nachystal loď pro případ, že bychom museli rychle zmizet.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001025">
      <EDID>[0101E403]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0Z-7A4K. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>Identifikace souboru paměti: 0Z-7A4K. Převedeno na zvukový transkript. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001029">
      <EDID>[0101E3F0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yes... It's going to be like having everything you are ripped out and replaced with something else... Someone else.</Source>
      <Dest>Ano... bude to jako by bylo vytrženo všechno čím jsi a nahrazeno něčím jiným... Někým jiným.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00102A">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm going to start moving things to the old church by the west access road, in case... in case they decide to join me.</Source>
      <Dest>Začnu si stěhovat věci do starého kostela u západní přístupové cesty, pro případ... pro případ, že se rozhodnou ke mně připojit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00102C">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Confessor won't be pleased by my messages, but I'm not afraid.</Source>
      <Dest>Zpovědníka mé zprávy nepotěší, ale já se nebojím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001034">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's done. The messages are posted. I-I know it could mean my life, but the Children must know.</Source>
      <Dest>A je to. Zprávy jsou rozeslány. Já-já vím, že mě to může stát život, ale Děti o tom musí vědět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00103B">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I mean... I've always felt... off... like I'm not really supposed to be here, but then there are things in my childhood I can't remember, and I've been having strange dreams...</Source>
      <Dest>Chci říct... vždycky jsem se cítila... mimo... jako bych tady neměla být. A pak jsou tady věci z dětství, které si nepamatuji. A zdají se mi divné sny...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00103C">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It sounds wonderful, but ... then they started asking about me. And some questions came up. Questions I don't have answers to.</Source>
      <Dest>Znělo to nádherně, ale... pak se začali vyptávat na mě. A vyvstaly jisté otázky. Otázky, na které nemám odpovědi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00103D">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They're trying to build a place for their kind. Where they can be themselves and be accepted for what they are alongside human beings.</Source>
      <Dest>Snaží se vybudovat místo pro svůj druh. Kde mohou být sami sebou a kde budou přijímáni takoví jací jsou, stejně jako lidé.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001044">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Um... Myself. I never really thought about who or... what I am, but... God, where do I start?</Source>
      <Dest>Záznam o projektu. Um...O mně. Nikdy jsem pořádně nepřemýšlela o tom kdo, nebo... co vlastně jsem, ale... Bože, kde začít?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00104A">
      <EDID>[01008B1B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I know you're disappointed, but I won't be long. I love you.</Source>
      <Dest>Vím, že jsi zklamaná, ale nebudu tam dlouho. Mám tě rád.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00104C">
      <EDID>[01008B15]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I said no! I... *breathes* I'm sorry... You're safe here, okay? Just stay put for me.</Source>
      <Dest>Řekl jsem ne! Já ... *povzdech* Je mi líto ... Tady jsi v bezpečí, chápeš? Udělej to pro mě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001051">
      <EDID>[01008AFC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wait, you're going now? *clang* Oww...  Wait, dad, I could come with you!</Source>
      <Dest>Počkej, ty už jdeš? *kovové cinknutí* Auuu. Počkej, tati, mohla bych jít s tebou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001052">
      <EDID>[01008AEB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Kitchen mixer. The circuits are still good, but all the mechanical parts are rusted through. Maybe I can...</Source>
      <Dest>Záznam o projektu. Kuchyňský mixér. Obvody jsou stále dobré, ale mechanické součástky jsou úplně zrezivělé. Možná bych mohla...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001055">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Radiation King television. Mom says these things actually used to broadcast pictures and sounds back before the War.</Source>
      <Dest>Záznam o projektu. Televize Radiační král. Máma říká, že tyhle věci přenášely v dobách před válkou obraz a zvuk.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001058">
      <EDID>[01008B04]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Kasumi! Your father needs help with the boat.</Source>
      <Dest>Kasumi! Tvůj otec potřebuje pomoc s lodí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001059">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Granddad always said you need to make a record when you start something. You know, in case you have to go back to it.</Source>
      <Dest>Dědeček vždycky říkal, že je třeba si udělat záznam, když s něčím začínáte. Chápete, pro případ, že se k tomu budete muset vrátit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00105B">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Holotape player. Managed to strip out the parts from this thing and make something that's easier to move around. </Source>
      <Dest>Záznam o projektu. Přehrávač holopásek. Podařilo se mi odstranit několik součástek z téhle věci a vyrobit tak něco přenosnějšího.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00105C">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Uh... Hello? Testing? *cough*</Source>
      <Dest>Uh... Ahoj? Zkouška? *odkašlání*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001062">
      <EDID>[01008AEA]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My handle is going to be...  Let's go with Ohm's Law.</Source>
      <Dest>Moje volací značka bude... Tak třeba Ohmův zákon.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001063">
      <EDID>[01008AEA]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Radio. Correction: working radio! I'll finally get some news outside this house. </Source>
      <Dest>Záznam o projektu: Rádio. Oprava: funkční rádio! Konečně se ke mně dostanou nějaké novinky z venku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001141">
      <EDID>[01008B19]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sigh* Okay...</Source>
      <Dest>*povzdech* Dobře...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0011E6">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So... I guess I'm going to start doing that. Maybe I should start with an inventory of all the parts I found?</Source>
      <Dest>Takže... To tak asi začnu dělat. Možná bych měla začít seznamem všech věcí, které jsem našla.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0012F4">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The radio. I was right about the range. I managed to get a signal. A strong signal, from up north.</Source>
      <Dest>Rádio. Měla jsem pravdu ohledně jeho dosahu. Podařilo se mi zachytit signál. Silný signál, někde ze severu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0013EC">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>A tiny speck of matter surrounded by endless depths. A vast emptiness that dwells within us all.</Source>
      <Dest>Malinký kousíček hmoty, obklopený nekonečnými hloubkami. Obrovská prázdnota, která se nachází v nás všech.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0016CD">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've discovered a curious record inside the prewar data files of this submarine base.</Source>
      <Dest>Objevil jsem zajímavý soubor v předválečných záznamech ponorkové základny.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0016FD">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="7">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They've told me to sail up North to a town called Far Harbor. I can make my way to them from there.</Source>
      <Dest>Řekli mi abych se plavila na sever k městu jménem Daleký Přístav. Odtamtud už se k nim můžu dostat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001883">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I found it. The location of the launch key to fire the nuclear missile inside the submarine.</Source>
      <Dest>Našel jsem to. Umístění klíče k odpálení jaderné hlavice uvnitř ponorky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0018A3">
      <EDID>[01008AFF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You don't know what half that list is, dad. I can help you. Really! I'll be...</Source>
      <Dest>Nevíš, co půlka toho seznamu znamená, tati. Můžu ti pomoct. Fakt! Budu...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001912">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>There's a group of people up there. They say they're all synths, synthetic people. Made by the Institute.</Source>
      <Dest>Tam nahoře je skupina lidí. Tvrdí o sobě, že jsou všichni syntetici, syntetičtí lidé. Vyrobeni Institutem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002125">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It only reaffirmed what I'd felt all this time. The truth the Confessor wanted no one to hear. The lie that is Atom.</Source>
      <Dest>Jen to potvrdilo to, co jsem cítila celou dobu. Pravdu, o které zpovědník nechtěl, aby ji kdokoliv slyšel. Lež, kterou je Atom.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00212E">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I-I just hope I'm not too late to save them from Atom's lies.</Source>
      <Dest>J-jen doufám, že ještě není příliš pozdě na to, zachránit je před Atomovými lžemi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002293">
      <EDID>[0102BC30]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I must show the Children the truth!</Source>
      <Dest>Musím Dětem ukázat pravdu!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00229B">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Gotta record this so's I don't forget later.</Source>
      <Dest>Musím si tohle zaznamenat, abych na to pak nezapomněl.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00229F">
      <EDID>[0102BC30]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nothing is real! It is vast and endless and swallows all!</Source>
      <Dest>Nicota je opravdová! Je ohromná a nekonečná a pohlcuje vše!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0022A7">
      <EDID>[0102BF05]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Jimmy, if you don't keep that little twerp Bentley outta my face I swears ta god I'm gonna throw his fuckin terminal through the wall.</Source>
      <Dest>Jimmy, jestli nebudeš držet toho pitomečka Bentlyho dál vodě mě, tak přísahám Bohu, že ten jeho zasranej terminál prohodím zdí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00230E">
      <EDID>[0102BC2F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Atom is a lie! The Children are deceived and I must save them!</Source>
      <Dest>Atom je lež! Děti jsou podváděny a já je musím zachránit!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00257E">
      <EDID>[0102F2FA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional location data appended. A make-shift medical facility underneath the Vim! Pop Factory. Coordinates downloaded.</Source>
      <Dest>Doplňující údaje o poloze připojeny. Nouzové zdravotnické zařízení pod sodovkárnou Říz!. Souřadnice staženy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00257F">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But now that's it done, am I really capable of this? This... massacre, that I've engineered...</Source>
      <Dest>Ale teď, když je to připraveno, jsem toho opravdu schopen? Tenhle... masakr, který jsem... vyprojektoval...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002590">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've made a contingency plan in case Far Harbor discovers the truth, or gives in to their xenophobia despite all my efforts.</Source>
      <Dest>Připravil jsem pohotovostní plán pro případ, že Daleký Přístav odhalí pravdu, nebo se poddá xenofobii navzdory mým snahám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002591">
      <EDID>[0102F2FC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Did she have to die? The woman I'm replacing? God... She looks so peaceful lying there...</Source>
      <Dest>Musela zemřít? Ta žena, kterou nahrazuji? Bože... Vypadá tak mírumilovně, jak tam leží...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00259E">
      <EDID>[0102F2FD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>No one else can know. This isn't just about infiltrating Far Harbor. It's about becoming the human that synths drawn here need to meet.</Source>
      <Dest>Nikdo další o tom nesmí vědět. Tady nejde pouze o infiltraci Dalekého Přístavu. Jde o to stát se člověkem, kterého budou muset potkat syntetici, kteří sem přijdou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0025FE">
      <EDID>[0102F2FD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Reasonable, willing to accept them as just another living thing. No greater or lesser than humanity itself.</Source>
      <Dest>Rozumným, který je přijme jen jako další živé bytosti. Nic víc a nic míň než samotná lidskost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002610">
      <EDID>[0102F2F8]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Things are not going well with Far Harbor. Several of my people have been assaulted, spat at, interrogated for no reason.</Source>
      <Dest>Situace v Dalekém Přístavu se nevyvíjí dobře. Několik mých lidí bylo napadeno, popliváno a bezdůvodně vyslýcháno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002617">
      <EDID>[0102F2F8]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is getting out of control, but there's still a chance they can learn to trust us. We just need one of their own who's on our side.</Source>
      <Dest>Přestává to být pod kontrolou, ale ještě stále je tady šance, že nám začnou věřit. Potřebuje pouze jednoho z nich, který bude na naší straně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002618">
      <EDID>[0102F2F9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm ready. I just... wish I could say goodbye to everyone.</Source>
      <Dest>Jsem připravena. Jen... jen bych se chtěla se všemi rozloučit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00261D">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've isolated the wind turbine powering Far Harbor's Fog Condensers. A kill switch command will leave them defenseless from the Fog and its creatures.</Source>
      <Dest>Izoloval jsem větrnou turbínu, pohánějící mlhové kondenzátory Dalekého Přístavu. Použití nouzového vypínače je ponechá bezbranné vůči Mlze a jejím nestvůrám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002626">
      <EDID>[0102F2FB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't. Please. That blood is on my hands. Not yours...</Source>
      <Dest>Prosím, ne. Krev je na mých rukou, ne na tvých.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002629">
      <EDID>[0102F2F8]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can't let anyone know what I'm about to do. I'll need to set up the equipment far away from Acadia. It'll double as a place to bury the evidence.</Source>
      <Dest>Nemůžu nikomu říct, co se chystám udělat. Budu muset nachystat zařízení daleko od Acadie. Použiji to místo také k pohřbení důkazů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00262B">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Confessor Martin believes it can bring his people into Division. Destruction at the hands of an atomic blast. He struggles with how literal his interpretation of that precept should be.</Source>
      <Dest>Zpovědník Martin věří, že to může jeho lidi přivézt k Rozdělení. Destrukce formou atomového výbuchu. Dělá mu starosti jak doslovná by měla být jeho interpretace této poučky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002630">
      <EDID>[0102F2FD]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You'll be part of the bridge between our two worlds. That all vanishes the moment anyone discovers that it's been manufactured. That you're a synth.</Source>
      <Dest>Budeš součástí mostu mezi dvěma světy. To všechno zmizí ve chvíli, kdy kdokoliv zjistí, že jsi byla vyrobena. Že jsi syntetik.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002631">
      <EDID>[0102F5E6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional location data appended. Coordinates to the Kill Switch Command Code and the Wind Farm Maintenance Building.</Source>
      <Dest>Doplňující údaje o poloze připojeny. Souřadnice ke kódu, pro nouzové vypnutí a k budově údržby Větrné farmy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002636">
      <EDID>[010316A7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*screaming*</Source>
      <Dest>*jekot*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00267A">
      <EDID>[010316B3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ok, lunkheads, listen up. These here are the chores for the month. I'm only making one of these, so pass it around.</Source>
      <Dest>Ok, moulové, poslouchejte. Tady je rozpis práce na tenhle měsíc. Je jednom v jednom vydání, takže si to pošlete.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026B4">
      <EDID>[010316A2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>The rest are dead. All dead. Luke got pinched right in half and I saw Rowan screaming while another one pulled him under. His eyes. Jesus, his eyes...</Source>
      <Dest>Ostatní jsou mrtví. Všichni mrtví. Luka rozštípli přesně v půlce a viděl jsem křičet Rowana, když ho další z nich zatáhl pod vodu. Jeho oči, Ježíši, jeho oči...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026B5">
      <EDID>[01031699]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I knew that...</Source>
      <Dest>Já to věděl...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026BB">
      <EDID>[010316AB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Braun, you've got brush removal again. Gotta clear our line of sights. And, yes, you may have to work at night, you big baby. I don't care what you hear.</Source>
      <Dest>Braune, ty máš na starosti odstranění křoví. Musíme mít čistý výhled. A ano, možná budeš muset makat i v noci, ty přerostlé mimino. Je mi jedno co slyšíš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026C8">
      <EDID>[010316A0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Boss, Braun's off in his bunk whimpering about something. Says he saw something peering up at him from under the base boards</Source>
      <Dest>Šéfe, Braun je na svojí posteli a kvůli něčemu kňourá. Říká, že viděl, jak na něj něco kouká z pod podlahových lišt.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026D1">
      <EDID>[01031697]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wait, is this thing still on? Damn it! Is it this button? No, of course not. I swear I'm gonna throw this thing in the water. Argh!</Source>
      <Dest>Počkej, tahle věc pořád běží? Sakra! Je to tenhle knoflík? Ne, jasně že ne. Přísahám, že ten krám hodím do vody. Hmph!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026E4">
      <EDID>[010316AA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This here is Bray Husky, leader of the Husky Family and rightful owner of the land previously known as Haddock Cove, and these here tapes are mine, as well.</Source>
      <Dest>Tohle je Hejkavej Husky, vůdce Huskyho rodiny a právoplatný vlastník pozemku, dříve známého jako Zátoka tresek. A tyhle pásky tady jsou taky moje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026EB">
      <EDID>[010316AD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Shit, Luke, how the hell do you turn this thing off? There's a million buttons on this stupid thing. Screw it, I'm just gonna unplug it</Source>
      <Dest>Do prdele, Luku, jak se to vypíná? Vždyť je na tom krámu aspoň milión tlačítek. Kašlu na to, prostě to vytáhnu ze zásuvky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026F7">
      <EDID>[010316A6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I just hope...oh, god no... Aw, it found me. No, NO!</Source>
      <Dest>Jen doufám, oh, bože ne... Aww, našlo mě to. Ne, NE!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00270C">
      <EDID>[010316B1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Allright, good. Now get back to work, I can take it from here.</Source>
      <Dest>V pořádku, dobře. Teď se vrať ke své práci, já už to zvládnu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002718">
      <EDID>[010316B0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hello? Luke, is this thing on?</Source>
      <Dest>Haló? Luku, je ta věc puštěná?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002721">
      <EDID>[010316AC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aw, god is this thing still recording?!? You've got to be kidding me!</Source>
      <Dest>Aww, bože, tahle věc pořád nahrává?!? To si snad děláš srandu!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002727">
      <EDID>[010316AE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yeah, boss, we're rolling.</Source>
      <Dest>Jo, šéfe. Jedeme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002728">
      <EDID>[010316AF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We've torn enough scrap wood and metal from the nearby houses to build an outpost on the water and really make a go of it here.</Source>
      <Dest>Nasbírali jsme dost dříví a šrotu z okolních domů,abychom si udělali základnu na vodě a opravdu to tady zkusili rozjet.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272A">
      <EDID>[010316A9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We build this thing big and tall enough, we'll be able to see pests coming from a good distance off. No one'll be able to catch us with our pants down.</Source>
      <Dest>Pokud to tady postavíme dostatečně velké a vysoké, uvidíme už z dálky veškerou přicházející havěť. Nikdo nás nebude moct nachytat se staženýma kalhotama.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272B">
      <EDID>[010316A8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Bray Husky, signing off.</Source>
      <Dest>Hejkavej Husky končí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272C">
      <EDID>[010316B5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>And, no I will not be changing my mind again, so stop asking, Braun.</Source>
      <Dest>A ne, už si to nerozmyslím, takže se přestaň ptát, Braune.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272E">
      <EDID>[01031696]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Luke, you're in charge of fishing and cleaning fish and cooking fish. Just about anything to do with fish. That's your job, ok?</Source>
      <Dest>Luku, ty máš na starosti chytání ryb, čištění ryb a vaření ryb. Zkrátka cokoliv, co má co do činění s rybama. To je tvoje práce, jasný?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002730">
      <EDID>[010316B2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I pulled day guard duty again. We'll swap around at night, same as last month. Even you, Braun, so don't even start whining.</Source>
      <Dest>Já mám na starosti denní hlídku, v noci se zase vyměníme, stejně jako minulý měsíc. I ty, Braune, tak ani nezačínej fňukat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002732">
      <EDID>[0103169A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Alright, new announcement, so listen...Woah, Luke. What are you doing in here? I'm making my next tape here.</Source>
      <Dest>Dobře, další oznámení, takže poslouchejte... Jé, Luku. Co tady děláš? Nahrávám tady další pásku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002733">
      <EDID>[010316A5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Are you kidding me? He's a grown man, for God's sake. He's too old to be jumping at the boogeyman.</Source>
      <Dest>Děláš si ze mě srandu? Vždyť je to dospělej chlap, pro Boha. Už je starej na to by aby se lekal strašidel.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002734">
      <EDID>[0103169E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe, but he's refusing to do his chores. On top of that, Rowan keeps hiding in the water and jumping out at him. Scares him close to death.</Source>
      <Dest>Možná, ale odmítá dělat svoji práci. A ještě ke všemu se Rowan pořád schovává ve vodě a vyskakuje, aby ho vylekal. Vyděsil ho skoro k smrti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002735">
      <EDID>[010316A4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine, go round up those chuckleheads and I'll have a talk with them both. This place would fall apart without me, I swear...</Source>
      <Dest>Fajn, běž sehnat ty blbouny a ji promluvím s oběma. Tenhle barák by se beze mě rozpadl, přísahám...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002736">
      <EDID>[0103169D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aw, for crying out loud. This thing is still recording. Luke, how the hell do you make this thing stop?</Source>
      <Dest>Aww, do háje. Tahle věc pořád nahrává? Luku, co se s tím dělá, aby to přestalo?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002737">
      <EDID>[0103169B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Big red button marked "Stop Recording"</Source>
      <Dest>Velké červené tlačítko označené „Zastavit nahrávání“.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002738">
      <EDID>[010316A1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is...This is Bray Husky. And this is probably my last recording. Aw, jeez, I can see my frigging guts here...</Source>
      <Dest>Tady je... Tady je Hejkavej Husky. A tohle je pravděpodobně můj poslední záznam. Aww, Ježíši, vidím tady svoje zatracený střeva...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002739">
      <EDID>[0103169C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They came up from underneath us. Big huge freaking mirelurks. Tons of 'em. The dead fish and chum musta lured them to us. Ah, God, my leg...</Source>
      <Dest>Přišli na nás zespodu. Velcí, obrovští děsiví plíživci. Byly jich mraky. Musely je k nám přilákat ty mrtvé ryby. Ah, Bože, moje noha...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00273A">
      <EDID>[010316A3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I went to get Braun and found some huge fish... man... THING eating what was left of him. He clawed me right across my guts before I could get a shot off.</Source>
      <Dest>Šel jsem pro Brauna a našel nějakou obrovskou rybu... člověka... VĚC, která jedla to, co z něho zbylo. Rozpárala mi břicho než jsem dostal šanci vypadnout pryč.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00273B">
      <EDID>[010316B4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Rowan, you're on building and repairs. Seems like some of the baseboards keep getting loose or torn up. I'm not sure what's getting at them, but fix it.</Source>
      <Dest>Rowane, ty máš na starosti budování a opravy. Vypadá to, že některé lišty se stále uvolňují nebo praskají. Nevím co se to s nima děje, ale oprav to.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00273D">
      <EDID>[0103169F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>No, you get back! Get away from me!</Source>
      <Dest>Ne, běž pryč! Vypadni ode mě!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00276D">
      <EDID>[01031698]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Jeez, this place was impenetrable. We could see anyone coming for miles. Underwater goddamn fish monsters.</Source>
      <Dest>Ježíši, tohle místo bylo neproniknutelné. Viděli jsme kohokoliv přicházet na míle daleko. Zatracené podmořské rybí příšery.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002770">
      <EDID>[010316B6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>That's it. You don't like it, tough? This is how we get things done around here.</Source>
      <Dest>To je všechno. Nelíbí se vám to? Smůla. Takhle tady věci chodí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027C4">
      <EDID>[01032C41]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>My job. You're going to give me that key and I'm going to get paid.</Source>
      <Dest>Odvedu svou práci. Dáš mi ten klíč a já dostanu zaplaceno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027CC">
      <EDID>[01032C48]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We can do this all day, Arnie.</Source>
      <Dest>Můžeme pokračovat celý den, Arnie.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027DE">
      <EDID>[01032C47]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry, Franny. You're stuck... with me.</Source>
      <Dest>Je mi líto Franny. Zůstaneš tady... se mnou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027E9">
      <EDID>[01032C49]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So long, Captain. Now, where the hell's the release for this do--</Source>
      <Dest>Sbohem, kapitáne. Tak, a teď, kde se sakra otevírají tyhle dv-</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027EA">
      <EDID>[01032C4A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine. The hell's it matter? It's on the boat. Fringe Cove Docks. Combination's forty-four, six, seventy-five, twelve.</Source>
      <Dest>Fajn, vždyť už na tom sakra nezáleží. Je na lodi. Přístaviště v zátoce. Kombinace je čtyřicet čtyři, šest, sedmdesát pět, dvanáct.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002803">
      <EDID>[01032C4B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey! Hands where I can see them! Now, where is the key?</Source>
      <Dest>Hej! Ruce tak, abych je viděla! Takže, kde je klíč?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00281A">
      <EDID>[01032C4C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Franny, put the gun down. What exactly do you think you're going to accomplish?</Source>
      <Dest>Franny, dej tu zbraň pryč. Co si myslíš, že tímhle dosáhneš?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002821">
      <EDID>[01032C42]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Paid? The world's over. Are you really-- AH! Ah! Ah!</Source>
      <Dest>Zaplaceno? Je konec světa. Opravdu... Ah! Ah! Ah!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00282C">
      <EDID>[01032C4D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now was that so hard?</Source>
      <Dest>Tak, bylo to tak těžké?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002840">
      <EDID>[01032C46]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Rot in hell... AH!</Source>
      <Dest>Shnij v pekle... Ah!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00287E">
      <EDID>[01032C44]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Scream all you want, Arnie. Everyone's been evacuated. It's just you and me. Now, focus. Where is the key?</Source>
      <Dest>Řvi si jak chceš, Arnie. Všichni byli evakuováni. Jsme tu jen já a ty. Teď se soustřeď. Kde je ten klíč?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0028BE">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm going to remove the command code from my memories. I'll bury a hardcopy if I need to use it, but I can't keep it close to me. It makes me sick...</Source>
      <Dest>Odstraním spouštěcí kód ze svých vzpomínek. Pohřbím jeho kopii, kdybych jej musel někdy použít, ale nemohu ho mít u sebe. Dělá se mi z toho na nic...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002917">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I keep having the same one. I'm in a white room. People are talking about me like I'm not there, or maybe they just don't care.</Source>
      <Dest>Stále se mi zdá stejný sen. Jsem v bílé místnosti. Lidé o mně mluví, jako bych tam nebyla, nebo je jim to prostě jedno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00291B">
      <EDID>[01036754]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sounds of struggling* Stay away from me!</Source>
      <Dest>*zvuky zápasu* Drž se ode mě dál!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002939">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>God... I hope I don't have it again tonight...</Source>
      <Dest>Bože... doufám, že se mi dnes nebude zdát znovu...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00293E">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can't risk him deciding to find the key and use it. His people were the first to... accept me for what I am. The thought of them being gone fills me with nothing but pain.</Source>
      <Dest>Nemůžu riskovat, že se rozhodne klíč najít a použít. Jeho lidé mě jako první... přijali takového, jaký jsem. Představa, že budou najednou pryč, mě nenaplňuje ničím jiným, než bolestí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002955">
      <EDID>[0103675B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*more sounds of punching, then someone falling, then sounds of pummeling*</Source>
      <Dest>*další údery, někdo upadl, bušení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002969">
      <EDID>[01036755]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't have a brother! The name's Nick Valentine, and no one in my family tree is a plastic-skinned freak!</Source>
      <Dest>Já nemám bratra! Jmenuji se Nick Valentine a nikdo v mém rodokmenu není monstrum s plastovou kůží.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002977">
      <EDID>[01036759]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*heavy breathing* Goodbye... Brother...</Source>
      <Dest>*namáhavé dýchání* Sbohem... bratře...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00297C">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I have no use for them, but you never know. Maybe they'll be worth digging up one day...</Source>
      <Dest>Nemám pro ně žádné využití, ale jeden nikdy neví. Možná by se jednoho dne mohlo vyplatit je vyhrabat...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002983">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And then there's this... I don't know... Jolt. Like a spark of electricity to the back of my head. And then everyone turns to look at me.</Source>
      <Dest>A najednou je tu tenhle... jak to říct... výboj. Jako elektrická jiskra do zadní části mojí hlavy. A potom se všichni otočí, aby se na mě podívali.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002984">
      <EDID>[01036751]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sounds of punching, fist fighting* I don't want to hurt you!</Source>
      <Dest>*zvuky úderů, pěstní souboj* Nechci tě zranit!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002987">
      <EDID>[01037467]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>The Nucleus must prepare for a new order. Mine.</Source>
      <Dest>Nukleus se musí připravit na nový řád. Můj řád.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002988">
      <EDID>[01036757]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0Y-8K7D. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>Identifikace souboru paměti: 0Y-8K7D. Převedeno na zvukový transkript. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00299A">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But there were more shipments of the armor on its way to the base, the day the bombs fell. They could be in prime condition if the sealants have held.</Source>
      <Dest>Ale existuje ještě několik zásilek, které byly na cestě k základně v den, kdy dopadly bomby. Mohly by být v prvotřídním stavu, pokud byly zásilky dobře utěsněné.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00299B">
      <EDID>[01036752]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're just confused, let me help...</Source>
      <Dest>Jsi jen zmatený, pomůžu ti...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029AC">
      <EDID>[01037444]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You taught me so much, and I won't forget any of it. I'm sorry that we'll never be able to fix up the old clunker we've got sitting in the boathouse.</Source>
      <Dest>Naučil jsi mě toho tolik a já na nic z toho nezapomenu. Mrzí mě, že už se nám nikdy nepodaří opravit tu starou rachotinu, která stojí v loděnici.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029B5">
      <EDID>[01037446]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's funny. You know I never played on these swings growing up, even when I was little. At least, I don't remember...</Source>
      <Dest>Je to legrační. Nikdy jsem si na těchhle houpačkách nehrála. Ani jako dítě. Nebo si to alespoň nepamatuji...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029B6">
      <EDID>[01036758]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Get away from me! What the hell are you?</Source>
      <Dest>Vypadni ode mě! Co jsi sakra zač?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029B7">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project Log. Dreams. Recording what I can remember when I wake up.</Source>
      <Dest>Záznam o projektu: Sny. Záznam toho, co si pamatuji po probuzení.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029BC">
      <EDID>[0103675A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional data appended. "Armor Shipments Tracking Information." Coordinates downloaded.</Source>
      <Dest>Doplňující údaje připojeny. „Informace o sledování zásilky s výzbrojí.“ Souřadnice staženy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029C8">
      <EDID>[01037444]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wherever you are, I... I hope you're at peace...</Source>
      <Dest>Ať už jsi kdekoliv, já... doufám, že odpočíváš v pokoji...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029DD">
      <EDID>[01037444]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Granddad. I know you can't hear this, but I can't think of a better way to say goodbye.</Source>
      <Dest>Dědečku. Vím, že tohle nikdy neuslyšíš, ale nepodařilo se mi vymyslet lepší způsob, jak říct sbohem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029DE">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The marines here were equipped with an advanced model of combat armor. There are several suits already in the base, in various states of deterioration.</Source>
      <Dest>Zdejší mariňáci byli vybavení vylepšeným modelem bojové zbroje. Několik sad je již na základně v různém stupni rozkladu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029EA">
      <EDID>[01036756]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>End playback.</Source>
      <Dest>Konec přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029EF">
      <EDID>[01037446]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Swings. Re-attached the chains. A little rusted, and I'm way too old for them, now, but it was a nice distraction, I guess.</Source>
      <Dest>Záznam o projektu. Houpačky. Znovu jsem připevnila řetězy. Jsou trochu zrezivělé a já už jsem na ně dávno stará, ale řekla bych, že to bylo příjemné rozptýlení.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029F0">
      <EDID>[01037473]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Listen children.</Source>
      <Dest>Poslouchejte děti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029F5">
      <EDID>[01036753]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's me! We escaped the Institute together. You're my brother!</Source>
      <Dest>To jsem já! Unikli jsme společně Institutu. Jsi můj bratr!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029F9">
      <EDID>[01037466]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Tektus' time is over.</Source>
      <Dest>Čas Tektuse je u konce.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D11">
      <EDID>[0103CFDF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'd be mad to say I wasn't. But... we've made a home for ourselves here. Friends. A family.</Source>
      <Dest>Bylo by šílenství, říct, že ne. Ale... vytvořili jsme si tu pro sebe domov. Přátele. Rodinu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D28">
      <EDID>[0103CFD0]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Brother Andrews. A good soul. The fault... is mine. If I'd realized things had become so tense in Far Harbor, I would've never let him leave.</Source>
      <Dest>Bratr Andrews. Dobrá duše. Chyba.. byla na mé straně. Kdybych si uvědomil, že situace v Dalekém Přístavu je tak napjatá, nikdy bych mu nedovolil odejít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D2E">
      <EDID>[0103CFD3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>To Divide our weak mortal frames and bring life to millions of new worlds.</Source>
      <Dest>Rozdělit naše slabé smrtelné schránky a vdechnout život milionům nových světů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D69">
      <EDID>[0103CFDC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>That... I don't know.</Source>
      <Dest>To... já nevím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D71">
      <EDID>[0103CFDD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Are you afraid?</Source>
      <Dest>Bojíš se?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D79">
      <EDID>[0103CFD0]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They blame us for the Fog overrunning the town, DiMA. And now the Children... it's Tektus. He won't listen. He wants to prepare for war.</Source>
      <Dest>Viní nás z toho, že Mlha zaplavila město, DiMo. A teď Děti.... může za to Tektus. Nedá si říct. Chce se připravovat na válku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D97">
      <EDID>[0103CFD7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I believe I'll survive.</Source>
      <Dest>Věřím, že to přežiju.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D9C">
      <EDID>[0103CFCE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I hope we haven't disappointed you too greatly. I'd hate to anger our landlord.</Source>
      <Dest>Doufám, že jsme tě příliš nezklamali. Velice nerad bych rozzuřil našeho domácího.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DC5">
      <EDID>[0103CFD5]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But, regardless, the key is lost. So until Atom sees fit to return it, I'd dare say you're stuck with us.</Source>
      <Dest>Ale bez ohledu na to, klíč je ztracen. Takže než se Atomovi bude zdát vhodné jej navrátit, troufnu si říct, že si tady s námi pobudeš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DD3">
      <EDID>[0103CFDB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I heard about the execution. I can't believe they killed your missionary, Martin. I'm sorry.</Source>
      <Dest>Slyšel jsem o té popravě. Nemůžu uvěřit, že zabili tvého misionáře, Martine. Je mi to líto.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DDE">
      <EDID>[0103CFE1]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I have to say I'm surprised.</Source>
      <Dest>Musím říci, že jsem překvapen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DE9">
      <EDID>[0103CFD5]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Exactly. The Nucleus, it is a blessing of the truest order... it would be hard to leave such a gift, even if it is for another.</Source>
      <Dest>Přesně tak. Nukleus, to je požehnání pro nejpravdivější řád... bylo by těžké, opustit takový dar, i kdyby to znamenalo získat jiný.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DFB">
      <EDID>[0103CFD1]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Time was, I would've laughed at such a notion, but now...</Source>
      <Dest>Bývaly doby, kdy bych se takové představě vysmál, ale teď...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E1E">
      <EDID>[0103CFD3]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We are simply accepting the opportunity His Glow presents, whatever form it may take.</Source>
      <Dest>Pouze přijímáme příležitost, kterou nám Jeho Zář poskytuje, ať už má jakoukoliv formu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E2F">
      <EDID>[0103CFE1]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I had assumed you and your followers would be more adamantly hunting for the sub's launch key.</Source>
      <Dest>Předpokládal jsem, že ty a tví následovatelé budete v hledání klíče k odpálení hlavice neústupnější.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E33">
      <EDID>[0103CFD6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So if you found the launch key, you wouldn't use it?</Source>
      <Dest>Takže pokud bys našel odpalovací klíč, nepoužil bys jej?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002EC6">
      <EDID>[0103CFDE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Thank you for coming so quickly.</Source>
      <Dest>Děkuji, že jsi přišel tak rychle.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002ED5">
      <EDID>[0103CFD2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Do you believe the others will follow him?</Source>
      <Dest>Myslíš, že ho ostatní budou následovat?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002ED8">
      <EDID>[0103CFE0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>A place you belong.</Source>
      <Dest>Místo, kam patříte.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002EDB">
      <EDID>[0103CFD3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's not a transaction, DiMA. Atom requires nothing of us. He has granted us a chance to become something greater.</Source>
      <Dest>Nejedná se o žádný obchod, DiMo. Atom po nás nic nevyžaduje. Jen nám dává šanci stát se něčím větším.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002EF2">
      <EDID>[0103CFCF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I believe I'll survive. But am I mistaken? Does your god not require you die in a nuclear blast? Is that not why you've taken up in the Nucleus?</Source>
      <Dest>Myslím, že to přežiju. Ale pletu se? Nevyžaduje váš Bůh vaši smrt při nukleárním výbuchu? Není to důvod, proč jste se usadili v Nukleu?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0030F4">
      <EDID>[01040A3D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Very well. We'll talk again... when you come to your senses...</Source>
      <Dest>Dobře. Ještě si promluvíme... až dostaneš rozum...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003105">
      <EDID>[01040A2C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm sorry, Martin, but no. They have as much right to be here as you do.</Source>
      <Dest>Je mi to líto, Martine, ale nejde to. Mají stejné právo tady být, jako vy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003132">
      <EDID>[01040A2D]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You know as well as I they're not meant for this place. The Fog grows thicker every year.</Source>
      <Dest>Víš stejně dobře jako já, že nejsou pro toto místo stvořeni. Mlha je rok od roku hustější.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003169">
      <EDID>[01040A28]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Martin, please. This can be solved in other ways.</Source>
      <Dest>Martine, prosím. Dá se to vyřešit i jinak.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00317D">
      <EDID>[01040A2A]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Right? This place is trying to kill them. And now my people are at my throat because of the mess you created by allowing them to stay!</Source>
      <Dest>Právo? Tohle místo se je snaží zabít. A mí lidé mi teď jsou po krku kvůli tomu zmatku, který jsi vytvořil, když jsi jim umožnil tady zůstat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00320D">
      <EDID>[01040A3A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Exile?</Source>
      <Dest>Exil?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003220">
      <EDID>[01040A38]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Exodus. I think it's time you and I convinced the citizens of Far Harbor to leave.</Source>
      <Dest>Exodus. Myslím, že je na čase, abychom my dva společně přesvědčili obyvatele Dalekého Přístavu, aby odešli.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003297">
      <EDID>[01040A27]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Get. Out.</Source>
      <Dest>Běž. Pryč.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032E8">
      <EDID>[0103CFD1]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Andrews was beloved by many. It's brought out the worst in them. Fury. Hate. It was tolerable when it was just Tektus...</Source>
      <Dest>Andrews byl velmi oblíbený. Probudilo to v nich to nejhorší. Vztek. Nenávist. Dokud to byl jen Tektus, dalo se to tolerovat...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032EF">
      <EDID>[01040A2E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You can't be serious.</Source>
      <Dest>To nemůžeš myslet vážně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003301">
      <EDID>[0103CFD1]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>DiMA, something must be done.</Source>
      <Dest>DiMo, něco se s tím musí dělat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CFC">
      <EDID>[01040A2D]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>How long before the condensers are finally overwhelmed? It's not banishment, DiMA. It's mercy.</Source>
      <Dest>Jak dlouho ještě potrvá, než kondenzátory nakonec nebudou stačit? Není to vyhoštění, DiMo. Je to laskavost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D02">
      <EDID>[01040A2A]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And if you can't recognize that... then I suppose there's no reason for you to be here. I think you should go.</Source>
      <Dest>A pokud to nedokážeš uznat... tak asi není důvod, abys tady byl. Myslím, že bys měl jít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004692">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Progress on construction of the second wing of the Vault has completely stalled.</Source>
      <Dest>Pokrok při výstavbě druhého křídla vaultu se úplně zastavil.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046B2">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've hired an investigator to look for signs of embezzlement in a few weeks.</Source>
      <Dest>Najal jsem vyšetřovatele, aby se za pár týdnů podíval po známkách zpronevěry.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046C4">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My supervisors have informed me that they haven't received payments from Mr. Parker, and Vault-Tec won't pay out of pocket to continue construction.</Source>
      <Dest>Mí nadřízení mě informovali že nedostali platby od p. Parkera a Vault-Tec nebude pokračování výstavby platit z vlastní kapsy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046D4">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Once the premiere area of the vault had been completed, funding seems to have been cut off.</Source>
      <Dest>Ve chvíli, kdy byla dokončena první část vaultu, byl přísun peněz nejspíš odstřižen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046D7">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've repeatedly approached Ezra about the finances, but he keeps telling me that Mrs. Riggs hasn't transferred the funds.</Source>
      <Dest>Několikrát jsem byl za Ezrou, abych se zeptal na financování, ale stále opakuje, že pí. Riggsová nepřevedla hotovost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046EB">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>However, when I asked her, Julianna said that she had just given Ezra extra for the gold paint in the rooms.</Source>
      <Dest>Nicméně, když jsem se jí zeptal, Julianna mi řekla, že právě zaplatila Ezrovi příplatek za zlatou barvu v pokojích.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046FA">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, that settles it. I am one hundred percent screwed. Damn this fog.</Source>
      <Dest>Tak, tím je to vyřešeno. Jsem na sto procent nahranej. Zatracená mlha.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004729">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You'd think a lighthouse would be easy to find, but not in this. Never seen fog like it.</Source>
      <Dest>Jeden by si myslel, že najít maják bude snadné, ale ne v tomhle. Takovou mlhu jsem nikdy neviděl.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00473C">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Can't believe I let myself get talked into this. How do I know that woman wasn't crazy?</Source>
      <Dest>Nemůžu uvěřit, že jsem se do tohohle nechal ukecat. Jak mám vědět, že ta ženská nebyla šílená?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004743">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Taking out one trapper to avenge her husband's death... it sounded easy enough. Now I wish I'd stayed far away from this godforsaken island.</Source>
      <Dest>Sejmout jednoho trapera a pomstít tak smrt jejího manžela... znělo to celkem jednoduše. Teď si spíš přeju, abych od tohohle zatraceného ostrova zůstal co nejdál.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00476C">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm starting to think her whole story was some fantasy she cooked up to get attention.</Source>
      <Dest>Začínám si myslet, že celý její příběh je jen historka, kterou si vymyslela, aby na sebe upozornila.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004776">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Shit... something's coming.</Source>
      <Dest>Sakra... něco se blíží.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047B4">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And now he ain't never gonna have the chance to bowl that perfect game he's been so close ta.</Source>
      <Dest>A teď už nikdy nebude mít šanci zahrát perfektní hru, ke které už byl tak blízko.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047B8">
      <EDID>[0102BF05]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If you want to keep those extra profits rolling in, you'd better keep him in line.</Source>
      <Dest>Pokud chceš, aby ti pořád chodily ty prachy navíc, tak ho koukej srovnat do lajny.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047C0">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>After we closed up for the night, Matt and I split a couple of pitchers while cleaning the pinsetters and we got to talking about Thomas.</Source>
      <Dest>Po zavíračce jsme si s Mattem dali pár kousků při čištění stavěčů kuželek a začali jsme se bavit o Thomasovi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047DE">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So it's like quarter of three and we're shootin the balls back up the return and checking the motors and all and we get this this really good idea!</Source>
      <Dest>Takže, bylo tak tři čtvrtě na tři, posílali jsme bowlingové koule zpátky na začátek a kontrolovali motory a vůbec, když jsme dostali tenhle fakt dobrý nápad.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047FC">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I just can't believe he's gonna be stuck in a wheelchair for the rest of his life.</Source>
      <Dest>Nemůžu uvěřit tomu, že bude do konce života muset být na vozíku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047FD">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Thomas's arms still work. So maybe we could use one them ball returns, but hook it up to a stronger motor and mount it on a board or something.</Source>
      <Dest>Thomasovy paže stále fungují. Takže možná bychom mohli použít jeden z těch vracečů koulí, ale napojit ho na silnější motor a celé to přimontovat na nějakou desku nebo něco.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004818">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>He could launch the balls out of it and down the lane! It'd be like an awesome bowling gun!</Source>
      <Dest>Mohl z toho vystřelovat koule rovnou na dráhu! Bylo by to něco jako úžasná bowlingová pistole!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00481A">
      <EDID>[0102BF05]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>He saw me coming across the log rolling course before work and started asking why I was out there at 5 in the morning.</Source>
      <Dest>Viděl mě jak před prací přecházím dráhu pro valení klády a začal se vyptávat, proč jsem jako venku už v 5 ráno.</Dest>
    </String>
  </Content>
</SSTXMLRessources>
