<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<SSTXMLRessources>
  <Params>
    <Addon>DLCCoast</Addon>
    <Source>en</Source>
    <Dest>cs</Dest>
    <Version>2</Version>
  </Params>
  <Content>
    <String List="2" sID="0001E6" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Franny, it's me. I'm at the Grand. In our old suite. 485130. That's the key to the safe room they installed in case of... in case of the bombs...</Source>
      <Dest>!Franny, to jsem já. Jsem v Grand. V naší staré sady. 485130. To je klíč k sejf na pokoji jsou instalované v případě ... v případě bomby ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000265" Partial="1">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I managed to repair the vacuum tubes and got the power working again, but, well it's not like there's any working signal for this thing to receive.</Source>
      <Dest>!Podařilo se mi opravit elektronky a tu sílu pracovní znovu, ale stejně to není jako je nějaká pracovní signál pro tuto věc přijímat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00027A" Partial="1">
      <EDID>[01008AF6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>All right everyone, I'll be back in a few days. Was there anything else we needed from the city?</Source>
      <Dest>!Pořádku všichni, uvidíme se za pár dní. Bylo tam něco, co bychom potřebovali z města?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000320" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I... I'm going to go. To meet with these synths. I... I have to know the truth about myself.</Source>
      <Dest>!Já... já půjdu. Setkám se s těmito syntetiky. Já... musím znát o sobě pravdu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0003A4" Partial="1">
      <EDID>[0101E3F3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0V-9AX0. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>!Identifikace souboru paměť: 0 V-9AX0. Převeden na audio transkripce. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000421" Partial="1">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm just going to start stripping this thing for parts moving forward.</Source>
      <Dest>!Právě jdu začít stripping tuto věc za dílů kupředu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00049D" Partial="1">
      <EDID>[0101FAF4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Is it... is it going to be painful?</Source>
      <Dest>Je to... Je to bolestivé?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0005C3" Partial="1">
      <EDID>[01008B1E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sigh* I love you too, dad.</Source>
      <Dest>!* Povzdech * Já tebe taky, tati.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000631" Partial="1">
      <EDID>[01008AFD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I... It's better if I go alone, Kasumi. Don't worry, I have your list.</Source>
      <Dest>!Já ... Je lepší, když půjdu sám, Kasumi. Nebojte se, já mám svůj seznam.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0007AA" Partial="1">
      <EDID>[01008B1C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Lamp. Yep. It's a lamp. Filament plus power equals light. I swear sometimes I think my parents break these things just to keep me busy.</Source>
      <Dest>!log projekt. Svítilna. Ano. Je to lampa. Vlákno a síla rovná světlo. Přísahám, někdy si myslím, moji rodiče rozbít tyto věci jen proto, aby mě držet obsazeno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0008C6" Partial="1">
      <EDID>[0101FACD]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Please, Franny. I need you here. If this is the end, let's spend it together.</Source>
      <Dest>!Prosím, Franny. Potřebuji tě tady. Pokud je to konec, pojďme strávit dohromady.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0008E8" Partial="1">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's not real! We aren't all infinite worlds. Just empty space. Dead. Cold. That we are Nothing.</Source>
      <Dest>!To není skutečné! Jsme ne všechny nekonečné světy. Jen prázdný prostor. Mrtví. Studený. Že jsme nic.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0008F4" Partial="1">
      <EDID>[0101FACC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional data appended. Location: The Harbor Grand Hotel Safe Room. Keycode: 485130.</Source>
      <Dest>Doplňující údaje připojeny. Umístění: Pokojový sejf hotelu Velkolepý Přístav. Kombinace: 485130.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0009A5" Partial="1">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>She also mentioned that some of the ruins of the television studios are still around if you head into the city.</Source>
      <Dest>!Ona také zmínil, že některé z ruin televizních studií jsou stále kolem Pokud se vydáte do města.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000A13" Partial="1">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Of course she wasn't too happy when I asked if we could make a trip out there. *sigh* I'm getting off track.</Source>
      <Dest>!Samozřejmě že nebyl příliš šťastný, když jsem se zeptal, jestli bychom mohli udělat výlet venku. * Povzdech * Začínám mimo trať.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000B25" Partial="1">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I was paging through a pre-war tome when I saw it. The atom.</Source>
      <Dest>!Byl jsem listovat předválečné Tome, když jsem to viděl. Atom.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000EC9" Partial="1">
      <EDID>[01008AEA]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>That should confuse the creeps, and if someone actually gets the reference, then we'll at least have circuitry in common...</Source>
      <Dest>!To by mělo zmást husí kůži, a pokud někdo skutečně dostane referenci, pak budeme mít alespoň obvody společného ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000EE3" Partial="1">
      <EDID>[01008B05]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll be right there! Oh... damn. Was I recording that? *sigh*</Source>
      <Dest>!Budu přesně tam! Oh ... sakra. Byl jsem nahrávání, že? * Povzdech *</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00100A" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0J-2NN8. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>!Identifikace souboru Paměť: 0j-2NN8. Převeden na audio transkripce. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00100D" Partial="1">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm offloading this memory. I cannot bear lying to Confessor Martin and his Children of Atom any longer. Better to just forget.</Source>
      <Dest>!Já vyložení tuto paměť. Nesnesu lhal zpovědník Martinem a jeho děti Atom déle. Lepší je prostě zapomenout.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001010" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0H-3X0P. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>!Identifikace souboru Paměť: 0H-3X0P. Převeden na audio transkripce. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00101D" Partial="1">
      <EDID>[0101FACD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But I... I can't be a part of this. Nuclear war. I won't do it, and I'm not gonna let anyone else use my submarine to blow up the damn world.</Source>
      <Dest>!Ale já ... nemůžu být součástí. Jaderná válka. Neudělám to a nebudu nikomu jinému používat svůj ponorky vyhodit do povětří ten zatracený svět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001020" Partial="1">
      <EDID>[0101FACD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Franny, I need you to come quick. I-I don't know when they'll be coming for me, so I prepped the boat in case we need to make a rapid exit.</Source>
      <Dest>!Franny, potřebuju, abys přišla rychle. I-já nevím, kdy půjdou pro mě, tak jsem prepped loď v případě, že musíme vytvořit rychlý výjezd.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001025" Partial="1">
      <EDID>[0101E403]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0Z-7A4K. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>!Identifikace souboru Paměť: 0z-7A4K. Převeden na audio transkripce. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001029" Partial="1">
      <EDID>[0101E3F0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yes... It's going to be like having everything you are ripped out and replaced with something else... Someone else.</Source>
      <Dest>Ano... Je to, jako mít všechno vytržené a nahrazené něčím jiným... někým jiným.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00102A" Partial="1">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm going to start moving things to the old church by the west access road, in case... in case they decide to join me.</Source>
      <Dest>!Chystám se dát do pohybu věci starého kostela západní přístupové cesty, v případě, že ... v případě, že se rozhodnou ke mně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00102C" Partial="1">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Confessor won't be pleased by my messages, but I'm not afraid.</Source>
      <Dest>!Zpovědník nebude potěší své vzkazy, ale nebojím se.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001034" Partial="1">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's done. The messages are posted. I-I know it could mean my life, but the Children must know.</Source>
      <Dest>!Je to hotovo. Tyto zprávy jsou zveřejněny. I-vím, že to mohlo znamenat život, ale děti musí vědět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00103B" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I mean... I've always felt... off... like I'm not really supposed to be here, but then there are things in my childhood I can't remember, and I've been having strange dreams...</Source>
      <Dest>!Mám na mysli... Vždycky jsem cítila... volnost... jako bych opravdu měla být tady, ale pak tam jsou věci v mém dětství, nemohu si vzpomenout a měla jsem zvláštní sny...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00103C" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It sounds wonderful, but ... then they started asking about me. And some questions came up. Questions I don't have answers to.</Source>
      <Dest>!Znělo to úžasně, ale... pak se začali ptát na mně. A objevili se nějaké otázky. Otázky na které nemám odpovědi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00103D" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They're trying to build a place for their kind. Where they can be themselves and be accepted for what they are alongside human beings.</Source>
      <Dest>!Snaží se vybudovat místo pro svůj druh. Tam kde mohou být sami sebou a být přijaty takový jaký jsou vedle lidských bytostí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001044" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Um... Myself. I never really thought about who or... what I am, but... God, where do I start?</Source>
      <Dest>!Projektový záznam. Um... Já. Nikdy jsem opravdu nepřmýšlela o tom kdo nebo co... jsem, ale... Bože, kde mám začít?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00104A" Partial="1">
      <EDID>[01008B1B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I know you're disappointed, but I won't be long. I love you.</Source>
      <Dest>!Vím, že jsi zklamaný, ale nebude trvat dlouho. Miluji tě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00104C" Partial="1">
      <EDID>[01008B15]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I said no! I... *breathes* I'm sorry... You're safe here, okay? Just stay put for me.</Source>
      <Dest>!Řekl jsem ne! Já ... * dýchá * Je mi líto ... Tady jsi v bezpečí, jo? Jen zůstat na místě pro mě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001051" Partial="1">
      <EDID>[01008AFC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wait, you're going now? *clang* Oww...  Wait, dad, I could come with you!</Source>
      <Dest>!Počkej, ty jdeš teď? * * Řinčení Auuu ... Počkej, tati, můžu jít s tebou!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001052" Partial="1">
      <EDID>[01008AEB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Kitchen mixer. The circuits are still good, but all the mechanical parts are rusted through. Maybe I can...</Source>
      <Dest>!log projekt. Kuchyňská baterie. Tyto obvody jsou stále dobré, ale všechny mechanické části jsou zrezivělé projít. Možná bych mohl ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001055" Partial="1">
      <EDID>[01008B16]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Radiation King television. Mom says these things actually used to broadcast pictures and sounds back before the War.</Source>
      <Dest>!log projekt. Záření Král televize. Máma říká, že tyto věci skutečně použity k vysílání obrázky a zvuky zpět před válkou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001058" Partial="1">
      <EDID>[01008B04]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Kasumi! Your father needs help with the boat.</Source>
      <Dest>!Kasumi! Tvůj otec potřebuje pomoc s lodí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001059" Partial="1">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Granddad always said you need to make a record when you start something. You know, in case you have to go back to it.</Source>
      <Dest>!Dědeček vždycky říkal, že je třeba, aby záznam, když začnete něco. Víte, v případě, že máte jít zpátky k ní.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00105B" Partial="1">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Holotape player. Managed to strip out the parts from this thing and make something that's easier to move around. </Source>
      <Dest>!log projekt. Holotape hráčem. Se podařilo vyřadit části z této věci a dělat něco, co je snadněji pohybovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00105C" Partial="1">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Uh... Hello? Testing? *cough*</Source>
      <Dest>!Uh ... Haló? Testování? *kašlat*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001062" Partial="1">
      <EDID>[01008AEA]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My handle is going to be...  Let's go with Ohm's Law.</Source>
      <Dest>!My klika bude ... Pojďme se Ohmův zákon.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001063" Partial="1">
      <EDID>[01008AEA]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Radio. Correction: working radio! I'll finally get some news outside this house. </Source>
      <Dest>!log projekt. Rádio. Oprava: pracovní rádio! Budu konečně dostat nějaké zprávy mimo tento dům.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001141" Partial="1">
      <EDID>[01008B19]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sigh* Okay...</Source>
      <Dest>*povzdech* Dobrá...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0011E6" Partial="1">
      <EDID>[01008B06]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So... I guess I'm going to start doing that. Maybe I should start with an inventory of all the parts I found?</Source>
      <Dest>!Takže ... myslím, že budu začít dělat to. Možná bych měl začít soupis všech částí jsem našel?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0012F4" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The radio. I was right about the range. I managed to get a signal. A strong signal, from up north.</Source>
      <Dest>!Rádio. Měla jsem pravdu kolem rozsahu. Podařilo se mi dostat signál. Silnější signál, ze severu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0013EC" Partial="1">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>A tiny speck of matter surrounded by endless depths. A vast emptiness that dwells within us all.</Source>
      <Dest>!Nepatrné smítko hmoty obklopený nekonečnými hloubkách. Naprostá prázdnota, která přebývá v každém z nás.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0016CD" Partial="1">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've discovered a curious record inside the prewar data files of this submarine base.</Source>
      <Dest>!Zjistil jsem zvědavý záznam uvnitř předválečných datových souborů tohoto ponorkové základně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0016FD" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="7">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They've told me to sail up North to a town called Far Harbor. I can make my way to them from there.</Source>
      <Dest>!Řekli mi že mám plout na sever do města zvaného Dálný Přístav. Musím najít způsob jak se tam dostat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001883" Partial="1">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I found it. The location of the launch key to fire the nuclear missile inside the submarine.</Source>
      <Dest>!Našel jsem to. Umístění klíče startu vystřelit jadernou raketu uvnitř ponorky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0018A3" Partial="1">
      <EDID>[01008AFF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You don't know what half that list is, dad. I can help you. Really! I'll be...</Source>
      <Dest>!Vy nevíte, co poloviny, že seznam je, tati. Můžu ti pomoct. Opravdu! Budu...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001912" Partial="1">
      <EDID>[010098F3]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>There's a group of people up there. They say they're all synths, synthetic people. Made by the Institute.</Source>
      <Dest>!Je tam nahoře skupina lidí. Říká se že všichni jsou syntetiky, syntetický lidi. Vytvořeni Institutem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002125" Partial="1">
      <EDID>[0101C707]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It only reaffirmed what I'd felt all this time. The truth the Confessor wanted no one to hear. The lie that is Atom.</Source>
      <Dest>!Je to jen potvrdila to, co jsem cítil celou tu dobu. Pravda zpovědník nechtěl nikoho slyšet. Lež, která je Atom.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00212E" Partial="1">
      <EDID>[0101C895]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I-I just hope I'm not too late to save them from Atom's lies.</Source>
      <Dest>!I-já jen doufám, že nejsem příliš pozdě, aby je zachránil před atomu lži.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002293" Partial="1">
      <EDID>[0102BC30]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I must show the Children the truth!</Source>
      <Dest>!Musím ukázat dětem pravdu!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00229B" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Gotta record this so's I don't forget later.</Source>
      <Dest>!Musím zaznamenat to tak'S nezapomínám později.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00229F" Partial="1">
      <EDID>[0102BC30]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nothing is real! It is vast and endless and swallows all!</Source>
      <Dest>!Nic není opravdové! To je obrovská a nekonečná a spolkne všechno!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0022A7" Partial="1">
      <EDID>[0102BF05]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Jimmy, if you don't keep that little twerp Bentley outta my face I swears ta god I'm gonna throw his fuckin terminal through the wall.</Source>
      <Dest>!Jimmy, pokud nechcete udržet ten malý twerp Bentley ven mé tváři jsem přísahá, že ta boha budu házet jeho fuckin terminálu přes zeď.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00230E" Partial="1">
      <EDID>[0102BC2F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Atom is a lie! The Children are deceived and I must save them!</Source>
      <Dest>!Atom je lež! Děti jsou podvedeni a musím je zachránit!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00257E" Partial="1">
      <EDID>[0102F2FA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional location data appended. A make-shift medical facility underneath the Vim! Pop Factory. Coordinates downloaded.</Source>
      <Dest>!Doplňkové údaje o poloze připojeny. Make-shift zdravotnické zařízení pod Vim! Pop Factory. Souřadnice stažen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00257F" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But now that's it done, am I really capable of this? This... massacre, that I've engineered...</Source>
      <Dest>!Ale teď, když se to stalo, jsem opravdu schopen to? Tento masakr ..., že jsem navržen ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002590" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've made a contingency plan in case Far Harbor discovers the truth, or gives in to their xenophobia despite all my efforts.</Source>
      <Dest>!Udělal jsem pohotovostní plán pro případ, Dálný Přístav zjistí pravdu, nebo dává ke svému xenofobii i přes veškerou snahu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002591" Partial="1">
      <EDID>[0102F2FC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Did she have to die? The woman I'm replacing? God... She looks so peaceful lying there...</Source>
      <Dest>!Měla zemřít? Žena jsem nahradí? Bože ... Vypadá tak klidně ležet ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00259E" Partial="1">
      <EDID>[0102F2FD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>No one else can know. This isn't just about infiltrating Far Harbor. It's about becoming the human that synths drawn here need to meet.</Source>
      <Dest>!Nikdo jiný nemůže vědět. Nejedná se jen o infiltraci Dálný Přístav. Jde o to, stát se člověkem, který syntetiky zde vypracované je třeba splnit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0025FE" Partial="1">
      <EDID>[0102F2FD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Reasonable, willing to accept them as just another living thing. No greater or lesser than humanity itself.</Source>
      <Dest>!Rozumné, ochotné je přijmout jen jako další živá věc. Žádné větší či menší než lidstvo samo.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002610" Partial="1">
      <EDID>[0102F2F8]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Things are not going well with Far Harbor. Several of my people have been assaulted, spat at, interrogated for no reason.</Source>
      <Dest>!Věci nejsou v pořádku s Dálný Přístav. Několik mých lidí byly napadeny, plival na, vyslýchán bezdůvodně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002617" Partial="1">
      <EDID>[0102F2F8]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is getting out of control, but there's still a chance they can learn to trust us. We just need one of their own who's on our side.</Source>
      <Dest>!To je stále mimo kontrolu, ale je tu stále šance, že se může naučit nám důvěřovat. Potřebujeme jen jeden z nich, který je na naší straně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002618" Partial="1">
      <EDID>[0102F2F9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm ready. I just... wish I could say goodbye to everyone.</Source>
      <Dest>!Jsem připraven. Já jen ... Kéž bych mohl rozloučit všem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00261D" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've isolated the wind turbine powering Far Harbor's Fog Condensers. A kill switch command will leave them defenseless from the Fog and its creatures.</Source>
      <Dest>!Izoloval jsem větrné turbíny pohánějící mlhové kondenzátory Dálného Přístavu. Příkaz kill switch bude nechat je bezbranný z mlhy a jeho stvoření.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002626" Partial="1">
      <EDID>[0102F2FB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't. Please. That blood is on my hands. Not yours...</Source>
      <Dest>!Ne. Prosím. Že krev je na mých rukou. Není tvoje...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002629" Partial="1">
      <EDID>[0102F2F8]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can't let anyone know what I'm about to do. I'll need to set up the equipment far away from Acadia. It'll double as a place to bury the evidence.</Source>
      <Dest>!Nemohu nikomu vědět, co se chystám udělat. Budu muset nastavit zařízení daleko od Acadia. Bude fungovat jako místo pro pohřbít důkazy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00262B" Partial="1">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Confessor Martin believes it can bring his people into Division. Destruction at the hands of an atomic blast. He struggles with how literal his interpretation of that precept should be.</Source>
      <Dest>!Zpovědník Martin věří, že může přinést svůj lid do divize. Zničení v rukou atomový výbuch. Bojuje s tím, jak doslovný jeho výklad tohoto přikázání by mělo být.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002630" Partial="1">
      <EDID>[0102F2FD]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You'll be part of the bridge between our two worlds. That all vanishes the moment anyone discovers that it's been manufactured. That you're a synth.</Source>
      <Dest>!Budete část mostu mezi našimi dvěma světy. Že všichni zmizí v okamžiku, kdy někdo zjistí, že to bylo vyrobeno. Že jste syntetik.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002631" Partial="1">
      <EDID>[0102F5E6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional location data appended. Coordinates to the Kill Switch Command Code and the Wind Farm Maintenance Building.</Source>
      <Dest>Doplňkové údaje o poloze připojeny. Souřadnice k příkazovému kódu nouzového zastavení a údržbářské budovy Větrné farmy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002636" Partial="1">
      <EDID>[010316A7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*screaming*</Source>
      <Dest>*jekot*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00267A" Partial="1">
      <EDID>[010316B3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ok, lunkheads, listen up. These here are the chores for the month. I'm only making one of these, so pass it around.</Source>
      <Dest>!Ok, lunkheads, poslouchej. Ty tady jsou domácí práce za měsíc. Dělám jen jeden z nich, takže projít kolem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026B4" Partial="1">
      <EDID>[010316A2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>The rest are dead. All dead. Luke got pinched right in half and I saw Rowan screaming while another one pulled him under. His eyes. Jesus, his eyes...</Source>
      <Dest>!Zbytek jsou mrtví. Všichni jsou mrtví. Luke dostal skřípnutí právo na polovinu a viděl jsem Rowan křičet, zatímco ho ještě jeden stáhl dolů. Jeho oči. Ježíš, jeho oči ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026B5" Partial="1">
      <EDID>[01031699]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I knew that...</Source>
      <Dest>!Věděl jsem to...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026BB" Partial="1">
      <EDID>[010316AB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Braun, you've got brush removal again. Gotta clear our line of sights. And, yes, you may have to work at night, you big baby. I don't care what you hear.</Source>
      <Dest>!Braun, máte odstranění kartáč znovu. Musím vyčistit naši řadu památek. A ano, budete muset pracovat v noci, ty velké dítě. Je mi jedno, co slyšíte.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026C8" Partial="1">
      <EDID>[010316A0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Boss, Braun's off in his bunk whimpering about something. Says he saw something peering up at him from under the base boards</Source>
      <Dest>!Boss, Braunův off v kavalci kňučet o něčem. Říká, že viděl něco peering se na něj zpod základních desek.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026D1" Partial="1">
      <EDID>[01031697]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wait, is this thing still on? Damn it! Is it this button? No, of course not. I swear I'm gonna throw this thing in the water. Argh!</Source>
      <Dest>!Počkej, to je věc ještě dál? Sakra! Je to toto tlačítko? Ne, samozřejmě že ne. Přísahám, že budu házet tato věc ve vodě. Argh!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026E4" Partial="1">
      <EDID>[010316AA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This here is Bray Husky, leader of the Husky Family and rightful owner of the land previously known as Haddock Cove, and these here tapes are mine, as well.</Source>
      <Dest>Tohle je Hejkavej Husky, vůdce Huskyho rodiny a právoplatný vlastník pozemku, dříve známého jako Haddockova jeskyně. A stejně tak tyto pásky tady jsou moje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026EB" Partial="1">
      <EDID>[010316AD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Shit, Luke, how the hell do you turn this thing off? There's a million buttons on this stupid thing. Screw it, I'm just gonna unplug it</Source>
      <Dest>!Do prdele, Luke, jak si sakra myslíš-li tuto věc vypnout? Je tu milion tlačítka na této hloupost. Šroubové, já jsem jen chtěl odpojte jej.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0026F7" Partial="1">
      <EDID>[010316A6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I just hope...oh, god no... Aw, it found me. No, NO!</Source>
      <Dest>!Jen doufám, že ... ach, bože ne ... Ach, to mě našel. Ne, ne!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00270C" Partial="1">
      <EDID>[010316B1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Allright, good. Now get back to work, I can take it from here.</Source>
      <Dest>!Pořádku, dobře. Nyní se vrátit do práce, můžu ho vzít odtud.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002718" Partial="1">
      <EDID>[010316B0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hello? Luke, is this thing on?</Source>
      <Dest>!Ahoj? Luku, je to, na co?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002721" Partial="1">
      <EDID>[010316AC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aw, god is this thing still recording?!? You've got to be kidding me!</Source>
      <Dest>!Ale, bůh je tato věc stále nahrávání?!? Musíš být srandu!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002727" Partial="1">
      <EDID>[010316AE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yeah, boss, we're rolling.</Source>
      <Dest>!Jo, šéfe, my válcování.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002728" Partial="1">
      <EDID>[010316AF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We've torn enough scrap wood and metal from the nearby houses to build an outpost on the water and really make a go of it here.</Source>
      <Dest>!Máme roztrhané dost kousků dřeva a kovu z okolních domů vybudovat základnu na vodě a opravdu jít o tom zde.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272A" Partial="1">
      <EDID>[010316A9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We build this thing big and tall enough, we'll be able to see pests coming from a good distance off. No one'll be able to catch us with our pants down.</Source>
      <Dest>!Stavíme tahle věc velká a dostatečně vysoký, budeme moci vidět škůdců přicházející z dobré vzdálenosti off. Ne one'll být schopen nás chytí s našimi kalhotami dole.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272B" Partial="1">
      <EDID>[010316A8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Bray Husky, signing off.</Source>
      <Dest>Hejkavej Husky končí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272C" Partial="1">
      <EDID>[010316B5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>And, no I will not be changing my mind again, so stop asking, Braun.</Source>
      <Dest>!A ne já nebude znovu měnit svou mysl, takže přestat ptát, Braun.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00272E" Partial="1">
      <EDID>[01031696]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Luke, you're in charge of fishing and cleaning fish and cooking fish. Just about anything to do with fish. That's your job, ok?</Source>
      <Dest>!Luku, ty jsi na starosti rybolov a čištění ryby a vaření ryb. Jen o něco do činění s rybami. To je vaše práce, ok?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002730" Partial="1">
      <EDID>[010316B2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I pulled day guard duty again. We'll swap around at night, same as last month. Even you, Braun, so don't even start whining.</Source>
      <Dest>!Stáhl jsem zase den stráž. Budeme vyměnit kolem v noci, stejně jako minulý měsíc. Dokonce i ty, Braun, takže ani začít brečet.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002732" Partial="1">
      <EDID>[0103169A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Alright, new announcement, so listen...Woah, Luke. What are you doing in here? I'm making my next tape here.</Source>
      <Dest>!Dobře, nová oznámení, takže poslouchám ... Woah, Luku. Co děláš tady v? Dělám mé další pásku zde.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002733" Partial="1">
      <EDID>[010316A5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Are you kidding me? He's a grown man, for God's sake. He's too old to be jumping at the boogeyman.</Source>
      <Dest>!Děláš si ze mě srandu? Je to dospělý muž, proboha. On je příliš starý na to skákání na boogeyman.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002734" Partial="1">
      <EDID>[0103169E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe, but he's refusing to do his chores. On top of that, Rowan keeps hiding in the water and jumping out at him. Scares him close to death.</Source>
      <Dest>!Možná, ale on odmítal dělat své domácí práce. Na vrcholu se, že Rowan stále skrývá ve vodě a skákání se na něj. Děsí ho blízko k smrti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002735" Partial="1">
      <EDID>[010316A4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine, go round up those chuckleheads and I'll have a talk with them both. This place would fall apart without me, I swear...</Source>
      <Dest>!Dobrá, jen zaokrouhlit nahoru ty chuckleheads a budu muset promluvit s nimi oběma. Toto místo by rozpadne beze mě, přísahám ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002736" Partial="1">
      <EDID>[0103169D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aw, for crying out loud. This thing is still recording. Luke, how the hell do you make this thing stop?</Source>
      <Dest>!Ale, proboha. Tato věc je stále nahrávání. Luke, jak sakra uděláte tohle zastavit?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002737" Partial="1">
      <EDID>[0103169B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Big red button marked "Stop Recording"</Source>
      <Dest>!Velké červené tlačítko označené „Zastavení záznamu“</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002738" Partial="1">
      <EDID>[010316A1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is...This is Bray Husky. And this is probably my last recording. Aw, jeez, I can see my frigging guts here...</Source>
      <Dest>To je... To je Hejkavej Husky. A to je pravděpodobně můj poslední záznam. Au, Ježíši, vidím tady tu svojí pitomou odvahu...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002739" Partial="1">
      <EDID>[0103169C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They came up from underneath us. Big huge freaking mirelurks. Tons of 'em. The dead fish and chum musta lured them to us. Ah, God, my leg...</Source>
      <Dest>!Přišli z pod námi. Velké obrovské vyšilovat plíživci. Tuny 'em. Mrtvých ryb a Chum Musta lákal nám je. Ach, Bože, moje noha ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00273A" Partial="1">
      <EDID>[010316A3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I went to get Braun and found some huge fish... man... THING eating what was left of him. He clawed me right across my guts before I could get a shot off.</Source>
      <Dest>!Šel jsem se dostat Braun a našel nějaké obrovské ryby ... člověk ... VĚC jíst, co z něj zbylo. On mě drápal přímo naproti mých vnitřností, než jsem mohl dostat šanci off.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00273B" Partial="1">
      <EDID>[010316B4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Rowan, you're on building and repairs. Seems like some of the baseboards keep getting loose or torn up. I'm not sure what's getting at them, but fix it.</Source>
      <Dest>!Rowan, jste na budování a opravy. Vypadá to, že některé z desek Dostávám uvolněný nebo roztrhané. Nejsem si jistý, co se dostat na ně, ale opravit ji.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00273D" Partial="1">
      <EDID>[0103169F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>No, you get back! Get away from me!</Source>
      <Dest>!Ne, dostanete zpátky! Jdi ode mně pryč!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00276D" Partial="1">
      <EDID>[01031698]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Jeez, this place was impenetrable. We could see anyone coming for miles. Underwater goddamn fish monsters.</Source>
      <Dest>!Ježíši, toto místo bylo neproniknutelný. Mohli jsme vidět někoho přicházet na míle daleko. Podvodní zatracené rybí monstra.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002770" Partial="1">
      <EDID>[010316B6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>That's it. You don't like it, tough? This is how we get things done around here.</Source>
      <Dest>!A je to. Ty se to nelíbí, tuhé? To je, jak jsme si udělal tady věci.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027C4" Partial="1">
      <EDID>[01032C41]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>My job. You're going to give me that key and I'm going to get paid.</Source>
      <Dest>!Moje práce. Chystáš se dát mi ten klíč a jdu dostat zaplaceno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027CC" Partial="1">
      <EDID>[01032C48]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We can do this all day, Arnie.</Source>
      <Dest>!Můžeme to udělat po celý den, Arnie.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027DE" Partial="1">
      <EDID>[01032C47]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry, Franny. You're stuck... with me.</Source>
      <Dest>!Je nám líto, Franny. Vy jste přilepená ... se mnou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027E9" Partial="1">
      <EDID>[01032C49]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So long, Captain. Now, where the hell's the release for this do--</Source>
      <Dest>!Tak dlouho, kapitáne. Takže, kde je sakra vydání tohoto do--</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0027EA" Partial="1">
      <EDID>[01032C4A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine. The hell's it matter? It's on the boat. Fringe Cove Docks. Combination's forty-four, six, seventy-five, twelve.</Source>
      <Dest>Dobrá. K čertu s tím vším! Je ukrytý na lodi v Přístavišti v zátoce. Kombinace k sejfu je čtyřicetčtyři, šest, sedmdesátpět, dvanáct.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002803" Partial="1">
      <EDID>[01032C4B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey! Hands where I can see them! Now, where is the key?</Source>
      <Dest>!Ahoj! Ruce tak, abych je viděl! Tak, kde je klíč?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00281A" Partial="1">
      <EDID>[01032C4C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Franny, put the gun down. What exactly do you think you're going to accomplish?</Source>
      <Dest>!Franny, dal zbraň. Co přesně si myslíš, že jdeš dosáhnout?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002821" Partial="1">
      <EDID>[01032C42]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Paid? The world's over. Are you really-- AH! Ah! Ah!</Source>
      <Dest>!Zaplaceno? Svět je u konce. Vy jste really-- AH! Ah! Ah!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00282C" Partial="1">
      <EDID>[01032C4D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now was that so hard?</Source>
      <Dest>!Teď to bylo tak těžké?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002840" Partial="1">
      <EDID>[01032C46]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Rot in hell... AH!</Source>
      <Dest>!Hnít v pekle ... AH!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00287E" Partial="1">
      <EDID>[01032C44]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Scream all you want, Arnie. Everyone's been evacuated. It's just you and me. Now, focus. Where is the key?</Source>
      <Dest>!Scream vše, co chcete, Arnie. Všichni byli evakuováni. Je to jen ty a já. Nyní se zaměřují. Kde je ten klíč?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0028BE" Partial="1">
      <EDID>[0101FAD4]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm going to remove the command code from my memories. I'll bury a hardcopy if I need to use it, but I can't keep it close to me. It makes me sick...</Source>
      <Dest>!Jdu k odstranění příkazový kód z mých vzpomínek. Budu pohřbít tištěné když potřebuji ji používat, ale nemohu si to ke mně blíž. Je mi z toho zle ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002917" Partial="1">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I keep having the same one. I'm in a white room. People are talking about me like I'm not there, or maybe they just don't care.</Source>
      <Dest>!Pořád mají stejný jeden. Jsem v bílé místnosti. Lidé mluví o mně, jako bych tam nebyl, nebo možná oni prostě nezajímá.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00291B" Partial="1">
      <EDID>[01036754]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sounds of struggling* Stay away from me!</Source>
      <Dest>!* Zvuky bojující * Drž se ode mě!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002939" Partial="1">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>God... I hope I don't have it again tonight...</Source>
      <Dest>!Bože ... Doufám, že nemám to znovu dnes v noci ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00293E" Partial="1">
      <EDID>[0101FACB]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can't risk him deciding to find the key and use it. His people were the first to... accept me for what I am. The thought of them being gone fills me with nothing but pain.</Source>
      <Dest>!Nemůžu riskovat ho rozhodnou najít klíč a používat jej. Jeho lidé byli první ... akceptovat mě za to, co jsem. Představa, že z nich je pryč mě naplňuje nic jiného než bolest.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002955" Partial="1">
      <EDID>[0103675B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*more sounds of punching, then someone falling, then sounds of pummeling*</Source>
      <Dest>!* více zvuky děrování, pak někdo padá, pak zvuky mlátičce *</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002969" Partial="1">
      <EDID>[01036755]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't have a brother! The name's Nick Valentine, and no one in my family tree is a plastic-skinned freak!</Source>
      <Dest>Já nemám bratra! Se jménem Nick Valentine a s nikým z mého rodokmenu není spojena žádná plastová, kůží potažená zrůda!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002977" Partial="1">
      <EDID>[01036759]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*heavy breathing* Goodbye... Brother...</Source>
      <Dest>!* Těžký dech * Sbohem ... Brother ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00297C" Partial="1">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I have no use for them, but you never know. Maybe they'll be worth digging up one day...</Source>
      <Dest>!Nemám využití pro ně, ale člověk nikdy neví. Možná, že to stálo za to kopání do jednoho dne ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002983" Partial="1">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And then there's this... I don't know... Jolt. Like a spark of electricity to the back of my head. And then everyone turns to look at me.</Source>
      <Dest>!A pak je tu tohle ... Já nevím ... klopýtnout. Jako jiskra elektřiny do zadní části hlavy. A pak se všichni obrátí se na mě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002984" Partial="1">
      <EDID>[01036751]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*sounds of punching, fist fighting* I don't want to hurt you!</Source>
      <Dest>!* Zvuky děrování, pěst boje * Nechci ti ublížit!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002987" Partial="1">
      <EDID>[01037467]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>The Nucleus must prepare for a new order. Mine.</Source>
      <Dest>!Nucleus se musí připravit na novou zakázku. Mojí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002988" Partial="1">
      <EDID>[01036757]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Memory file identification: 0Y-8K7D. Converted to audio transcription. Beginning playback.</Source>
      <Dest>!Identifikace souboru Paměť: 0Y-8K7D. Převeden na audio transkripce. Začátek přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00299A" Partial="1">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But there were more shipments of the armor on its way to the base, the day the bombs fell. They could be in prime condition if the sealants have held.</Source>
      <Dest>!Ale byly tu další zásilky pancíře na své cestě k základně, v den, kdy bomby dopadaly. Mohly by být ve výborném stavu, pokud si mysleli, tmely.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00299B" Partial="1">
      <EDID>[01036752]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're just confused, let me help...</Source>
      <Dest>!Jsi jen zmatený, ať mi pomoct ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029AC" Partial="1">
      <EDID>[01037444]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You taught me so much, and I won't forget any of it. I'm sorry that we'll never be able to fix up the old clunker we've got sitting in the boathouse.</Source>
      <Dest>!Vy mě naučil tolik, a já se nezapomněl nic z toho. Je mi líto, že nikdy nebudeme schopni dát do pořádku staré clunker Máme sedí v loděnici.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029B5" Partial="1">
      <EDID>[01037446]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's funny. You know I never played on these swings growing up, even when I was little. At least, I don't remember...</Source>
      <Dest>!Je to legrační. Víte, nikdy jsem hrál v následujících houpačky vyrůstal, i když jsem byla malá. Alespoň Nevzpomínám si ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029B6" Partial="1">
      <EDID>[01036758]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Get away from me! What the hell are you?</Source>
      <Dest>!Jdi ode mně pryč! Co to sakra jste?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029B7" Partial="1">
      <EDID>[01037445]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project Log. Dreams. Recording what I can remember when I wake up.</Source>
      <Dest>!Projekt Log. Sny. Záznam toho, co si pamatuji, když jsem se probudila.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029BC" Partial="1">
      <EDID>[0103675A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additional data appended. "Armor Shipments Tracking Information." Coordinates downloaded.</Source>
      <Dest>!Doplňující údaje připojena. „zbroj Zásilky informace o sledování.“ Souřadnice stažen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029C8" Partial="1">
      <EDID>[01037444]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wherever you are, I... I hope you're at peace...</Source>
      <Dest>!Ať už jste kdekoli, já ... doufám, že jsi v klidu ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029DD" Partial="1">
      <EDID>[01037444]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Granddad. I know you can't hear this, but I can't think of a better way to say goodbye.</Source>
      <Dest>!Dědeček. Vím, že nemůžeš slyšet, ale nemohu si představit lepší způsob, jak se rozloučit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029DE" Partial="1">
      <EDID>[0101E402]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The marines here were equipped with an advanced model of combat armor. There are several suits already in the base, in various states of deterioration.</Source>
      <Dest>!Mariňáci zde byly vybaveny pokročilým model bojové výzbroji. Existuje několik obleky jsou již v základu, v různých stavech opotřebení.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029EA" Partial="1">
      <EDID>[01036756]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>End playback.</Source>
      <Dest>!Ukončení přehrávání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029EF" Partial="1">
      <EDID>[01037446]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project log. Swings. Re-attached the chains. A little rusted, and I'm way too old for them, now, but it was a nice distraction, I guess.</Source>
      <Dest>!log projekt. Houpačky. Re-attached řetězy. Trochu zrezivělý, a já jsem příliš starý na ně nyní, ale bylo to pěkné rozptýlení, myslím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029F0" Partial="1">
      <EDID>[01037473]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Listen children.</Source>
      <Dest>!Poslouchej děti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029F5" Partial="1">
      <EDID>[01036753]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's me! We escaped the Institute together. You're my brother!</Source>
      <Dest>!To jsem já! Unikli jsme Institute společně. Jsi můj bratr!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0029F9" Partial="1">
      <EDID>[01037466]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Tektus' time is over.</Source>
      <Dest>!Tektus „čas je u konce.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D11" Partial="1">
      <EDID>[0103CFDF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'd be mad to say I wasn't. But... we've made a home for ourselves here. Friends. A family.</Source>
      <Dest>!Byl bych blázen, že jsem byl ne. Ale ... jsme udělali domov pro sebe zde. Kamarádi. Rodina.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D28" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD0]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Brother Andrews. A good soul. The fault... is mine. If I'd realized things had become so tense in Far Harbor, I would've never let him leave.</Source>
      <Dest>!Brother Andrews. Dobrá duše. Na vině ... je moje. Kdybych si uvědomil, co se stalo tak napjatý ve Dálný Přístav, bych si nikdy nechat ho odejít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D2E" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>To Divide our weak mortal frames and bring life to millions of new worlds.</Source>
      <Dest>!Rozdělit naše slabé smrtelné rámy a přinášet život milionům nových světů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D69" Partial="1">
      <EDID>[0103CFDC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>That... I don't know.</Source>
      <Dest>!Že ... Já nevím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D71" Partial="1">
      <EDID>[0103CFDD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Are you afraid?</Source>
      <Dest>Máš strach?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D79" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD0]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They blame us for the Fog overrunning the town, DiMA. And now the Children... it's Tektus. He won't listen. He wants to prepare for war.</Source>
      <Dest>!Oni nás vinu za mlha zabírat město, DiMA. A teď děti ... je to Tektus. Nebude poslouchat. Chce se připravit na válku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D97" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I believe I'll survive.</Source>
      <Dest>!Myslím, že přežiju.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D9C" Partial="1">
      <EDID>[0103CFCE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I hope we haven't disappointed you too greatly. I'd hate to anger our landlord.</Source>
      <Dest>!Doufám, že jsme Vás nezklamali příliš výrazně. Nerad bych k hněvu náš domácí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DC5" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD5]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But, regardless, the key is lost. So until Atom sees fit to return it, I'd dare say you're stuck with us.</Source>
      <Dest>!Ale bez ohledu na to, klíč je ztraceno. Takže dokud Atom uzná za vhodné ji vrátit, tak bych troufám říct, nevíte jak dál s námi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DD3" Partial="1">
      <EDID>[0103CFDB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I heard about the execution. I can't believe they killed your missionary, Martin. I'm sorry.</Source>
      <Dest>!Slyšel jsem o provedení. Nemohu uvěřit, že zabil misionáře, Martine. Omlouvám se.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DDE" Partial="1">
      <EDID>[0103CFE1]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I have to say I'm surprised.</Source>
      <Dest>!Musím říci, že jsem překvapen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DE9" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD5]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Exactly. The Nucleus, it is a blessing of the truest order... it would be hard to leave such a gift, even if it is for another.</Source>
      <Dest>!Přesně. Nucleus, to je požehnání v pravém pořádku... to by bylo těžké opustit takový dar, i když je to pro druhého.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DFB" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD1]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Time was, I would've laughed at such a notion, but now...</Source>
      <Dest>!Čas byl, byl bych se smál na takové představě, ale teď ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E1E" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD3]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We are simply accepting the opportunity His Glow presents, whatever form it may take.</Source>
      <Dest>!My prostě přijal možnost Jeho Glow dárky, bez ohledu na formu to může trvat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E2F" Partial="1">
      <EDID>[0103CFE1]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I had assumed you and your followers would be more adamantly hunting for the sub's launch key.</Source>
      <Dest>!měl jsem tě předpokládal, a vaše následovníci by bylo více neústupně lov na odpalovací klíč ponorky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E33" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So if you found the launch key, you wouldn't use it?</Source>
      <Dest>!Takže pokud jste našli klíč startu, byste ji používat?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002EC6" Partial="1">
      <EDID>[0103CFDE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Thank you for coming so quickly.</Source>
      <Dest>!Děkuji za tak rychle blíží.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002ED5" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Do you believe the others will follow him?</Source>
      <Dest>!Věříte ostatní ho budou následovat?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002ED8" Partial="1">
      <EDID>[0103CFE0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>A place you belong.</Source>
      <Dest>!Místo patříte.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002EDB" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's not a transaction, DiMA. Atom requires nothing of us. He has granted us a chance to become something greater.</Source>
      <Dest>!Není to transakce, DiMA. Atom nevyžaduje nic z nás. On nám udělil šanci stát něco větší.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002EF2" Partial="1">
      <EDID>[0103CFCF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I believe I'll survive. But am I mistaken? Does your god not require you die in a nuclear blast? Is that not why you've taken up in the Nucleus?</Source>
      <Dest>!Myslím, že přežiju. Ale mám mýlil? Má vaše bůh nevyžaduje zemřete v jaderném výbuchu? Je to není důvod, proč jste se vyjme v Nucleusu?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0030F4" Partial="1">
      <EDID>[01040A3D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Very well. We'll talk again... when you come to your senses...</Source>
      <Dest>!Velmi dobře. Budeme mluvit znovu ... když přijde k rozumu ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003105" Partial="1">
      <EDID>[01040A2C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm sorry, Martin, but no. They have as much right to be here as you do.</Source>
      <Dest>!Je mi líto, Martin, ale ne. Mají stejné právo tady být jako vy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003132" Partial="1">
      <EDID>[01040A2D]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You know as well as I they're not meant for this place. The Fog grows thicker every year.</Source>
      <Dest>!Víš stejně dobře jako já, že to není určen pro toto místo. The Fog roste silnější každý rok.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003169" Partial="1">
      <EDID>[01040A28]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Martin, please. This can be solved in other ways.</Source>
      <Dest>!Martin, prosím. Toto je možno řešit i jinými způsoby.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00317D" Partial="1">
      <EDID>[01040A2A]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Right? This place is trying to kill them. And now my people are at my throat because of the mess you created by allowing them to stay!</Source>
      <Dest>!Právo? Toto místo se snaží zabít. A teď moji lidé jsou na krku, protože nepořádek, který jste vytvořili, protože jim umožňuje zůstat!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00320D" Partial="1">
      <EDID>[01040A3A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Exile?</Source>
      <Dest>Vyhnanství?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003220" Partial="1">
      <EDID>[01040A38]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Exodus. I think it's time you and I convinced the citizens of Far Harbor to leave.</Source>
      <Dest>!Exodus. Myslím, že je čas, ty a já přesvědčil občany Dálný Přístav odejít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003297" Partial="1">
      <EDID>[01040A27]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Get. Out.</Source>
      <Dest>!Získat. Ven.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032E8" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD1]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Andrews was beloved by many. It's brought out the worst in them. Fury. Hate. It was tolerable when it was just Tektus...</Source>
      <Dest>!Andrews byl milovaný mnoho. Je to vyvedl nejhorší v nich. Zuřivost. Nenávist. Bylo to snesitelné, když to bylo jen Tektus ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032EF" Partial="1">
      <EDID>[01040A2E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You can't be serious.</Source>
      <Dest>To nemyslíš vážně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003301" Partial="1">
      <EDID>[0103CFD1]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>DiMA, something must be done.</Source>
      <Dest>!DiMA, něco, co je třeba udělat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CFC" Partial="1">
      <EDID>[01040A2D]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>How long before the condensers are finally overwhelmed? It's not banishment, DiMA. It's mercy.</Source>
      <Dest>!Jak dlouho předtím, než se kondenzátory jsou konečně zahlceni? Není to vyhnanství, DiMA. Je to milost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D02" Partial="1">
      <EDID>[01040A2A]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And if you can't recognize that... then I suppose there's no reason for you to be here. I think you should go.</Source>
      <Dest>!A když není možné uznat, že ... pak myslím, že není důvod pro vás být tady. Myslím, že bys měl jít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004692" Partial="1">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Progress on construction of the second wing of the Vault has completely stalled.</Source>
      <Dest>!Pokrok při stavbě druhého křídla trezoru zcela zastavil.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046B2" Partial="1">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've hired an investigator to look for signs of embezzlement in a few weeks.</Source>
      <Dest>!Najal jsem vyšetřovatele hledat známky ze zpronevěry v několika týdnů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046C4" Partial="1">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My supervisors have informed me that they haven't received payments from Mr. Parker, and Vault-Tec won't pay out of pocket to continue construction.</Source>
      <Dest>!Mí nadřízení mě informoval, že oni nemají obdržel platby od pana Parkera a Vault-Tec nebudou platit z kapsy pro pokračování výstavby.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046D4" Partial="1">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Once the premiere area of the vault had been completed, funding seems to have been cut off.</Source>
      <Dest>!Jednou z předních oblastí klenby byla dokončena, se zdá finanční prostředky byly odříznuty.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046D7" Partial="1">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've repeatedly approached Ezra about the finances, but he keeps telling me that Mrs. Riggs hasn't transferred the funds.</Source>
      <Dest>!Opakovaně jsem se přiblížil Ezra o financích, ale pořád mi říká, že paní Riggs nepřevede finanční prostředky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046EB" Partial="1">
      <EDID>[0104E700]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>However, when I asked her, Julianna said that she had just given Ezra extra for the gold paint in the rooms.</Source>
      <Dest>!Nicméně, když jsem se jí zeptal, Julianna řekla, že právě vzhledem k tomu, Ezra navíc za zlatou barvou na pokojích.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0046FA" Partial="1">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, that settles it. I am one hundred percent screwed. Damn this fog.</Source>
      <Dest>!No, to vyřešeno. Jsem na sto procent v háji. K čertu tuto mlhu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004729" Partial="1">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You'd think a lighthouse would be easy to find, but not in this. Never seen fog like it.</Source>
      <Dest>!Člověk by si myslel maják by bylo snadné najít, ale ne v tomto. Nikdy neviděl mlha podobného.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00473C" Partial="1">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Can't believe I let myself get talked into this. How do I know that woman wasn't crazy?</Source>
      <Dest>!Nemůžu uvěřit, že jsem se nechal přemluvit to. Jak mám vědět, že žena nebyla blázen?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004743" Partial="1">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Taking out one trapper to avenge her husband's death... it sounded easy enough. Now I wish I'd stayed far away from this godforsaken island.</Source>
      <Dest>!Vyjmutí jednoho Zálesáka, aby pomstil smrt svého manžela ... znělo to dost snadné. Nyní Kéž bych zůstal daleko od této bohem zapomenuté ostrově.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00476C" Partial="1">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm starting to think her whole story was some fantasy she cooked up to get attention.</Source>
      <Dest>!Začínám si myslet, celý její příběh byl nějaký fantazie ona vymyslela, jak získat pozornost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004776" Partial="1">
      <EDID>[0104F078]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Shit... something's coming.</Source>
      <Dest>!Do prdele ... Něco se blíží.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047B4" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And now he ain't never gonna have the chance to bowl that perfect game he's been so close ta.</Source>
      <Dest>!A teď není nikdy bude mít šanci na míse, že dokonalé hře on byl tak blízko ta.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047B8" Partial="1">
      <EDID>[0102BF05]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If you want to keep those extra profits rolling in, you'd better keep him in line.</Source>
      <Dest>!Pokud chcete, aby tyto mimořádné zisky válcování, radši ho udržela v řadě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047C0" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>After we closed up for the night, Matt and I split a couple of pitchers while cleaning the pinsetters and we got to talking about Thomas.</Source>
      <Dest>!Poté, co jsme uzavřeli se na noc, Matt a já rozdělit pár džbánů při čištění stavěči a my jsme se začali bavit o Thomasovi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047DE" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So it's like quarter of three and we're shootin the balls back up the return and checking the motors and all and we get this this really good idea!</Source>
      <Dest>!Takže je to jako čtvrtletí tří a my fotografování kuličky zálohovat návratu a kontrolu motorů a všichni jsme si to to opravdu dobrý nápad!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047FC" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I just can't believe he's gonna be stuck in a wheelchair for the rest of his life.</Source>
      <Dest>!Já prostě nemůžu uvěřit, že to bude přilepená na invalidním vozíku po celý zbytek svého života.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0047FD" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Thomas's arms still work. So maybe we could use one them ball returns, but hook it up to a stronger motor and mount it on a board or something.</Source>
      <Dest>!Thomasovy paže stále fungovat. Takže možná bychom mohli použít jeden jim k němu míč vrátil, ale připojit jej k silnějšímu motoru a připojit jej na palubě, nebo tak něco.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004818" Partial="1">
      <EDID>[0102BF08]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>He could launch the balls out of it and down the lane! It'd be like an awesome bowling gun!</Source>
      <Dest>!Mohl spustit míčky z ní a uličkou! Bylo by to jako úžasné bowling zbraň!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00481A" Partial="1">
      <EDID>[0102BF05]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>He saw me coming across the log rolling course before work and started asking why I was out there at 5 in the morning.</Source>
      <Dest>!Všiml si mě narazil do protokolu vozového kurs před odchodem za prací a začal ptát, proč jsem tam v 5 hodin ráno.</Dest>
    </String>
  </Content>
</SSTXMLRessources>
