<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<SSTXMLRessources>
  <Params>
    <Addon>DLCNukaWorld</Addon>
    <Source>en</Source>
    <Dest>cs</Dest>
    <Version>2</Version>
  </Params>
  <Content>
    <String List="0" sID="003543">
      <EDID>[01042380]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>What illness?</Source>
      <Dest>Jaká nemoc?</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="00356A">
      <EDID>[01042389]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Shut Up (Attack)</Source>
      <Dest>Sklapni (zaútočit)</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="00356F">
      <EDID>[01048618]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Sarcastic</Source>
      <Dest>Sarkasticky</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003576">
      <EDID>[0104237F]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Feral Ghouls Are Friends?</Source>
      <Dest>Divocí ghúlové jsou kamarádi?</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003684">
      <EDID>[0104237E]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>End Without Bloodshed</Source>
      <Dest>Ukončit bez krveprolití</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003E67">
      <EDID>[01049656]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Just leave</Source>
      <Dest>Prostě odejdi</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003E88">
      <EDID>[01048604]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Go Help Her</Source>
      <Dest>Běž ji pomoci</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003EAC">
      <EDID>[0104861E]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>It's Not A Sickness</Source>
      <Dest>Není to nemoc</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003ECB">
      <EDID>[01048603]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Give Rachel's Holotape</Source>
      <Dest>Odevzdat Rachelinu holopásku</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003ECC">
      <EDID>[01048609]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Been Here 200 Years?</Source>
      <Dest>Byls tu 200 let?</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003F1B">
      <EDID>[01048611]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>If She Never Returns?</Source>
      <Dest>Co když se už nevrátí?</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003F24">
      <EDID>[01048625]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>She Abandoned You</Source>
      <Dest>Opustila tě</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003F36">
      <EDID>[01048622]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>There's No Cure</Source>
      <Dest>Neexistuje žádný lék</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003F3E">
      <EDID>[01048614]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>Done Talking (Attack)</Source>
      <Dest>Domluvili jsme (Zaútočit)</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003F3F">
      <EDID>[0104861D]</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>It's Too Late</Source>
      <Dest>Je příliš pozdě</Dest>
    </String>
    <String List="0" sID="003F41">
      <EDID>DLC04_KK_Player_JustLeave</EDID>
      <REC>INFO:RNAM</REC>
      <Source>You lost, just leave</Source>
      <Dest>Prohrál jsi, prostě odejdi</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A01">
      <EDID>[01035F6F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>While out here on the east coast, folks delight in the refreshment of an ice-cold Nuka-Grape, Nuka-Orange, or Nuka-Cherry.</Source>
      <Dest>Zatímco tady na východě se lidé vyžívají v osvěžení z ledově chladné Nuka-Hrozno, Nuka-Pomeranč, nebo Nuka-Cherry.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A47">
      <EDID>[01035F7B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So sit back and enjoy the ride as we take you through the Nuka-Cola World of Refreshment!</Source>
      <Dest>Tak se posaďte a užijte si jízdu Světem osvěžení, na kterou vám vezmeme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A4C">
      <EDID>[01035F75]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>He dreamt of a delicious soft drink that would provide energy, focus and 120% of the recommended daily value of sugar!</Source>
      <Dest>Snil o delikátním nealkoholickém nápoji, který by poskytl energii, soustředěnost a 120% denní doporučené dávky cukru!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A4E">
      <EDID>[01035F76]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It took almost two years to perfect the formula, but in late 2044, Mr. Bradberton was finally successful and Nuka-Cola was born!</Source>
      <Dest>Trvalo téměř dva roky zdokonalit recepturu, ale na konci roku 2044 slavil pan Bradberton úspěch a zrodila se Nuka-Cola!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A53">
      <EDID>[01035F7D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Out west, they enjoy regional favorites such as the classy Nuka-Cola Quartz and refreshingly patriotic Nuka-Cola Victory.</Source>
      <Dest>Na západě si obzvláště oblíbili Nuka-Colu Quartz a osvěžujícně patriotickou Nuka-Colu Victory.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A5A">
      <EDID>[01035F83]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Then pick up an ice-cold Nuka-Cola Dark and experience the most thirst-quenching way to unwind.</Source>
      <Dest>Tak popedněte ledově vychlazenou Nuka-Colu Dark a poznejte ten nejsvěžější způsob jak se odreagovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A5F">
      <EDID>[01035F72]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>But this isn't just a ride, it's one of several operational factories actively producing Nuka-Cola.</Source>
      <Dest>Ale tohle není jen atrakce, tohle je jedna z našich skutečných, aktivně produkujících továrnen na Nuka-Colu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A60">
      <EDID>[01035F80]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Here in the bottling chamber, we carefully pour each delicious liquid into our new, space-age rocket bottles!</Source>
      <Dest>Tady ve stárčírně opatrně naléváme naši delikátní tekutinu do nových, raketových láhví vesmírného věku!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A62">
      <EDID>[01035F6C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>And now for a special surprise, this is where we produce the newest member of our family, Nuka-Cola Quantum!</Source>
      <Dest>A nyní jedno speciální překvapení. Zde vytváříme nejnovějšího člena naší rodiny, Nuka-Colu Quantum!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A63">
      <EDID>[01035F6A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>On behalf of all of us at Nuka-World, we hope you've enjoyed the ride and learning more about Nuka-Cola!</Source>
      <Dest>Za všechny v Nuka Worldu doufám, že jste si užili a dozvěděli se více o Nuka-Cole!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002A82">
      <EDID>[01035F83]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey Mom and Dad, are you ready for a night out on the town?</Source>
      <Dest>Hej maminko a tatínku, jste připraveni si užít noc ve městě?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E66">
      <EDID>[0103AB1B]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well now friends, it seems we have another uninvited guest to the park.</Source>
      <Dest>Nuže mí přátelé, vypadá to, že máme v parku dalšího nezvaného hosta.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E7F">
      <EDID>[0103AB1C]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Do you enjoy that lovely glowing mist? Feels great to us!</Source>
      <Dest>Užíváš si tu krásnou zářící mlhu? My se v ní cítíme skvěle.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003101">
      <EDID>[0103E54E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Why would you shut that off? That's what's keeping the Raiders out!</Source>
      <Dest>Proč bys to vypínal? Je to to jediné, co odtud drží nájezdníky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003112">
      <EDID>[0103E550]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Welcome boys and girls to... The Fun House!</Source>
      <Dest>Vítejte chlapci a dívky v... Domě zábavy!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003124">
      <EDID>[0103E443]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We've been doing this since before the war. How long have you got?</Source>
      <Dest>My tohle děláme už od Velké války. Jak dlouho ty?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003140">
      <EDID>[0103E549]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is no time to piss your britches. We have a show to do! Now get to the stage!</Source>
      <Dest>Teď není čas na to si načurat do kalhot. Máme před sebou představení, tak mazej na plac!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003156">
      <EDID>[0103E54F]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, it seems your asinine assault won't be dissuaded. Then I guess it's time for our final act.</Source>
      <Dest>Dobře, zdá se, že se nenecháš odradit. V tom případě nych řekl, že je čas na finální akt.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003158">
      <EDID>[0103E548]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You've finally arrived. Quickly the show is about to begin!</Source>
      <Dest>Konečně jsi dorazil. Rychle, šou brzy začne!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003165">
      <EDID>[0103E552]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Listen to the sound of my voice... You're going to die... hahahaha!</Source>
      <Dest>Poslouchej zvuk mého hlasu... Za chvíli zemřeš... hahahahaha!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003178">
      <EDID>[0103E551]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't worry, the mirrors are too dirty to reflect anything.</Source>
      <Dest>Žádný strachy, ta zdrcadla jsou příliš spínavá na to, aby se v nich mohlo něco odrážet.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00317C">
      <EDID>[0103E442]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh no! You shut off my defenses! Oh wait, I'll just turn these back on.</Source>
      <Dest>Ale ne! Tohle mi vypnulo obranu! Ale já ji vlastně můžu zase zapnout.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003196">
      <EDID>[0103E55A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ah ah. You won't be leaving that way I'm afraid.</Source>
      <Dest>Ne ne. Touhle cestou nás obávám se neopusíš</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003197">
      <EDID>[0103E559]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Where are you even going? At this rate you'll starve to death in there.</Source>
      <Dest>Kam pořád chodíš? Tímhle tempem tam zemřeš hlady.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003199">
      <EDID>[0103E558]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aw... are you feeling lost? Pathetic.</Source>
      <Dest>Ooo... citíš se ztraceně? Ubohé.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00319C">
      <EDID>[0103E556]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Looks like you've found some friends to join you on the dance floor!</Source>
      <Dest>Vypadá to, že tu máš pár přátel, kteří se k tobě chtějí připojit na taneční parket.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00319D">
      <EDID>[0103E557]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now there's a lovely sight.</Source>
      <Dest>Tak tohle je překrásná podívaná.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00319E">
      <EDID>[0103E555]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Round and round and round and round!</Source>
      <Dest>Do kolečka dokola.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031A1">
      <EDID>[0103E553]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Feeling dizzy yet? Can't tell which way is up?</Source>
      <Dest>Už se ti motá hlava? Nemúžeš přijít na to, kde je nahoře?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031A5">
      <EDID>[0103E550]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And aren't we having fun.</Source>
      <Dest>A že tu sranda je. (smích)</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031B0">
      <EDID>[0103E54A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh, I'm afraid that area is off limits. Senior cast members only.</Source>
      <Dest>Ach, obávám se, že tahle místnost je přístupná pouze pro hlavní herce.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031B1">
      <EDID>[0103E554]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Should have watched your step! That's what you get for invading our home!</Source>
      <Dest>Měls dávat pozor kam šlapeš! Tohle máš za to, že utočíš na náš domov!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031B4">
      <EDID>[0103AB1B]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Up! Up, performers! It's time for another show! Though I doubt you'll even make it to the Theater, stranger.</Source>
      <Dest>Vstávat! Vstávat, herci! Je čas na další podívanou! Ačkoli pochybuju, že to zvládneš až k divadlu, cizinče.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031B5">
      <EDID>[0103E443]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You keep turning our radiation sprayers off and I'll keep turning them back on.</Source>
      <Dest>Když budeš naše radiační rozstřikovače vypínat, tak já je budu zase zapínat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031CB">
      <EDID>[0103E54B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry, but I'm not going out that easily. The show must go on!</Source>
      <Dest>Promiň, ale já se nehlodám vzdát tak snadno. Show musí pokračovat!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0031E4">
      <EDID>[0103E55B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, you're a bit hardier than those others it seems. But not much smarter I'm afraid.</Source>
      <Dest>No to se podívejme, vypadá to, že jsi o něco tvrší, než ostatní. Ale obávám se, že ne o moc chytřejší.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003234">
      <EDID>[0103E54F]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Join me on the roof of King Cola's Castle and we'll see an end to this production.</Source>
      <Dest>Připoj se ke mě na střeše hradu krále Coly a skončeme to.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003259">
      <EDID>[0103E596]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>No. No I don't think that's going to work this time. There's something different about this one.</Source>
      <Dest>Ne. Myslím, že tohle tentokrát nezabere. Na tomhle narušiteli je něco jiného.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00325B">
      <EDID>[0103E599]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What are you doing out of costume again? You know Nuka fires people for breaking character.</Source>
      <Dest>Proč už zase nemáš kostým? Vždyť víš, že Nuka trestá lidi když nehrají svou postavu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003265">
      <EDID>[0103E59E]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>There. Back in character.</Source>
      <Dest>Tak. Zpátky ve své roli.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00326C">
      <EDID>[0103E59D]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Then we'll drive the Raiders out and get the farm back in order.</Source>
      <Dest>Potom vyženeme nájezdníky pryč a nastolíme znovu pořádek.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00326E">
      <EDID>[0103E551]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>In your case, I'd say that's probably a benefit.</Source>
      <Dest>V tvém případě bych řekl, že to je spíš dobře.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00326F">
      <EDID>[0103E598]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yes of course I'm kidding. But seriously, the clown make up helps scare the invaders off and there's a new one in the park.</Source>
      <Dest>Jasně, že si dělám srandu, ale klaunský make-up vážně pomáhá vyděsit vetřelce a teď tu máme zase nějakého dalšího.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003272">
      <EDID>[0103E59E]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I need to prepare some more surprises for our visitor so I'll leave you to find your way out.</Source>
      <Dest>Teď musím jít připravit nějaká další překvapení pro našeho hosta, takže tě tu nechám a najdi si cestu ven.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003274">
      <EDID>[0103E59D]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We'll fix this. I promise.</Source>
      <Dest>Vyřešíme to. Slibuju.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003287">
      <EDID>[0103E59D]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry. I know you can't help it. We just have to hold out till she gets back with a cure.</Source>
      <Dest>Promiň, vím, že si nemůžeš pomoc. Musíme to tu ale udržet, dokud se nevrátí s lékem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032AB">
      <EDID>[0103E59C]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>*growl*</Source>
      <Dest>*zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032BE">
      <EDID>[0103E59A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*Angry Growl*</Source>
      <Dest>*rozzlobené zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032F6">
      <EDID>[0103E59C]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>See, I can do that too. Now stop squirming.</Source>
      <Dest>Vidíš? Umím to taky. A teď se přestaň omlouvat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003301">
      <EDID>[0103E59B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*Growl*</Source>
      <Dest>*zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003308">
      <EDID>[0103E59F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*Growl*</Source>
      <Dest>*zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003328">
      <EDID>[0103F704]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What are you doing? Get away from the pumps, they're of no concern to you.</Source>
      <Dest>Co to děláš? Vypadni od těch pump, vůbec se o ně nestarej.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003329">
      <EDID>[0103E597]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*Growl*</Source>
      <Dest>*zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003414">
      <EDID>[01040828]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ooh, by all means... keep trying. You're doing great.</Source>
      <Dest>Ale notak... Snaž sež se víc. Vedeš si dobře.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00345B">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_BelieveInMagicQ</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now tell me, assistant, do you believe in Magic?</Source>
      <Dest>Nyní mi pověz, pomocníku, věříš v magii?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0034D3">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_PostMoney</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't get your hackles up. Have a look in the suitcase.</Source>
      <Dest>Nenaparuj se tak. Podívej se do toho kufru.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00351F">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_HoldingUpTheShow</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Really now, you're holding up the show.</Source>
      <Dest>Vážně teď? Zdržuješ šou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003521">
      <EDID>[010418AE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Not one to rest on his laurels, Mr. Bradberton and his team of talented "Beverageers" continued to create new and exciting formulas.</Source>
      <Dest>Nikdo nesmí usnout na vavřínech, pan Bradberton a jeho tým talentovaných „Nápojářů“ pokračuje ve vytváření nových a vzrušujících receptur.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003530">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_PhiloStoneQ</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Have you ever heard of The Philosopher's Stone?</Source>
      <Dest>Už jsi někdy slyšel o Kameni Mudrců?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003539">
      <EDID>[010418AD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nuka-Cola Dark: that refreshingly familiar Nuka-Cola taste with a light alcoholic twist.</Source>
      <Dest>Nuka-Cola Dark: která chutná stejně osvěživě, jako Nuka-Cola, ale s lehkým alkoholickým nádechem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003559">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_HadYourChance</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You had your chance to leave. This is our home and we're not giving it up.</Source>
      <Dest>Měl jsi šanci odejít. Tohle je náš domov a my se ho nevzdáme!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00355D">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_UnhingedResponse</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe you should just leave wit to someone better equipped.</Source>
      <Dest>Možná by jsi měl odložit svůj důvtip někomu lépe vybavenýmu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00355E">
      <EDID>[0104237C]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>*growl*</Source>
      <Dest>*zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00355F">
      <EDID>[0104237C]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's an illness that affects the brain. We're going to find a cure, and we are going to drive you out of our home!</Source>
      <Dest>Je to nemoc, která napadla jejich mozky. Najdeme lék a pak tě vyženeme z našeho domova!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003561">
      <EDID>[0104237B]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They're not feral, they're sick!</Source>
      <Dest>Oni nejsou nemocní, jsou nemocní.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003567">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_NegStartFight</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine, I've been looking forward to making you disappear.</Source>
      <Dest>Fajn, stejně už se nemůžu dočkat, až tě nechám zmizet.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003568">
      <EDID>[0104237E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm not your enemy. This can end without bloodshed.</Source>
      <Dest>Nejsem tvůj nepřítel. Můžeme to ukončit bez krveprolití.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00356E">
      <EDID>[01042389]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>At this point, I'd kill you just to get some peace and quiet.</Source>
      <Dest>V tomto případě bych tě zabil už jen proto, abych dostal klid a ticho.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00357A">
      <EDID>[0104237F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You realize your "friends" are feral ghouls, right?</Source>
      <Dest>Uvědomuješ si, že tví „přátelé“ jsou divocí ghůlové, že?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00357B">
      <EDID>[01042384]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can see now this was never going to end without a fight.</Source>
      <Dest>Vidím, že to nemohlo skončit bez našeho souboje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003580">
      <EDID>[010418AF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It quickly surpassed other, lesser beverages to become America's number-one favorite soft drink.</Source>
      <Dest>Rychle překonala ostatní nealkoholické nápoje a stala se Americkou nejoblíbenější limonádou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003586">
      <EDID>[01041610]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And now...</Source>
      <Dest>A nyní...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003593">
      <EDID>[010418AA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Here in the mixing area, we combine just a hint of 17 select fruit flavors to produce that unique Nuka-Cola taste.</Source>
      <Dest>Zde v míchárně kombinujeme esence ze 17 vybraných ovocných příchutí, abychom vytvořili tu unikátní chuť Nuka-Coly.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035A6">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_Viola</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Voilà!</Source>
      <Dest>Voilà!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035BF">
      <EDID>[010418B0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Each bottle is carbonated and then sealed with one of our signature bottle caps.</Source>
      <Dest>Každá láhev je sycená a zapečetěná jednou ze zátek s naším logem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035C1">
      <EDID>[01042388]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry, already gone little raider. Don't worry, I've still got plenty of surprises in store for you.</Source>
      <Dest>Promiň, už jsem zmizel malý nájezdníčku. Ale neboj se, mám pro tebe přichystaných ještě spousty překvapení.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035C3">
      <EDID>[01042387]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're looking a little green. Feeling nauseous, little raider?</Source>
      <Dest>Zdáš se mi trochu do zelena. Copak? není ti snad špatně, malinkatý nájezdníčku?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035CB">
      <EDID>[0103AB1C]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Why, we've got sprayers all over Kiddie Kingdom to keep you cool and irradiated.</Source>
      <Dest>Proč, že jsme umístili rozstřikovače po celém Dětském království? Abychom tě udrželi chladným a ozářeným.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035CC">
      <EDID>[01042380]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What do you mean it's an illness?</Source>
      <Dest>Co myslíš tou nemocí?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035CE">
      <EDID>[010418B1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nuka-Cola Quantum: Twice the calories, twice the carbohydrates, twice the caffeine, and twice the taste! And just look at that amazing, patented blue glow!</Source>
      <Dest>Nuka-Cola Quantum: Dvakrát tolik kalorií, dvakrát tolik karbohydrátů, dvakrát tolik kofeinu a dvakrát tak chutná! A jen se podívejte na tu úžasnou patentovanou modrou záři!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035CF">
      <EDID>[010418A9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Welcome to the Nuka-Cola World of Refreshment, now featuring a river of Nuka-Cola Quantum!</Source>
      <Dest>Vítejte v Nuka-Cola Světě osvěžení, nyní s řekou Nuka-Coly Quantum!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035D4">
      <EDID>[010418A7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nuka-Cola began its journey in the year 2042 when our founder, John-Caleb Bradberton, was a budding chemist.</Source>
      <Dest>Nuka-Cola začala svou cestu v roce 2042, když byl náš zakladatel, John Caleb Bradberton amatérský chemik.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035D9">
      <EDID>[010418A8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Or, for those that prefer a timeless root-based beverage, they pick up a delicious Nuka-Cola Wild!</Source>
      <Dest>Nebo pro ty z vás, kteří preferují starou dobrou kořennou, máme chutnou Nuka-Colu Kořenová!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035DA">
      <EDID>[010418A6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>And be on the lookout for our special pre-release shipments of Nuka-Cola Quantum coming soon to your favorite grocer or restaurant!</Source>
      <Dest>A buďte na pozoru před naší speciální zásilkou Nuka-Coly Quantum, která se brzy objeví ve vašich oblíbených obchodech a restauracích!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035DB">
      <EDID>[010418AC]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Do not operate motor vehicles or heavy machinery for at least 8 hours after drinking.</Source>
      <Dest>Neobsluhujte vozidla, nebo těžké stroje alespoň 8 hodin po pití.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035DD">
      <EDID>[010418AC]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>35% alcohol by volume.</Source>
      <Dest>35% alkoholu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035DE">
      <EDID>[010418AB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>That blue glow isn't just for show, folks! Quantum contains a top-secret additive to give you a "nuclear" boost of energy!</Source>
      <Dest>Ta modrá záře tu není jen tak pro nic za nic, lidičky! Quantum obsahuje přísně tajnou přísadu, aby vám poskytla přímo „nukleární“ dávku energie!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035FD">
      <EDID>[01042385]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ha! You really thought it would be that easy to get rid of me?</Source>
      <Dest>Hahaha! vážně tě napadlo, že mě můžeš zbavit tak snadno?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003629">
      <EDID>[01042386]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What's wrong? Not your cup of tea?</Source>
      <Dest>Copak? Není to snad tvůj šálek čaje?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00362F">
      <EDID>DLC04_KK_Player_YoureUnhinged</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You've completely lost your mind, haven't you?</Source>
      <Dest>Ty ses asi úplně zbláznil co?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00363C">
      <EDID>[01041610]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The show you've all been waiting for...</Source>
      <Dest>Podívaná, na kterou jste všichni čekali...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003655">
      <EDID>[01041610]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oswald the Outrageous!!</Source>
      <Dest>Fantastický Oswald!!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00369B">
      <EDID>[0104237A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You Raiders are all the same. You come into someone's home, steal their belongings and kill those they care about.</Source>
      <Dest>Vy nájezdníci jste všichni stejní. Přijdete k někomu domů, ukradnete jejich věci a zabijete ty, na kterých jim záleží.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00369C">
      <EDID>[010418AC]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Do not consume Nuka-Cola Dark if you are pregnant or planning on becoming pregnant.</Source>
      <Dest>Nekonzumujte Nuka-Colu Dark, pokud jste těhotná, nebo plánujete otěhotnět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003705">
      <EDID>[01042383]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're holding up the show, Assistant. I need to know if you have some money I can borrow.</Source>
      <Dest>Zdržuješ šou asistente. Potřebuju vědět, jestli mi můžeš půjčit nějaké peníze.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003816">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_GenericTheaterSceneGreet</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Right. Where were we...</Source>
      <Dest>Dobrá, Kam jsme to...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E51">
      <EDID>[01048605]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've already watched 200 years pass, what makes you think I can't wait 200 more?</Source>
      <Dest>Už tu čekám přes 200 let, co tě přimělo k tomu si myslet, že nevydržím dalších 200?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E55">
      <EDID>[01049F48]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I didn't take you for a coward. Or have you thought better of trying to invade our home?</Source>
      <Dest>Nemyslel jsem si, že jsi srab. Nebo máš na práci něco jiného, než útočit na náš domov?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E56">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_YoureWrongFight</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm tired of this debate and I refuse to have your presence here threaten us any longer!</Source>
      <Dest>Tahle debata už mě nebaví. A nehodlám tě tu trpět už ani o vteřinu déle.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E59">
      <EDID>[01048638]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My friends don't have that problem.</Source>
      <Dest>Mým přátelům to nevadí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E5D">
      <EDID>[0104237B]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They can't help what they've become. It's an illness and it certainly doesn't justify you trying to wipe us out.</Source>
      <Dest>Nemohou za to, co se s nimi stalo. Je to nemoc a rozhodně to nebudeš soudit ty, když se nás snažíš pozabíjet.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E60">
      <EDID>[01048634]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Really now. They just go in a big circle. If you couldn't see that coming, I don't know what you think you're doing here.</Source>
      <Dest>No to snad ne. Vždyť jen objíždí velký kruh. Jestli jsi nečkal tohle, tak vážně nevím, co tady pohledáváš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E6A">
      <EDID>DLC04_KK_Player_JustLeave</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look, you aren't going to win this. Just leave.</Source>
      <Dest>Podívej, tohle prostě nemůžeš vyhrát. Prostě odejdi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E6D">
      <EDID>[0104862D]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I am going to find a cure, and fix my friends before someone like you comes along and exterminates us all.</Source>
      <Dest>A já se rozhodl, že najdu lék a vyléčím mysl mých přátel, dřív než přijde někdo jako ty a všechny nás pozabijí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E71">
      <EDID>[01048636]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What's wrong, does that mist have you feeling a little... green?</Source>
      <Dest>Co se děje? Necítíš se snad kvůli té mlze trošku... zeleně?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E75">
      <EDID>[01048620]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe you're right.</Source>
      <Dest>Možná máš pravdu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E78">
      <EDID>[01048635]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Those radiation sprayers keeping you cool? They perk us right up.</Source>
      <Dest>Chladí tě ty radiační rozstřikovače dobře? Nás vždycky postaví na nohy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E7E">
      <EDID>[0103AB1B]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Shall we take bets on where this one shuffles off? What do you think friends, the tunnels? The Fun House?</Source>
      <Dest>Neměli bychom se vsadit, kde tenhle odpadne? Co myslíte přátelé, tuenly? Dům zábavy?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E84">
      <EDID>[01048639]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What's wrong, Tin Man? Having trouble finding the Wizard? Personally, I would have figured you for the Scarecrow.</Source>
      <Dest>Co se děje Plecháči? Nemůžeš snad najít čaroděje? Podle mě vypadáš spíš jako Strašák.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E86">
      <EDID>[01048611]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What if she never returns? How long are you going to wait?</Source>
      <Dest>A co když se už nikdy nevrátí? Jak dlouho tu chceš čekat?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E8C">
      <EDID>[01049687]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Up!</Source>
      <Dest>Vstaňte!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E8D">
      <EDID>[01048614]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm done talking. Let's just get this over with.</Source>
      <Dest>Už mě nebaví mluvit. Pojďme to skoncovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E8F">
      <EDID>[01048604]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>If there is a cure, the only way she'll find it is with your help.</Source>
      <Dest>Jestli lék opravdu existuje, tak ho najde jedině s tvou pomocí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E91">
      <EDID>[01049654]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>When Rachel walks back through those gates with the cure in hand, then you'll see, everyone will see, that I was right!</Source>
      <Dest>Až se Ráchel vrátí s lékem tak uvidíš, všichni uvidíte, že jsem měl pravdu!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E93">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_YoureWrongFight</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>No! You're wrong!</Source>
      <Dest>Ne! Mýlíš se.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E97">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_WrongRachelComingBack</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're wrong! Rachel is going to find a way to cure them, we're going to fix this!</Source>
      <Dest>Mylíš se! Ráchel zjistí, jak je vyléčit, my to zvládneme!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EA5">
      <EDID>[01048605]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I will stay here for as long as it takes.</Source>
      <Dest>Zůstanu tu tak dlouho, jak jen to bude potřeba.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EA8">
      <EDID>[01048612]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>How dare you say that about her! You'll pay for that with your life!</Source>
      <Dest>Jak se opovažuješ o ni takhle mluvit? Za tohle zaplatíš životem!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EA9">
      <EDID>[01048633]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, I can see you're no rocket scientist!</Source>
      <Dest>No, jak vidím, tak nejsi zrovna raketový vědec!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EAA">
      <EDID>[01048608]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We've defended this place for over 200 years. Do you think you're the first outsider I've met that's chosen to brand "feral" ghouls as monsters?</Source>
      <Dest>Bráníme tohle místo už přes 200 let. Myslíš si, že jsi první přivandrovalec, kderého jsem potkal, co se rozhodl, že bude brát „divoké“ ghůly jako monstra?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EAD">
      <EDID>[01048623]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>How ironic you should say something like that.</Source>
      <Dest>Jak ironické. Čekal jsem, že něco takového řekneš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EB4">
      <EDID>[0104861F]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>How could I allow her to leave my side on such a difficult journey alone? This is all my fault.</Source>
      <Dest>Jak jsem mohl dopustit, aby se vydala na tak obtížnou cestu sama? Všechno je to moje chyba.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EBC">
      <EDID>[01048632]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Should have looked both ways, stupid!</Source>
      <Dest>Měl ses dívat na obě strany hlupáku!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EC0">
      <EDID>[0104861D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ghouls like your friends, it's too late for them. The radiation changed them forever.</Source>
      <Dest>Ghůlové jako tví přátelé, pro ně je už příliš pozdě. Radiace je změnila na vždy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EC4">
      <EDID>[0104861E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's not a sickness. The radiation has consumed their minds... they've become feral.</Source>
      <Dest>To není nemoc. Radiace zničila jejich mozky... stali se divokými.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EC7">
      <EDID>[01048624]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You invaders are all the same. You come into someone's home, steal their belongings and kill those they care about.</Source>
      <Dest>Vy vetřelci jste všichni stejní. Přijdete k někomu domů, ukradnete jejich věci a zabijete ty, na kterých jim záleží.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003ECA">
      <EDID>[01048630]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Shoot and slash and bite and break her.</Source>
      <Dest>Střílíš, biješ, koušeš a život ji nedáš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003ED2">
      <EDID>[01048618]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>If these feral ghouls are your "friends," I'd love to see who you consider your enemy.</Source>
      <Dest>Jestli tohle považuješ za přátele, tak by mě zajímalo, koho považuješ za nepřátele.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003ED6">
      <EDID>[0104861B]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'd say that makes you the only monster around here.</Source>
      <Dest>Řekl bych, že jediné monstrum jsi tady ty.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EDB">
      <EDID>[01049684]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>When the bombs fell, everything changed.</Source>
      <Dest>Když spadly bomby, vše se změnilo.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EDF">
      <EDID>[01048617]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If Rachel is still out there, I'll find her and we'll search for this cure together.</Source>
      <Dest>Jestliže tam někde Ráchel stále je, tak ji najdu a budeme hledat lék společně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EE3">
      <EDID>[0104860F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry, stranger. Already flew the coop. Don't worry, I've still got plenty of surprises in store for you.</Source>
      <Dest>Promiň, vetřelče. Už tu nejsem. Ale neboj se, mám pro tebe přichystaných ještě spousty překvapení.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EE6">
      <EDID>[01048617]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're wrong. There is a cure, there has to be. But... maybe she needs my help.</Source>
      <Dest>Mýlíš se. Lék existuje! Musí! Ale možná... možná, že potřebuje mou pomoc.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EEE">
      <EDID>[01048638]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Seems like you've bitten off more than you can chew. But don't worry...</Source>
      <Dest>Snad jsem si neukosli moc velké sousto. Ale ždáný strach...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EF0">
      <EDID>[01049654]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>In return, I swore that I'd keep our people safe by defending our home.</Source>
      <Dest>Na oplátku jsem ji slíbil, že udržím naše lidi v bezpečí a že budu bránit náš domov.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EF3">
      <EDID>[01048631]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Though we do occasionally make exceptions for simpletons like yourself.</Source>
      <Dest>I když občas děláme výjimky pro retardy, jako jsi ty.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EF7">
      <EDID>[01049685]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We changed.</Source>
      <Dest>My se změnili.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EFC">
      <EDID>[01049682]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll admit, I didn't think you'd make it this far.</Source>
      <Dest>Musím přiznat, že jsem nečekal, že to dotáhneš až sem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F06">
      <EDID>[01049683]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can tell you're different than the usual invaders, so I'll not bother with the usual tricks and illusions I use to scare off the superstitious.</Source>
      <Dest>Vypadá to, že se lišíš od běžných vetřelců, takže nebudu ztrácet čas běžnými triky a iluzemi, které používám na odstrašení pověrčivých hlupáků.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F0F">
      <EDID>[01048603]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Rachel's dead. Here, she left this for you.</Source>
      <Dest>Ráchel je mrtvá. Tady, tohle ti nechala.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F21">
      <EDID>[01048637]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't worry, I'm sure you're hair is supposed to fall out like that.</Source>
      <Dest>Neměj strach, jsem si jistý, že ti vlasy mají takhle opadat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F22">
      <EDID>[01049686]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>And somehow I received a gift. Actual magic. The stuff of legends. Perhaps you'd like to see some?</Source>
      <Dest>A nějakým způsobem jsem dostal dar opravdové magie. Věc z legend. Možná bych ti to mohl předvést, chceš?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F26">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_JustLeaveSuccess</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>If I could, I would. But I made a promise to keep this place safe till we could find a cure.</Source>
      <Dest>Kdybych mohl. tak bych to udělal. Ale slíbil jsem, že budu chránit tohle místo, dokud nenajdeme lék.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F2B">
      <EDID>[0104861F]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well that does it, then. It's up to me to leave here and find the cure myself.</Source>
      <Dest>No, V tom případě je teď na mě, abych opustil tohle místo a vydal se hledat lék sám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F30">
      <EDID>[01048630]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Baker, baker, pastry maker.</Source>
      <Dest>pekaři, pekaři, moučníky děláš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F34">
      <EDID>[01048631]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't you think you're a little big for that ride? Around the middle mostly.</Source>
      <Dest>Nemyslíš, že je to na tebe trochu malé? Hlavně kolem pasu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F37">
      <EDID>[0104862D]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We worked here as entertainers until the bombs fell. The radiation may have changed us, but we decided to make this place our home.</Source>
      <Dest>Pracovali jsme tu jako zaměstnaci, dokud nezačali padat bomby. Radiace nás možná změnila, ale my se rozhodli udělat z tohohle místa náš domov.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F38">
      <EDID>[01048622]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I promise you, there is no cure. You'd be better off trying to find her so you can be together.</Source>
      <Dest>Přísáhám ti, že lék opravdu neexistuje. Udělal bys lépe, kdyby ses ji pokusil najít, abyste mohli být spolu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F39">
      <EDID>[0104861F]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>She's dead? No... no... my poor Rachel.</Source>
      <Dest>Je mrtvá? Ne... ne... má ubohá Rachel.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F42">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_JustLeaveFailure</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Never.</Source>
      <Dest>Nikdy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F43">
      <EDID>[01048613]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm not going to let you kill any more of my friends. This is our home, not yours.</Source>
      <Dest>Ale já tě už nenechám zabít další z mých přátel. Tohle je náš domov, ne tvůj.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F44">
      <EDID>[01048608]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>How many of them have you needlessly slaughtered while ignorantly thinking you're doing the world a favor?!</Source>
      <Dest>Kolik jsi jich zbytečně zabil, když sis hloupě myslel, že děláš světu službu?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F45">
      <EDID>DLC04_KK_Oswald_ConvinceToLeave</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll gather what remains of my friends and we'll leave this place in your care.</Source>
      <Dest>Shormáždím své zbylé přátele a opustíme tohle místo v tvůj prospěch.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F47">
      <EDID>[01049654]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My beloved left this place years ago to find a cure to this disease.</Source>
      <Dest>Moje milovaná odešla před dlouhými lety hledat léčbu na naši nemoc.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F49">
      <EDID>[0104862D]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Over time, the illness took the minds of my friends... and those that we love.</Source>
      <Dest>Postupem času však začala nemoc ničit mysl mých přátel... a těch, které jsme milovali.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F4A">
      <EDID>[01048609]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You've been here for 200 years? Why?</Source>
      <Dest>Čekáš tu už 200 let? Proč?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F50">
      <EDID>[01048936]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You come here, attack my friends, try to steal our home and have the gall to claim you aren't my enemy?</Source>
      <Dest>Příjdeš sem, zaútočíš na mé přátele, snašíš se ukrást náš domov a ještě máš tu drzost tvrdit, že nejsi náš nepřítel?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F51">
      <EDID>[0104862C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Perhaps I would leave, but I made a promise to keep this place safe until my Rachel finds the cure.</Source>
      <Dest>Možná bych odešel, ale dal jsem slib, že udržím tohle místo v bezpečí, dokud má Ráchel nenajde lék.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F52">
      <EDID>[01048625]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's obvious she thinks you're a lunatic and left you behind.</Source>
      <Dest>Je jasné, že si myslela, že jsi šílený a tak tě tu nechala.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F5C">
      <EDID>[0104861B]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So you're admitting my friends are sick and yet you try to kill them anyway?</Source>
      <Dest>Takže přiznáváš, že mí přátelé jsou nemocní a ty se je snažíš zabí?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F5D">
      <EDID>[01049656]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>There's no point in arguing anymore. Just leave!</Source>
      <Dest>Už nemá cenu se dohadovat. Prostě odejdi!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F5E">
      <EDID>[01048620]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If Rachel is still out there, I'll find her and we'll search for this cure together.</Source>
      <Dest>Jestliže tam někde Ráchel stále je, tak ji najdu a budeme hledat lék společně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F99">
      <EDID>[01049688]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>No matter what you do, I can heal my friends, and we will protect what is ours.</Source>
      <Dest>Ať už jim uděláš cokoliv, můžu své přátele vyléčit a společně ochráníme to, co patří nám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004087">
      <EDID>[0104A7D7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Anything in here?....</Source>
      <Dest>Je tam něco?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00408C">
      <EDID>[0104A8C5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You imagine the looks on their faces? What a way to go.</Source>
      <Dest>Dokážeš si představit, jak se museli tvářit? Tomu říkám epesní smrt.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004097">
      <EDID>[0104A8CA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Reptiles, huh? Now this place, I could've gotten into back in the day.</Source>
      <Dest>Plazi, hm? Tak tohle bych klidně rád viděl ve svý původní podobě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040A0">
      <EDID>[0104AC04]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Time to dish out a little Commonwealth Justice. Well, maybe not justice... more like... ah, screw it. It'll be fun, is the point.</Source>
      <Dest>Čas rozdat trochu Commonwealthské spravedlnosti. No, možná ne tak spravedlnost... spíš jako... ale, do háje s tím. Bude to sranda a to je hlavní.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040A1">
      <EDID>[0104A7D9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nope, just crap in here.</Source>
      <Dest>Nic, samý blbosti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040A3">
      <EDID>[0104A8C4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh yeah, because what this place needed was another friggin' roller coaster.</Source>
      <Dest>No jasně, protože tohle místo fakt potřebovalo další debilní horskou dráhu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040A9">
      <EDID>[0104A8B9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>People actually stood in line and waited for this crap? Bunch of suckers...</Source>
      <Dest>Lidi vážně stáli fronty a čekali na tuhle blbost? Banda debilů...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040AE">
      <EDID>[0104A7DF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey boss, got ammo here.</Source>
      <Dest>Hej, šéfe, mám tu nějakou munici.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040B2">
      <EDID>[0104A8C3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, I guess we know where all the radiation's coming from now, huh?</Source>
      <Dest>No, řekl bych, že už víme, odkud se všechna ta radiace bere.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040B4">
      <EDID>[0104A8CB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, somebody had quite a party here. Not too sorry we missed it.</Source>
      <Dest>Vypadá to, že tu někdo pořádně řádil. Nevadí mi, že jsme u toho nebyli.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040BC">
      <EDID>[0104A8BA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>There's a lot more to this place than you'd think at first, eh boss?</Source>
      <Dest>Je tu toho víc, než se na první pohled zdá, co šéfe?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040D0">
      <EDID>[0104A7DB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Nope, locked up tight.</Source>
      <Dest>Kdepak, drží to fest.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040D2">
      <EDID>[0104A8C1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You ask me, whole idea of these "Vaults" was messed up. Sure, stick me underground with no control over anything... What could go wrong?</Source>
      <Dest>Podle mě byl celej nápad s „vaulty“ podělanej už od samýho začátku. Jasně, strčte mě pod zem a všechno mi zakažte... Co se asi může stát?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040DA">
      <EDID>[0104A7DD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Stims here, boss.</Source>
      <Dest>Našel jsem stimpaky, šéfe.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040DE">
      <EDID>[0104A8B7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I ain't got the brains for mazes. Hope you know where you're going.</Source>
      <Dest>Na bludiště nemám mozek. Doufám, že víš kam jdeš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040E8">
      <EDID>[0104A8B8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't make 'em like this anymore, do they? Ah well, they probably never did in the first place, really.</Source>
      <Dest>Na takový holky už nenarazíš, co? No, on na ně člověk nejspíš nenarazil ani tehdy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040E9">
      <EDID>[0104A8CC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Holy shit. Those Nuka folks went and lost their damn minds, didn't they?</Source>
      <Dest>No do prdele. Tihle Nuka jelimani se snad úplně pomátli, nebo ne?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040EB">
      <EDID>[0104A8C8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, we walked right into this. Suppose we deserve it.</Source>
      <Dest>No, jestli jsme nakráčeli přímo do tohole, tak jsme si to asi zasloužili.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040EE">
      <EDID>[0104A8CD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well ain't this somethin'. Probably don't all work, but... I'm gonna keep my hands to myself just the same.</Source>
      <Dest>No není tohle pořádnej kus šrotu? Asi to nefunguje, ale... stejně na to radši nebudu šmatat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040F4">
      <EDID>[0104A8C6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This place has got one hell of a view...</Source>
      <Dest>Odtamtud musí být sakramentsky dobrej výhled...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040F6">
      <EDID>[0104A8BC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We did all the work to get 'er running; might as well give 'er a try, boss.</Source>
      <Dest>Když už jsme si dali tu práci to zprovoznit, tak bychom to snad mohli i projet, šéfe.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040F7">
      <EDID>[0104A7DE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Found some chems, if you want 'em.</Source>
      <Dest>Našel jsem ňáký chemikálie, jestli je chceš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040FD">
      <EDID>[0104A7D8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey, this might be worth your time.</Source>
      <Dest>Hele, pojď se na tohle juknout.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0040FE">
      <EDID>[0104A8BD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>How's it go - "This town ain't big enough for you and me..." Ah, never mind.</Source>
      <Dest>Jak to je? „Tohle město není pro nás dva dost velký...“ Um, no tak nic.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004101">
      <EDID>[0104AC03]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Anything we've got is worth holding on to, boss.</Source>
      <Dest>Všechno co máme, se vyplatí bránit, šéfe.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004102">
      <EDID>[0104A8C9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't mind me, just throwin' up in my mouth a bit here.</Source>
      <Dest>Nevšímej si mě, jen se mi z toho trošku zvedá kýbl.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004116">
      <EDID>[0104AC06]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Can't lie, it's always just a little bit funny to see the look on their faces when they realize what's happened...</Source>
      <Dest>Nebudu kecat, je to vždycky tak trochu sranda, vidět jejich výraz, když si uvědomí, co se stalo.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004127">
      <EDID>[0104A8BF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ain't no way people paid to see this shit. I refuse to believe it.</Source>
      <Dest>Nejni možný, že lidi platili za to, aby se na tuhle hovadinu podívali. Tomu prostě nevěřím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004128">
      <EDID>[0104A7DC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Got some armor - can't ever have too much of that.</Source>
      <Dest>Našel jsem nějakou zbroj - ta se vždycky hodí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00412C">
      <EDID>[0104A8BB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They just slapped bottles on everything, didn't they?</Source>
      <Dest>Prostě všude naplácali flašky, co?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004139">
      <EDID>[0104AC07]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sounds like it's time to put bullets in faces.</Source>
      <Dest>Vypadá to, že je čas někomu rozstřílet držku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00413A">
      <EDID>[0104A8BE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Was this actually supposed to scare folks, or make 'em laugh? I honestly can't tell.</Source>
      <Dest>Tohle mělo lidi jako doopravdy děsit, nebo rozesmát? Já to fakt nepoznám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00413B">
      <EDID>[0104A8C0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Who the hell's idea of fun was this shit?</Source>
      <Dest>Komu mohl tenhle šmejd připadat zábavnej.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00413C">
      <EDID>[0104A8C2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Think this is what bein' a Behemoth is like? Rawrrr, Gage smash!</Source>
      <Dest>Myslíš, že se takhle cejtí behemoti? Ráááá, Gage mlátit!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00413E">
      <EDID>[0104A8C7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wonder what you'd look like after taking a dip in that shit...</Source>
      <Dest>Zajímalo by mě, jak by dopadl někdo, kdo by se v týhle srajdě vykoupal...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00414A">
      <EDID>[0104B05B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>All of this for children to just have fun? Amazing.</Source>
      <Dest>Všechno tohle, jen aby se děti bavily? Úžasné.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00414B">
      <EDID>[0104B04C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What do you think? The street I was born to walk down?</Source>
      <Dest>Co myslíš? Mohl bych tomu tady dělat šerifa?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00414D">
      <EDID>[0104B052]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What do you supposed this was all for?</Source>
      <Dest>K čemu myslíš, že tohle sloužilo?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004150">
      <EDID>[0104B053]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>People really drank that stuff?</Source>
      <Dest>Lidi něco takového opravdu pili?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004162">
      <EDID>[0104B050]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Looks like we're in for it now.</Source>
      <Dest>Vypadá to, že jsme v pěkné kaši.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00416B">
      <EDID>[0104B04F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We ought to have a good view of the whole place from up there.</Source>
      <Dest>Odtamtud bychom mohli mít dobrý výhled.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00416C">
      <EDID>[0104B061]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They make the Vaults seem pretty nice. No wonder people were willing to sign up.</Source>
      <Dest>Ty vaulty stavěli tak, aby dobře vypadaly. Nedivím se, že byl o ně zájem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004184">
      <EDID>[0104B04D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm going to trust you know where you're going in here.</Source>
      <Dest>Budu věřit, že víš kam jdeš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004191">
      <EDID>[0104B051]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't know that we should get any closer.</Source>
      <Dest>Myslím, že bychom se k tomu neměli přibližovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041B2">
      <EDID>[0104B05C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They brought animals here from all over the world, is that right?</Source>
      <Dest>Sem přiváželi zvířata z celého světa, je to tak?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041BC">
      <EDID>[0104B056]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So was this where they sent kids when they'd been bad?</Source>
      <Dest>Sem se posílali děti, když zlobily?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041C6">
      <EDID>[0104B054]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What the hell is this all about?</Source>
      <Dest>Co má tohle, k sakru, být?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041C9">
      <EDID>[0104B055]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What do you think? Is she your type at all?</Source>
      <Dest>Jak se ti líbí? Je to tvůj typ?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041CA">
      <EDID>[0104B058]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They really thought this place wasn't big enough already?</Source>
      <Dest>Vážně jim tohle místo nepřišlo už tak dost veliké?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041D2">
      <EDID>[0104BD4B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Free and in charge today, tomorrow somebody's slave. Ain't life somethin'?</Source>
      <Dest>Jeden den seš volnej a druhej už děláš někomu otroka. Nejni ten život zajímavej?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041E0">
      <EDID>[0104B04E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look out, I think I'm going to... no it's okay... I'm having fun, I really am.</Source>
      <Dest>Bacha, myslím, že budu... ne, je to dobré... Vážně se bavím, opravdu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041E5">
      <EDID>[0104B05A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Let's hope they're all as dead as they look.</Source>
      <Dest>Doufejme, že jsou tak mrtví, jak vypadají.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041E9">
      <EDID>[0104B05F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So this is the kind of thing people used to think was scary? If only they knew...</Source>
      <Dest>Něco takovéhleho přišlo dříve lidem strašidelné? Kdyby tak věděli...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041EE">
      <EDID>[0104B04B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>All of this to control an amusement park? I don't think I'll ever understand the old world.</Source>
      <Dest>Všechno tohle jen na řízení zábavního parku? Myslím, že starému světu nikdy neporozumím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0041F5">
      <EDID>[0104B05E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What does any of this have to do with making soda?</Source>
      <Dest>Jakou spojitost má cokoliv z tohohle s výrobou limonády?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00420E">
      <EDID>[0104B05D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I think I finally get the theme of this place.</Source>
      <Dest>Myslím, že konečně začínám chápat zdejší téma.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004213">
      <EDID>[0104B057]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>They must not have had any warning when the bombs started falling.</Source>
      <Dest>Určitě je nikdo nevaroval, když začaly padat bomby.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00422B">
      <EDID>[0104B059]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is not exactly my idea of fun.</Source>
      <Dest>Takhle si tedy zábavu nepředstavuji.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004240">
      <EDID>[0104B060]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>People actually used to put themselves in danger for fun?</Source>
      <Dest>Opravdu se lidé vystavovali nebezpečí jen tak pro zábavu?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004331">
      <EDID>[0104BF95]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't worry about the radiation, it will no longer be a burden to you and your kind.</Source>
      <Dest>Nemusíš si z té radiace dělat starosti, už vás nebude otravovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004332">
      <EDID>[0104BF94]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Farewell.</Source>
      <Dest>Sbohem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004349">
      <EDID>[0104BF93]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll gather what remains of my friends and we'll leave this place in your care.</Source>
      <Dest>Shormáždím své zbylé přátele a opustíme tohle místo v tvůj prospěch.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004380">
      <EDID>[0104BF95]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Here, you should have this. Consider it an apology for misjudging you.</Source>
      <Dest>A tady, měl bych ti to dát, jako omluvu za to, že jsem tě špatně odhadl.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004AD9">
      <EDID>[01056C28]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Graaah!</Source>
      <Dest>Graaah!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004AEA">
      <EDID>[01056C2A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aaaagh!</Source>
      <Dest>Aaaagh!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004AF1">
      <EDID>[01056C26]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aaaghh... Rachel...</Source>
      <Dest>Aaaghh ... Rachel ...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004B01">
      <EDID>[01056C27]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ha ha ha ha...</Source>
      <Dest>Ha ha ha ha...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004B07">
      <EDID>[01056C29]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Guh!</Source>
      <Dest>Ach!</Dest>
    </String>
  </Content>
</SSTXMLRessources>
