<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<SSTXMLRessources>
  <Params>
    <Addon>DLCNukaWorld</Addon>
    <Source>en</Source>
    <Dest>cs</Dest>
    <Version>2</Version>
  </Params>
  <Content>
    <String List="2" sID="000A91">
      <EDID>[0101110D]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm taking my own pack out... and we're gonna take down a Deathclaw.</Source>
      <Dest>Vyrazím s vlastní smečkou... a půjdeme skolit párače.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000A95">
      <EDID>[0101110D]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I hate Mason. But everyone else loves him. "He's so Alpha!" they say. "He's so... an asshole!" that's what I say.</Source>
      <Dest>Nesnáším Masona. Ale ostatní ho zbožňují. „Je to super alfa,“ všichni říkaj. „Je to super... hajzl,“ říkám já.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="000A97">
      <EDID>[0101110D]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Tells me to know my place when all I'm doing is trying to help.</Source>
      <Dest>Říká, že mám vědět, kde je moje místo, i když se jen snažím pomáhat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00186B">
      <EDID>[01024391]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If this little personality upgrade works, it's gonna be the funniest damn thing in the park.</Source>
      <Dest>Jestli tenhle malý upgrade osobnosti zafunguje, bude to ta nejvtipnější věc v celým parku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001870">
      <EDID>[01024390]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>There, all done. One slightly raider-ized robot, ready for duty.</Source>
      <Dest>Tak a je to. Jeden krapet znájezdničený robot se hlásí do služby.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="001873">
      <EDID>[01024391]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Man, I can't wait to see the looks on the other guys' faces when they try to talk to it.</Source>
      <Dest>Páni, nemůžu se dočkat, až uvidím ten udivenej výraz ostatních, až se budou na něco ptát.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0018D7">
      <EDID>[01024397]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Then we salvage it for parts. You really think anyone's gonna miss this robot? Now hand me that screwdriver.</Source>
      <Dest>Tak to rozebereme na součástky. Fakt si myslíš, že by tenhle robot někomu chyběl? Podej mi ten šroubovák.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0018F7">
      <EDID>[01024396]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You sure this is gonna work? What if we overload the processor? Could fry the whole system.</Source>
      <Dest>Jsi si jistá, že to bude fungovat? Co když přetížíme procesor? Usmažíme celý systém.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0023EB">
      <EDID>[01030D6D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What? Nothing. How long were you - shit. Just get outa here!</Source>
      <Dest>Cože? Ničeho. Jak dlouho tam... do prdele. Koukej odsud vypadnout!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002418">
      <EDID>[0101110D]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>"Who's Alpha now? Bitch." Can't wait.</Source>
      <Dest>„Kdo je alfa teď? Blbečku.“ Nemůžu se dočkat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00249A">
      <EDID>[0101110D]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>How the hell am I suppose to prove myself when he has me babysitting slave cages all day?</Source>
      <Dest>Jak mám sakra prokázat svoje schopnosti, když mě celý den nutí jen hlídat klece s otroky?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002515">
      <EDID>[0101110D]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Let's see what that breeder has to say when I drop that thing's head in his lap.</Source>
      <Dest>Uvidíme, co nám ten plemeník řekne, až mu hodím hlavu té věci do klína.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0025F1">
      <EDID>[01030D6E]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Can't wait for what?</Source>
      <Dest>Dočkat čeho?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002CE8">
      <EDID>[01039519]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Not within my orders, but I'm going to check it out. </Source>
      <Dest>Nemám to sice v rozkazech, ale půjdu to zkontrolovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D11">
      <EDID>[0103951C]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've been ordered to scout the area around Fort Hagen to eval the location for possible take over.</Source>
      <Dest>Dostal jsem rozkaz prozkoumat okolí Fort Hagenu, abych zhodnotil místo pro jeho případné zabrání.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D13">
      <EDID>[0103951B]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sergeant Marcks. Day three log.</Source>
      <Dest>Seržant Marcks. Den třetí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D49">
      <EDID>[0103951A]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Got picked for Gauntlet clean up again. I swear the system's rigged. "Sorry, Ian, you drew the short straw again."</Source>
      <Dest>Dneska mě znovu vybrali pro Uličku smrti. Celý je to zmanipulovaný. „Promiň, Iane, zase jsi vytáhl krátkou slámku.“</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D5C">
      <EDID>[01039519]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Came across a civilian looking for help. He was already shot, so I left him to die. Not worth the bullet. </Source>
      <Dest>Narazil jsem na civilistu prosícího o pomoc. Byl postřelen, tak jsem ho tam nechal. Za tu kulku nestál.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D5D">
      <EDID>[0103951C]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So far, not much left in the area. Buildings are picked over, although Red Rocket filling station has some potential. </Source>
      <Dest>Zdá se, že v oblasti toho moc nezbylo. Budovy jsou zcela vybrakované, nicméně čerpací stanice Red Rocket vypadá nadějně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D64">
      <EDID>[0103951A]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>"Ian, reset the maze traps. Ian, clean out the bodies. Ian, fix the turrets." Whatever, man. </Source>
      <Dest>„Iane, běž znovu nastavit pasti. Iane, odkliď ty mrtvoly. Iane, oprav kulometné věže.“ Jo, jasně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D65">
      <EDID>[0103951A]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This time, I snagged some booze and chems off Maddox. He won't miss it, and I'm taking my sweet time.</Source>
      <Dest>Ale tentokrát jsem čórnul Maddoxovi nějaký ten chlast a drogy. Nebudou mu chybět a já teď nikam nepospíchám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D8C">
      <EDID>[0103951B]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Especially that goddamn announcer.</Source>
      <Dest>Hlavně toho zatracenýho hlasatele.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002D99">
      <EDID>[01039519]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Said a few Raiders dragged his family off to some place called Nuka-World, but they were heavily supplied. </Source>
      <Dest>Říkal, že několik nájezdníků odvleklo jeho rodinu do místa zvaného Nuka World a že měli hromadu zásob.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DAD">
      <EDID>[0103951C]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sergeant Marcks. Day one log.</Source>
      <Dest>Seržant Marcks. Den první.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DBD">
      <EDID>[0103951C]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll check out the array tomorrow, but I'm setting up a secure spot to camp.</Source>
      <Dest>Zítra prozkoumám satelitní síť, ale teď jdu najít bezpečné místo na utáboření.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DE0">
      <EDID>[01039519]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sergeant Marcks. Day two log.</Source>
      <Dest>Seržant Marcks. Den druhý.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002DEF">
      <EDID>[0103951B]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>All I know is they better hope I don't make it, 'cause if I do, I'm going to kill every single living soul involved in this.</Source>
      <Dest>V jejich zájmu by si měli přát, abych to nezvládl, protože jestli jo, tak ty, co za tímhle stojí, do posledního postřílím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E16">
      <EDID>[0103951B]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm in some sort of fucking maze. I'm guessing that asshole I left to die intentionally led me here. </Source>
      <Dest>Jsem v nějakém zasraném bludišti. Předpokládám, že ten šmejd, kterého jsem nechal umřít, mě sem navedl úmyslně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="002E18">
      <EDID>[0103951B]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Probably not even dying, so jokes on me. I've no idea how long this goes on. I've only got a few stimpaks left.  </Source>
      <Dest>Jsem idiot, protože mu nejspíš nic nebylo. Nemám páru, jak je tohle dlouhé. Už mi zbývá jen pár posledních stimpaků.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003290">
      <EDID>[0103F8BC]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look, Kate... maybe Rex is right. Maybe if we concentrate on our work, it'll take our mind off of things for a while.</Source>
      <Dest>Podívej, Kate... třeba má Rex pravdu. Možná, když se budeme soustředit na práci, tak nás to na nějakou chvíli zabaví.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003295">
      <EDID>[0103F8BD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Didn't you tell her how important this is to the country? I mean, if she hasn't noticed... we are at war.</Source>
      <Dest>Tys jí nevysvětlil, o jak důležitou věc pro naši zemi jde? Chci říct, to si snad neuvědomuje... že jsme ve válce?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003296">
      <EDID>[0103F8B1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, Rex... looks like you got what you wanted.</Source>
      <Dest>No, Rexi... to vypadá, že máš to, co jsi chtěl.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00329A">
      <EDID>[0103F8CA]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Have they launched missiles at us? Damn it... I wish we could see what was going on outside!</Source>
      <Dest>Vypálili na nás rakety? Zatraceně... přál bych si, abychom věděli, co se děje venku!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00329B">
      <EDID>[0103F8B0]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't you get it, Rex? We're done. Humanity's done. We might be all that's left... and you want to continue working on this bullshit project?!</Source>
      <Dest>Nechápeš to, Rexi? Je konec. Lidstvo skončilo. Možná jsme poslední lidé naživu... a ty chceš pokračovat v práci na tomhle kreténském projektu?!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00329E">
      <EDID>[0103F833]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, sorry buddy, but I just couldn't take the chance that you'd double-cross me.</Source>
      <Dest>Hele promiň, kámo, ale prostě nemůžu riskovat možnost, že bys mě podrazil.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00329F">
      <EDID>[0103F833]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now, don't get pissed off... I know you were expecting to meet up with me, and instead you found this holotape.</Source>
      <Dest>Hlavně nebuď nasraný... vím, že jsme se měli setkat a místo toho jsi teď našel tuhle holopásku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032A5">
      <EDID>[0103F8B9]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look, I don't deny it's a shame what happened to Dr. Medford, but at least he kept his mind on his work.</Source>
      <Dest>Vážení, nebudu popírat, že je smutné, co se přihodilo doktoru Medfordovi. Alespoň se až do konce plně věnoval práci.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032A7">
      <EDID>[0103F8AF]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I already have my things packed and I'll be out of here by tomorrow. So, until then, why don't you just stay out of my way.</Source>
      <Dest>Věci mám sbalené a zítra touhle dobou už budu dávno pryč. Tak co kdybys mi do té doby laskavě nelezl před oči.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032B1">
      <EDID>[0103F8CA]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh my god. It's happening. How could it be happening now? I thought we were winning this war.</Source>
      <Dest>Ach můj bože. Je to tady. Jak k tomu mohlo dojít? Myslel jsem, že v téhle válce vyhráváme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032B3">
      <EDID>[0103F8B5]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's a built in safety precaution. Bradberton must have hit the panic button in his office.</Source>
      <Dest>Jde o zabudované ochranné opatření. Bradberton musel u sebe v kanceláři spustit poplašný signál.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032BA">
      <EDID>[0103F8B4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Damn. Remind me never to get on Bradberton's bad side.</Source>
      <Dest>Sakra. Budu pamatovat, abych Bradbertona nikdy nenaštval.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032BF">
      <EDID>[0103F8B8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm with Dr. Bennell. I mean, it's just not going to be the same without you here.</Source>
      <Dest>Vidím to stejně, jako doktor Bennellem. Chci říct, že bez vás to tu nebude stejné.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032C1">
      <EDID>[0103F8B5]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We have to face facts. We might be down here for a long time.</Source>
      <Dest>Musíme čelit skutečnosti. Tady dole můžeme být opravdu dlouho.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032C6">
      <EDID>[0103F8B9]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The fact of the matter is, he lost it... he was weak. He let his emotions take over. I don't want to see the same thing happen to you.</Source>
      <Dest>Pravdou nicméně je, že to nezvládl... byl slabý. Nechal se ovládnout emocemi. Nechci, aby se něco podobného stalo i vám.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032C7">
      <EDID>[0103F8AF]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>First of all, I'm not "Kate" to you... not anymore. And second of all, no thanks, I'm done being your lab rat.</Source>
      <Dest>Tak za prvé, pro tebe už nejsem žádná „Kate“. A za druhé, ne díky, mám akorát po krk být tvoje laboratorní myš.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032CE">
      <EDID>[0103F8BF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh my god. You... you shot her. She's... she's gone.</Source>
      <Dest>Pane bože. Ty... ty jsi ji zastřelil. Je... je mrtvá.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032D5">
      <EDID>[0103F8BA]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Are you even listening to yourself? "J.C.?"  What, are the two of you best buddies now?</Source>
      <Dest>Posloucháš se vůbec? „J.C.“? To jste teď jako nejlepší kamarádi, nebo co?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032D7">
      <EDID>[0103F8B2]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The man's connected, Kevin. He makes a few phone calls, and by November she may as well hang up her lab coat for good.</Source>
      <Dest>Ten chlap má konexe, Kevine. Zavolá pár lidem a než přijde listopad, tak bude moct doktorka laboratorní plášť nadobro odložit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032E3">
      <EDID>[0103F8CC]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Bradberton might own half of Massachusetts, but I'll be damned if I'm going to let him own me.</Source>
      <Dest>Bradberton může klidně vlastnit půlku Massachusettsu, ale radši budu trpět, než aby vlastnil i mě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032E8">
      <EDID>[0103F8C3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're one of the most talented scientists I've ever had the pleasure of working with, and I really hate to see you go.</Source>
      <Dest>Jste jedna z nejtalentovanějších vědkyň, se kterou jsem měl tu čest pracovat a bude mě nesmírně mrzet, pokud odejdete.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032E9">
      <EDID>[0103F833]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey, Deke... it's me, Clark.</Source>
      <Dest>Ahoj, Deke... to jsem já, Clark.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032EC">
      <EDID>[0103F8C4]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I really thought you'd jump at the chance to stop fooling around making soft drink flavors and play with the big boys for a change.</Source>
      <Dest>Opravdu jsem myslel, že skočíš po příležitosti přestat blbnout s příchutěmi nápojů a začít hrát hru na vysoké úrovni.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032EE">
      <EDID>[0103F8B2]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>When I told J.C. about our chat, he blew his top. Started ranting about how he took a chance on Dr. Leavitt, and she's throwing it back in his face.</Source>
      <Dest>Když jsem o našem rozhovoru říkal J.C., tak vypěnil. Začal nadávat, jak dal doktorce Leavittové šanci a ona mu teď na oplátku plive do tváře.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032EF">
      <EDID>[0103F8B7]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't have to consult with any of you first. I'm the Lead Beverageer, remember?</Source>
      <Dest>S nikým z vás nic konzultovat nemusím. Jsem vedoucím týmu nápojářů, pamatuješ?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032F3">
      <EDID>[0103F8BB]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I didn't even get that far in the conversation. She still thinks all we're doing here is making soda, for gods sakes.</Source>
      <Dest>Tak daleko jsme se v konverzaci ani nedostali. Pro rány boží, ona si pořád myslí, že tu vyrábíme limonády.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032F5">
      <EDID>[0103F8BB]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's a shame too, because she's the best organic chemist we have. I guess we'll just have to rely on Dr. Medford from now on.</Source>
      <Dest>Je to škoda, protože ona je nejlepší organický chemik, kterého máme. Asi nám nezbývá nic jiného, než odteď spoléhat na doktora Medforda.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032FB">
      <EDID>[0103F8BE]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I had to do it, Kevin. She left me no choice.</Source>
      <Dest>Musel jsem to udělat, Kevine. Nedala mi na výběr.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0032FD">
      <EDID>[0103F8C6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Wait. She's leaving? She's going to walk away from all of this?</Source>
      <Dest>Počkat. Ona odchází? Ona od tohohle všeho chce odejít?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003310">
      <EDID>[0103F833]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm going to head west with my share and see if the Sunset folks are buying, but you might do better selling the stuff to the Vim people up in Maine.</Source>
      <Dest>Hodlám vyrazit na západ a uvidím, kolik mi lidi ze Sunsetu za ten matroš nabídnou. Ty budeš mít lepší, když to zkusíš prodat v Mainu lidem z Řízu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003312">
      <EDID>[0103F8CB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What the hell is that alarm? What's that noise?</Source>
      <Dest>Co to je, k sakru, za poplach? Co je to za zvuk?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003313">
      <EDID>[0103F8B0]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't care if Bradberton made you the Pope. You're not telling me what to do anymore!</Source>
      <Dest>Nezajímá mě, jestli tě Bradberton pasoval na papeže. Ty už mi nemůžeš říkat, co mám dělat!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003318">
      <EDID>[0103F8C8]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't take that tone with me, Rex. You know exactly why I'm pulling you aside.</Source>
      <Dest>Nezkoušej na mě tenhle tón, Rexi. Moc dobře víš, proč jsem si tě vzala bokem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003320">
      <EDID>[0103F8AE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Get away from the door controls, Kate. I'm not kidding.</Source>
      <Dest>Nepřibližuj se k tomu ovládání dveří, Kate. Myslím to vážně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003334">
      <EDID>[0103F8C2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Go to hell, Rex. You'll have my resignation by the end of the month.</Source>
      <Dest>Táhni k čertu, Rexi. Na konci měsíce můžeš čekat moji výpověď.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003338">
      <EDID>[0103F8C7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You wanted to talk, so talk.</Source>
      <Dest>Chceš si promluvit, tak mluv.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003339">
      <EDID>[0103F8C8]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You told Bradberton our team would work on Project Cobalt without asking the rest of us first.</Source>
      <Dest>Řekl jsi Bradbertonovi, že bude náš tým pracovat na projektu Kobalt bez toho, aniž by ses nás zeptal.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003342">
      <EDID>[0103F8CC]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And if you two were smart, you'd both get out of here...</Source>
      <Dest>A pokud byste měli i vy špetku rozumu, tak odsud taky odejdete...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00334B">
      <EDID>[0103F8BC]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>None of us want to end up like... like Dr. Medford.</Source>
      <Dest>Nikdo z nás nechce skončit... jako doktor Medford.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003355">
      <EDID>[0103F8C1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It was like we expected. She won't be joining Project Cobalt.</Source>
      <Dest>Přesně jak jsme čekali. K projektu Kobalt se nepřipojí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003359">
      <EDID>[0103F8CC]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I appreciate what you're both saying, but my mind's made up.</Source>
      <Dest>Cením si toho, co oba říkáte, ale už jsem se rozhodla.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00335D">
      <EDID>[0103F8BA]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I joined this team to bring joy to the world, not to create weapons of mass destruction.</Source>
      <Dest>Přidala jsem se k týmu, abych světu přinesla radost, ne abych vyráběla zbraně hromadného ničení.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00335E">
      <EDID>[0103F8C4]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll make this simple for you. Either you stop this emotional outburst and join the rest of us in reality, or I'm pulling you off the team.</Source>
      <Dest>Zjednoduším ti to. Buď s tímhle emočním výjevem skončíš a vrátíš se k ostatním do reality, nebo máš z týmu padáka.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003360">
      <EDID>[0103F8CE]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>A gun? So what are you going to do? You going to shoot me now? Is that what this has come to?!</Source>
      <Dest>Zbraň? Co s ní jako budeš dělat? To mě teď chceš zastřelit? To jsme zašli až takhle daleko?!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003361">
      <EDID>[0103F8BA]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>When you talk like that, I picture you in a crushed velvet jacket swirling a snifter of brandy in one hand and a cigar in the other.</Source>
      <Dest>Když takhle mluvíš, tak si tě představuji v župánku, jak kroutíš sklenicí brandy v jedné ruce a s doutníkem v té druhé.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003362">
      <EDID>[0103F8C0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So, Rex? What did Dr. Leavitt say?</Source>
      <Dest>Tak co, Rexi? Co říkala doktorka Leavittová?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003364">
      <EDID>[0103F8BA]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>What the hell happened to you, Rex? I used to look up to you and now you want us to jump into bed with the U.S. Army.</Source>
      <Dest>Co se s tebou proboha stalo, Rexi? Mívala jsem tě za vzor a ty po nás teď chceš, abychom hupsli do postele s americkou armádou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003366">
      <EDID>[0103F8C3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Come on, Dr. Leavitt, be reasonable. After the U.S. wins this war, I'm sure they'll close Project Cobalt and we can get back to making people happy.</Source>
      <Dest>No tak, doktorko Leavittová, buďte rozumná. Až Spojené státy tuhle válku vyhrají, tak skončí i projekt Kobalt a my budeme moct zase rozdávat lidem radost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00336A">
      <EDID>[0103F8C9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh my god... the door just sealed. We're stuck down here.</Source>
      <Dest>Bože můj... zrovna se uzavřely dveře. Jsme tu uvězněni.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00336E">
      <EDID>[0103F833]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The key I've stashed with this holotape should get you into the footlocker under the bridge near the Bottling Plant. Good luck!</Source>
      <Dest>Klíč, který jsem nechal u téhle holopásky, je od skříňky pod mostem nedaleko budovy stáčírny. Hodně štěstí!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00336F">
      <EDID>[0103F8B5]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It seals all the high security areas up tight, his vault, our lab, the power plant's control center... all of it.</Source>
      <Dest>Ten uzavře všechny oblasti podléhající vyššímu zabezpečení - jeho bunkr, naši laboratoř, řídicí místnost elektrárny... prostě všechno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003370">
      <EDID>[0103F8C5]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Why don't you pull out some of your "secret" recordings you've been making of us... you know, the ones you think we don't know about.</Source>
      <Dest>Proč třeba nevytáhneš nějaké své „tajné“ nahrávky, které si s námi pořizuješ... však víš, ty o kterých si myslíš, že o nich nevíme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003371">
      <EDID>[0103F8C5]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Play them back and listen to yourself over the last few weeks... listen to how goddamn insane you sound.</Source>
      <Dest>Přehraj si je a poslechni si, co jsi za poslední týdny řekl... poslechni si, jak zní někdo, kdo zešílel.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003372">
      <EDID>[0103F8C5]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well you know what? I'm done. I'm done with you and I'm done hiding down here waiting until you snap.</Source>
      <Dest>Víš ty co? Mám toho dost. Končím s tebou, tímhle schováváním a čekáním, až ti rupne v bedně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003374">
      <EDID>[0103F8BC]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I wish the two of you would stop fighting. We need to keep level heads if we're going to survive.</Source>
      <Dest>Přál bych si, abyste se přestali hádat. Musíme si zachovat chladné hlavy, pokud chceme přežít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003375">
      <EDID>[0103F8CD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project Cobalt could be the thing that saves us... saves America. We have to keep working!</Source>
      <Dest>Projekt Kobalt může být to, co nás zachrání... zachrání Ameriku. Musíme pokračovat v práci!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003377">
      <EDID>[0103F8BE]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now let's take care of this mess and get back to work.</Source>
      <Dest>Teď pojďme tuhle spoušť uklidit, ať se můžeme vrátit do práce.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003379">
      <EDID>[0103F8B6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What are you talking about? There's no way out?</Source>
      <Dest>O čem to mluvíš? Odsud se není jak dostat?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003382">
      <EDID>[0103F8C4]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You know what, Kate? I expected more out of you.</Source>
      <Dest>Víš ty co, Kate? Čekal jsem od tebe něco víc.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003385">
      <EDID>[0103F8B3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is your last chance, Kate. I could still convince J.C. to keep you here if you just agree to join Project Cobalt.</Source>
      <Dest>Tohle je tvá poslední šance, Kate. Ještě stále můžu přesvědčit J.C., aby tě tu nechal, když budeš souhlasit s účastí v projektu Kobalt.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003386">
      <EDID>[0103F8CD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Why don't you wake up, Kate? You don't know what's going on out there. There could be Chinese soldiers right above us, and we'd never know.</Source>
      <Dest>Probuď se, Kate! Nemůžeš tušit, co se děje tam venku. Nad hlavami nám můžou klidně pochodovat čínští vojáci, ale to my nemáme jak zjistit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003388">
      <EDID>[0103F8B7]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>There's a reason J.C. put me in charge, you know. He trusts me to make the hard decisions and make them quickly.</Source>
      <Dest>Víš, J.C. mi to tu dal na starost z nějakého důvodu. Věří, že zvládnu dělat těžká rozhodnutí bez zbytečných průtahů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003393">
      <EDID>[0103F8B2]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>She's not only walking away from her job here, she's blacklisting herself from our industry entirely.</Source>
      <Dest>Ona nezanechává jen své práce tady u nás. Ona se tím dostává na seznam nežádoucích osob v celém odvětví.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003394">
      <EDID>[0103F8B0]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We've been stuck down here for weeks. There is no Bradberton anymore. There's no Nuka-World anymore. No NOTHING anymore!</Source>
      <Dest>Jsme tu uvíznutí už několik týdnů. Žádný Bradberton už není. Žádný Nuka World už není. NIC už není!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003396">
      <EDID>[0103F833]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So... I've decided to split the goods up myself and just leave your share somewhere else. </Source>
      <Dest>Takže... rozhodl jsem se, že rozdělím zboží sám a tvůj podíl ti někam uložím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003397">
      <EDID>[0103F8C5]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're crazy. At first, I thought you were just driven... but I was wrong... you're absolutely crazy.</Source>
      <Dest>Jsi šílenec. Nejdřív jsem si myslela, že to je cílevědomost... ale ne... jsi absolutní šílenec.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0033A1">
      <EDID>[0103F8CE]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I said this to you a few months ago, and I'll say it again. Go to hell, Rex... and goodbye.</Source>
      <Dest>Řekla jsem ti to už před pár měsíci a řeknu ti to znovu. Táhni k čertu, Rexi... a nazdar.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003546">
      <EDID>[01041613]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I love you Oz.</Source>
      <Dest>Miluji tě, Ozi.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003552">
      <EDID>[01041618]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What towns and outposts I could find said that we ghouls just go feral eventually, and there's nothing to be done. Maybe it was the misters.</Source>
      <Dest>Všude, kde jsem byla, mi vždy řekli, že my ghúlové dříve či později zdivočíme a že se proti tomu nedá nic dělat. Možná za to můžou ty rozprašovače.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003564">
      <EDID>[0104161A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>No, gotta keep it together a little longer.</Source>
      <Dest>Ne, ještě chvilku se musím udržet při smyslech.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035D2">
      <EDID>[01041611]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I think this is it. I can't go any further. I can feel it taking me.</Source>
      <Dest>Mám pocit, že je konec. Už nemůžu dál. Cítím, jak se mě to zmocňuje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0035DF">
      <EDID>[01041614]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can't stand the thought of mindlessly attacking everyone around me, so I've decided to end it on my own terms.</Source>
      <Dest>Nesnesu představu, že bych měla bezmyšlenkovitě útočit na lidi okolo sebe, takže jsem se rozhodla to sama ukončit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003607">
      <EDID>[01041616]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Held out... *moan* ...as long as I can. I know this isn't what you'd want but...</Source>
      <Dest>Držela jsem... *zasténání*... jak dlouho to jen šlo. Vím, že tohle jsi nechtěl...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003643">
      <EDID>[01041617]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't know why it hasn't affected you the same, but if you've still held it together... I want you to move on. Leave Nuka-World.</Source>
      <Dest>Nevím, jak je možné, že to na tebe nemá stejný vliv, ale jestli to zvládáš... chci, abys pokračoval v životě dál. Odejdi z Nuka Worldu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003664">
      <EDID>[01041615]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You can still make a life out there. It's not all as bad as we thought.</Source>
      <Dest>Můžeš si někde venku najít nový život. Není to tak špatné, jak jsme si mysleli.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003694">
      <EDID>[01041612]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*growl*</Source>
      <Dest>*zavrčení*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0036C7">
      <EDID>[01041619]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oswald, I'm sorry. I've looked everywhere I could think, but there's no cure.</Source>
      <Dest>Oswalde, mrzí mě to. Pátrala jsem, kde to šlo, ale žádný protilék neexistuje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00385C">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It will take some to work out the chemistry and mathematics of the data, but I'm confident I can create a viable specimen within... a few years.</Source>
      <Dest>Čeká mě spousta práce s vyladěním sloučenin a analýzou dat, ale jsem si jistý, že životaschopného jedince budu schopen vytvořit... do pár let.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003862">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Using a tissue sample from a cow, I was able to replicate a viable clone, consume it as food, then use the remaining tissue to create another.</Source>
      <Dest>Při využití vzorku tkáně z krávy se mi podařilo zreplikovat životaschopný klon, zkonzumovat ho a ještě zbývající tkáň využít k tvorbě dalšího klonu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003865">
      <EDID>[010439D9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sigh. What is it, Rabbit?</Source>
      <Dest>Chjo. O co jde, Králíku?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003869">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Doctor Darren McDermot, last known survivor at the Safari Adventure Replication Facility continuing my personal recordings.</Source>
      <Dest>Tady doktor Darren McDermot, poslední známý přeživší z replikačního zařízení v Safari dobrodružství. Pokračuji v osobních nahrávkách.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00386A">
      <EDID>[010439E3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We, the members of AFAD, have an important message for those...</Source>
      <Dest>My, členové POZ, máme důležité sdělení pro ty, kteří...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00386D">
      <EDID>[010439D3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Uh, sorry, Chipmunk... I was just trying to, you know...</Source>
      <Dest>Um, promiň, Čipmanku... snažil jsem se, víš jak...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003870">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I ventured outside today and almost got spotted by a group of wasteland scavengers that had wandered into Safari Adventure.</Source>
      <Dest>Dnes jsem se odvážil vyjít ven a téměř jsem se střetl se skupinou sběračů z Pustiny, kteří zabloudili do Safari dobrodružství.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003874">
      <EDID>[010439C9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>For gods sakes, Rabbit... you're supposed to use our code names.</Source>
      <Dest>Pro Kristovy rány, Králíku... máš používat naše přezdívky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003875">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Therefore, against my own better judgment, I'm going to attempt to splice a few of the more dangerous samples I have left in cold storage.</Source>
      <Dest>Proto, ač nerad, jsem se rozhodl, že se pokusím vzájemně propojit několik nebezpečnějších vzorků, které schovávám v mrazáku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003878">
      <EDID>[010439C8]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Both of you shut up!</Source>
      <Dest>Zklapněte oba dva!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003879">
      <EDID>[010439DE]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We, the members of the Animal Friends and Defenders, have an important message to those who are causing the destruction of the environment!</Source>
      <Dest>My, členové spolku Přátel a ochránců zvířat, máme důležité sdělení pro ty, kteří stojí za zkázou našeho životního prostředí!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00387B">
      <EDID>[010439D6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't forget the part about slaughtering the animals needlessly for food.</Source>
      <Dest>Nezapomeň na tu část s bezdůvodným vražděním zvířat kvůli jídlu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00387D">
      <EDID>[010439D0]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Please... somebody. Anybody! Find my passcode... or Dr. Hein's... *cough*. Shut down the Replicator before it's... *cough*... before it's too late.</Source>
      <Dest>Prosím... někdo. Kdokoliv! Najděte můj přístupový kód... nebo kód dr. Heina... *kašel*. Vypněte replikátor, než... *kašel*... bude příliš pozdě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00387F">
      <EDID>[010439C8]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now look, Dr. Hein. We know Bradberton has you performing cloning experiments on the animals you locked up in that torture chamber you call a lab.</Source>
      <Dest>Podívejte, doktore Heine. My víme, že provádíte pro Bradbertona pokusy s klonováním na zvířatech, která vězníte v té mučírně, kterou nazýváte laboratoří.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003886">
      <EDID>[010439CC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yeah, Hein. We know what's going on down there.</Source>
      <Dest>Jo, Heine. My dobře víme, co se tam dole děje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003887">
      <EDID>[010439D5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sigh. You know I'm recording, right? You see that red light, yeah?</Source>
      <Dest>Víš, že nahrávám, že jo? Vidíš to červené světýlko, nebo ne?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003888">
      <EDID>[010439CD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll talk to Mr. Bradberton, and I'm sure we can all have this misunderstanding cleared up in no time.</Source>
      <Dest>Promluvím si s panem Bradbertonem a jsem si jistý, že se tohle nedorozumění rychle vyjasní.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00388C">
      <EDID>[010439CA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sorry, Mike... I just want to scare the guy.</Source>
      <Dest>Promiň, Miku... chtěl jsem toho týpka vystrašit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00388D">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I figure as long as the Nuka-Gen Replicator continues to function, I'll have an endless supply of food for years to come.</Source>
      <Dest>Zdá se, že dokud bude Nuka-Gen replikátor fungovat, tak mám k dispozici pro nadcházející roky nekonečný zdroj jídla.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003896">
      <EDID>[010439CD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look, why don't you just untie me, and then let me head back to the laboratory.</Source>
      <Dest>Co kdybyste mě prostě rozvázali, abych se mohl vrátit do laboratoře.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00389D">
      <EDID>[010439CE]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Stop playing innocent, Dr. Hein. We know what's going on in that laboratory of yours.</Source>
      <Dest>Přestaňte hrát nevinného, doktore Heine. My víme, co se v té vaší laboratoři děje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00389F">
      <EDID>[010439E0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What are you doing? I have the thing running right now...</Source>
      <Dest>Co děláš? Mám zapnuté nahrávání...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038AA">
      <EDID>[010439D7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can assure you, we treat all of our specimens with the utmost respect. There's really no reason to keep me here against my will.</Source>
      <Dest>Ujišťuji vás, že zacházíme se všemi našimi jedinci s maximálním respektem. Opravdu nevidím důvod mě tu držet proti mé vůli.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038B3">
      <EDID>[010439D4]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Do you have any idea the lasting damage it will do to them?! Well, do you?</Source>
      <Dest>Tušíte vůbec, jaké trvalé následky to pro ně bude mít?! No, tak tušíte?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038B8">
      <EDID>[010439DB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I don't know. People, running around everywhere. Maybe looking for us, maybe not. Looks pretty crazy.</Source>
      <Dest>Nevím. Všude pobíhají lidi. Možná nás hledají. Vypadá to jako pěkný blázinec.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038BA">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Doctor Darren McDermot, last known survivor at the Safari Adventure Replication Facility continuing my personal recordings.</Source>
      <Dest>Tady doktor Darren McDermot, poslední známý přeživší z replikačního zařízení v Safari dobrodružství. Pokračuji v osobních nahrávkách.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038C7">
      <EDID>[010439DE]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We will not remain complacent while corporations abuse our animal brothers and sisters in the name of so-called "science." We will take action!</Source>
      <Dest>Nehodláme zůstat v klidu, zatímco korporace zneužívají naše zvířecí bratry a sestry ve jménu takzvané „vědy“. Musíme zasáhnout!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038CA">
      <EDID>[010439D4]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>As a supposed man of "science" how can you be so stupid to allow Bradberton to build this thing so close to where you're keeping the animals?</Source>
      <Dest>Jako takzvaný „studovaný“ člověk, jak můžete být tak hloupý, že dovolíte Bradbertonovi postavit tuhle věc tak blízko místu, kde držíte všechna ta zvířata?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038CE">
      <EDID>[010439C7]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Doctor Darren McDermot, last known survivor at the Safari Adventure Replication Facility continuing my personal recordings.</Source>
      <Dest>Tady doktor Darren McDermot, poslední známý přeživší z replikačního zařízení v Safari dobrodružství. Pokračuji v osobních nahrávkách.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038CF">
      <EDID>[010439C7]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But instead of falling into despair, I've embraced the change and used it as a basis for my new cloning research.</Source>
      <Dest>Ale místo toho, abych propadl zoufalství, jsem změnu přijal a využil jako základ mého nového výzkumu klonování.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038D1">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've been continuing to modify the Nuka-Gen Replicator to provide a source of food.</Source>
      <Dest>Pokračuji v úpravách Nuka-Gen replikátoru pro získání zdroje potravy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038D2">
      <EDID>[010439C7]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Perhaps this curse will turn out to be a blessing. I just wish Dr. Hein was here to guide my hand... I feel lost without him.</Source>
      <Dest>Možná tohle prokletí proměním v požehnání. Přál bych si, aby tu se mnou mohl být i doktor Hein... bez jeho pomoci se cítím ztracen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038D3">
      <EDID>[010439C7]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Even with the scientific equipment at my disposal, it's clear there's no going back from what I've become.</Source>
      <Dest>I se vším vědeckým vybavením, které mám k dispozici, je zřejmé, že z toho, v co jsem se proměnil, není cesty zpět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038D4">
      <EDID>[010439D8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>All right. Rabbit, stay with Dr. Hein. Robin, let's walk the perimeter of the place with Mouse and see what the hell is going on.</Source>
      <Dest>Dobře. Králíku, zůstaň u doktora Heina. Drozde, pojďme to tu s Myšákem obejít a zjistit, co se to, sakra, děje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038D7">
      <EDID>[010439C7]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's been... hell, I don't know how long it's been. I think I stopped counting months ago... or was it years?</Source>
      <Dest>Už to bude... kruci, vlastně ani nevím, jak dlouho. Vlastně jsem to přestal počítat už před několika měsíci... nebo roky?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038D8">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="7">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I... I'll... I'll continue recording later.</Source>
      <Dest>Já... já... budu pokračovat v nahrávání později.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038E3">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Something that can protect me, but most importantly, protect this facility.</Source>
      <Dest>Něco, co ochrání jak mě, tak předně i celý tenhle objekt.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038E5">
      <EDID>[010439DA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey, Mike? Ingrid? Something's going on outside.</Source>
      <Dest>Hej, Miku? Ingrid? Venku se něco děje.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038E6">
      <EDID>[010439CF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Please, I don't know what you people want from me!</Source>
      <Dest>Prosím, vůbec netuším co ode mě chcete!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038E7">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I need to use the Nuka-Gen Replicator to create some sort of specimen that's formidable, yet trainable.</Source>
      <Dest>Potřebuji s využitím Nuka-Gen replikátoru vytvořit jedince, který bude nahánět hrůzu, ale zároveň půjde vycvičit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038E8">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Dr. Hein would be proud of my accomplishment. It's sad... it's been so long, I've almost forgotten what he looked like.</Source>
      <Dest>Doktor Hein by byl na mé výsledky pyšný. Je smutné... že už je to tak dlouho, že si téměř nevybavuji, jak vypadal.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038E9">
      <EDID>[010439D0]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And if this recording should reach Dr... Hein. Please...*cough* tell him... to forgive me.</Source>
      <Dest>A pokud se moje zpráva dostane k doktoru... Heinovi. Prosím... *kašel* vyřiďte mu... aby mi odpustil.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038EA">
      <EDID>[010439D0]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And now... the Nuka-Gen Rep...*cough*... Replicator is out of control. It's producing them at an... alarming rate...</Source>
      <Dest>A teď... se Nuka-Gen rep... *kašel*.. replikátor vymkl kontrole. Vyrábí je naprosto... zběsilou rychlostí...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038EE">
      <EDID>[010439D0]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've done something horrible... *cough*... the thing I created... the thing I called the Gatorclaw... *cough*... they must be destroyed.</Source>
      <Dest>Provedl jsem něco strašného... *kašel*... ta věc, kterou jsem stvořil... věc, které říkám gátor... *kašel*... musí být zlikvidována.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038F4">
      <EDID>[010439D0]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is... Doctor Darren McDermot, last known survivor... *cough* at the Safari Adventure... Replication Facility. This is... my final recording.</Source>
      <Dest>Tady... doktor Darren McDermot, poslední přeživší... *zakašlání* z replikačního zařízení... v Safari dobrodružství. Toto je... můj poslední záznam.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038F5">
      <EDID>[010439E1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>We'll take this out of the recording later, just tell them.</Source>
      <Dest>To pak vystřihneme z nahrávky, prostě to vysvětli.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038F9">
      <EDID>[010439E4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>*Psst* Chipmunk! Tell them what our name means!</Source>
      <Dest>*Psst* Čipmanku! Řekni jim, co znamená naše jméno!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038FA">
      <EDID>[010439DE]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We will not turn our backs as...</Source>
      <Dest>Neobrátíme se zády, když...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038FD">
      <EDID>[010439DE]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sigh. Fine. *Clears Throat*</Source>
      <Dest>Hmmh. Dobře. *Odkašlání*</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0038FE">
      <EDID>[010439D1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Just toss that tape and we'll try again. And when we're done, don't throw out the good tape and keep the bad one like last time.</Source>
      <Dest>Prostě tu pásku zahoď a zkusíme to znovu. A až skončíme, tak hlavně nevyhoď tu správnou pásku místo té špatné, jako posledně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003900">
      <EDID>[010439D4]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh, that's where you're wrong, Dr. Hein. We brought you to the Angry Anaconda construction site for a very specific reason.</Source>
      <Dest>No, v tom se ale mýlíte, doktore Heine. Odvedli jsme vás na staveniště Rozzlobené anakondy z jednoho prostého důvodu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003904">
      <EDID>[010439CB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You going to shut up and let me do this, Rabbit?</Source>
      <Dest>Nechceš třeba sklapnout a nechat to na mě, Králíku?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003908">
      <EDID>[010439E2]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I know Dr. Hein would have objected to this course of action, but he isn't here and I can't let this equipment fall into the wrong hands.</Source>
      <Dest>Dr. Hein by měl k mému přístupu zcela jistě námitky, ale on tu není a já nemohu dopustit, aby naše vybavení padlo do špatných rukou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00390B">
      <EDID>[010439D0]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They can't be... tamed, they can't be controlled... *cough*... their sheer ferocity is like nothing I've ever seen.</Source>
      <Dest>Není možné... je vycvičit, nejde je ovládat... *kašel*... jejich dravost se naprosto vymyká všemu, co jsem kdy viděl.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00390C">
      <EDID>[010439DF]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't just say "AFAD." Tell them what is stands for!</Source>
      <Dest>Neříkej jenom „POZ“, ale co ta zkratka znamená!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00390E">
      <EDID>[010439DC]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yeah, nice try, Hein. But you aren't going anywhere.</Source>
      <Dest>Jasně, dobrej pokus, Heine. Vy ale nikam nepůjdete.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003914">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My god... it's been decades now, maybe even a century or more... hasn't it? Has it been so long?</Source>
      <Dest>Bože... už jsou to desítky let, možná i celé století... nebo víc? To už uběhlo tolik času?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003915">
      <EDID>[010439DD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm trying to do something serious here, Rabbit! And I already have the recording started.</Source>
      <Dest>Snažím se tu říct něco důležitýho, Králíku! A už jsem to začal nahrávat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003918">
      <EDID>[010439C7]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The radiation from the bombs has taken its toll on my body, twisting and deforming my physical appearance.</Source>
      <Dest>Radiace ze všech těch bomb si vybrala na mém těle daň v podobě zkroucení a zdeformování mého fyzického vzezření.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00391B">
      <EDID>[010439DE]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We will not stand idly by and watch our animal brothers and sisters get hunted to extinction. We will take action!</Source>
      <Dest>Nebudeme nečinně přihlížet, jak jsou naši zvířecí bratři a sestry postupným lovem odsouzeni k vyhynutí. Musíme zasáhnout!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00391D">
      <EDID>[010439D2]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's ironic that the very same device Nuka-World was using to create its animal specimens for leisure has become integral to my survival.</Source>
      <Dest>Je vcelku ironické, že zařízení, které se v Nuka Worldu používalo k vytváření zvířecích jedinců pro zábavu, je klíčové pro mé přežití.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00392B">
      <EDID>[01043BA9]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We're packing up to leave and we're outta here! I wanted to leave this message for you...</Source>
      <Dest>Balíme se k odchodu a mizíme odsud! Chci tu pro tebe zanechat tuhle zprávu...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00392D">
      <EDID>[01043BA9]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm so tired of trying to live out here on our own, dealing with Raiders, finding food, and just... surviving.</Source>
      <Dest>Jsem tak unavená z toho života tady venku o samotě. Vypořádávání se s nájezdníky, hledání jídla a... hladovění.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003932">
      <EDID>[01043BA9]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey, Ruth. Sammie just came back with this girl named Dixie and brought the best news ever!</Source>
      <Dest>Ahoj, Ruth. Sammie se právě vrátil s holkou jménem Dixie a přinesl nám ty nejlepší zprávy!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003936">
      <EDID>[01043BAD]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey, are all ya'll traders? If so, I know a pretty good post nearby. Guarantee you'll turn a profit if you want to check it out.</Source>
      <Dest>Ahojky, jste obchodníci? Jestli jo, tak znám nedaleko super místo. Garantuju vám, že tam otočíte spoustu peněz, jestli máte zájem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00393C">
      <EDID>[01043BB9]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sam! No! What have you done?</Source>
      <Dest>Same! Ne! Co jsi to provedla?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00393D">
      <EDID>[01043BB1]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'll have to talk with the others, and hope no fights break out this time.</Source>
      <Dest>Musím si promluvit s ostatními a doufat, že tentokrát se neporveme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003956">
      <EDID>[01043BB3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's up to you folks. If ya'll are interested, Nuka-World's just a short trip north. Can't miss it! </Source>
      <Dest>Je to na vás, lidičky. Jestli máte zájem, tak Nuka World je odsud kousek na sever. Nemůžete ho minout!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00395A">
      <EDID>[01043BAA]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's awfully sweet of ya'll to welcome a stranger into your home.</Source>
      <Dest>Je od vás nesmírně milý, že takhle přijmete domů naprostýho cizince.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003960">
      <EDID>[01043BAB]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Oh, you've no idea how happy we are that we ran into you.</Source>
      <Dest>Ach, ani nevíš, jak jsme šťastní, že jsme na tebe narazili.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003961">
      <EDID>[01043BB4]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Me? Not so much.</Source>
      <Dest>A já? Mě je to buřt.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003963">
      <EDID>[01043BB4]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>A girl's got her ways. I'm just here 'cause Anna's big into helping Nisha keep the peace between all us gangs.</Source>
      <Dest>Holka si vždycky nějak poradí. Jsem tu, páč Anna chce pomáhat Nishe a děsně ji záleží na udržením míru mezi našimi gangy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003965">
      <EDID>[01043BB2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Don't worry, honey. I'd never keep two love birds apart.</Source>
      <Dest>Nemusíš se bát, zlatíčko. Takové hrdličky bych nikdy nerozdělila.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003975">
      <EDID>[01043BB5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>No! Argh!</Source>
      <Dest>Ne! Argh!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003976">
      <EDID>[01043BA8]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Well, not for long. Fuck these rules, I'm going after her. Then when she's floating face down in the swan pond, we'll see who's better.</Source>
      <Dest>No, ne na dlouho. Seru na pravidla, jdu jí po krku. Uvidíme, kdo je lepší, až bude plavat v rybníčku ksichtem dolů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003980">
      <EDID>[01043BBB]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ah. That went well.</Source>
      <Dest>Ach. Jako po másle.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003988">
      <EDID>[01043BB3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I ain't no Raider. And I only wear this mask on account of some yao guai wantin' a piece of me a while back.</Source>
      <Dest>Nájezdník nejsem. A tuhle masku nosím jen díky jednomu yao guai, se kterým jsem se před nějaký časem dostala do křížku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003990">
      <EDID>[01043BB0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Yeah? Well, I'm not sure we'd want to trust anything some stranger in a mask told us. Sure you're not some sort of Raider?</Source>
      <Dest>Fakt? No, nevím jestli chceme věřit všemu, co nám řekne nějaký cizinec v masce. Nejsi náhodou něco jako nájezdník?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00399F">
      <EDID>[01043BA8]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I had it out with that Disciple chick again today, Anna. Tired of her always winning. </Source>
      <Dest>Dneska jsem se zase pohádal s tou čubkou Annou ze Stoupenců. Nebaví mě, jak pořád vyhrává.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039A3">
      <EDID>[01043BAC]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This whole plan was a bust. As it is, we barely got enough to pay for our losses. </Source>
      <Dest>Celý tenhle plán byl nesmysl. Vydělali jsme sotva na to, abychom pokryli vlastní ztráty.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039A6">
      <EDID>[01043BB6]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>What are you doing? Wait, I thought you were here to...Argh! </Source>
      <Dest>Co to děláš? Počkej, já jsem myslel, že jsi nám přišla... umpf!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039A9">
      <EDID>[01043BA9]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>She said she comes from a place where we'll be safe and protected called Nuka-World. Finally! </Source>
      <Dest>Říkala, že přichází z místa, kde budeme v bezpečí a chráněni, jménem Nuka World. Konečně!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039B7">
      <EDID>[01043BB7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Not as happy as I am.</Source>
      <Dest>Ne tak šťastní jako já.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039BA">
      <EDID>[01043BB3]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Just tell 'em Dixie sent ya, and they'll treat you and yours like ya'll are family.</Source>
      <Dest>Stačí říct, že vás poslala Dixie a oni vás a vaše blízký přijmou jako rodinu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039CB">
      <EDID>[01043BAC]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The rest of us are just at each others' throats. Tired of traveling and barely running into any business.</Source>
      <Dest>My ostatní si jen lezeme na nervy. Máme dost neustálého cestování, při kterém jsme skoro nic neprodali.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039DA">
      <EDID>[01043BBB]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>What's this? I think I'll keep you as my little souvenir.</Source>
      <Dest>Co je tohle? Myslím, že si tě nechám jako malý suvenýr.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039E1">
      <EDID>[01043BB6]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Kate... run...</Source>
      <Dest>Kate... uteč...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039E6">
      <EDID>[01043BB1]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe we'll have to check out this Nuka-World outpost before heading back. Could be worth a shot. </Source>
      <Dest>Možná se v tomhle Nuka Worldu zastavíme, než se vydáme na cestu zpět. Asi to za to stojí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0039F7">
      <EDID>[01043BAE]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>That should keep you quiet 'till I get you back to Fizztop. </Source>
      <Dest>To by ti mělo zavřít klapačku, než tě dotáhnu nahoru na Šumák.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A06">
      <EDID>[01043BAC]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Trade in this area seems pretty scarce. I'm thinking of packing it in and heading back to the Commonwealth. </Source>
      <Dest>Obchod v téhle oblasti za moc nestojí. Přemýšlím, že to tu zabalíme a vyrazíme zpět směr Commonwealth.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A07">
      <EDID>[01043BA8]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I can't wait to see... What the hell? How'd you get in here?</Source>
      <Dest>Nemůžu se dočkat, až... Co to má být? Jak jsi se sem dostala?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A0F">
      <EDID>[01043BAE]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Aw were you recording this just for lil old me? You Operators are such sweethearts.</Source>
      <Dest>Ale, tys to celé pro mě nahrával? Vy Provozáci jste vážně cukroušci.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A17">
      <EDID>[01043BAC]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We lost one of the brahmin to some damn radscorp the other day, and I think Emmy's coming down with something.</Source>
      <Dest>Přišli jsme o jednu brahmínu kvůli zatracenému radškorpionovi a myslím, že Emmy na tom zdravotně taky není nejlépe.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A18">
      <EDID>[01043BA8]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>She's got better aim, better come backs... even packs a better punch.</Source>
      <Dest>Má lepší mušku, lepší nadávky... a dokonce se umí i líp rvát.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A28">
      <EDID>[01043BB8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What the...?</Source>
      <Dest>Co to...?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A3A">
      <EDID>[01043BB1]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hmm, we'll talk about it. Thanks for stopping by.</Source>
      <Dest>Hmm, probereme to. Díky, že jsi se zastavila.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A42">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'd like to officially go on record to express my dismay at the current safety conditions of some of Nuka-World's rides.</Source>
      <Dest>Chtěl bych oficiálně na záznam vyjádřit své zděšení z aktuálních bezpečnostních podmínek na některých atrakcích Nuka Worldu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A51">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="7">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Since my supervisors have chosen to ignore my concerns, I'll be forwarding this recording to Mr. Bradberton's Office personally.</Source>
      <Dest>Jelikož se mí nadřízení rozhodli mé znepokojení ignorovat, předám tuto nahrávku do kanceláře pana Bradbertona osobně.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A5C">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Del Walsh. I'm a paramedic at Nuka-World's Infirmary Center. This report is dated July 14th, 2077.</Source>
      <Dest>Tady Del Walsh. Jsem záchranář zdravotnického střediska Nuka Worldu. Tato zpráva je z 14. července 2077.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A75">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I understand that Project Cobalt has diverted some of our park's maintenance and security personnel, and how important it is to the war effort.</Source>
      <Dest>Chápu, že někteří naši pracovníci ochranky a údržby se musí věnovat projektu Kobalt a o jak významnou aktivitu v rámci válečného úsilí jde.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A77">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I have just completed treating a patient who suffered multiple cuts and bruises after riding Mad Mulligan's Mine Cart Ride.</Source>
      <Dest>Zrovna jsem dokončil ošetření pacienta, který utrpěl mnohočetná řezná poranění a pohmožděniny při jízdě ve vozíku v dole Šílenýho Mulligana.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A89">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This does not include the two fatalities that have occurred... both of which have been in the last six months.</Source>
      <Dest>Do toho nepočítám dvě smrtelné nehody, ke kterým tu došlo... obě se staly v posledních šesti měsících.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A8A">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>In the last year alone, I've treated: 7 broken bones, 9 major lacerations, 78 muscle injuries and 166 minor lacerations all due to ride malfunctions.</Source>
      <Dest>Jen za poslední rok jsem ošetřoval 7 zlomenin, 9 větších tržných ran, 78 svalových zranění a 166 menších tržných ran, to vše v důsledku selhání atrakcí.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003A95">
      <EDID>[0104478D]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But we can't ignore the fact that safety has fallen off the radar at Nuka-World, and something must be done about it immediately.</Source>
      <Dest>Ale nemůžeme ignorovat skutečnost, že bezpečnost v Nuka Worldu je naprosto přehlížena a je to potřeba urychleně napravit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003AF3">
      <EDID>[01044D5F]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I already told you you'd be well compensated. Now, cut the crap and tell me what you're really after.</Source>
      <Dest>Už jednou jsem vám řekl, že budete štědře odměněn. Tak si nechte ty kecy a konečně vyklopte, o co vám jde.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003AFD">
      <EDID>[01044D5E]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We both know the enemy is developing chemical and biological weapons and that my Beverageers are the top organic chemists in the world.</Source>
      <Dest>Oba víme, že nepřátelé usilovně vyvíjejí chemické a biologické zbraně a že mí nápojáři jsou ti nejlepší organičtí chemici na světě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B03">
      <EDID>[01044D58]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look. You want me to agree to this proposal, then get me on the LEAP-X list, and I'll sign whatever you want.</Source>
      <Dest>Podívejte. Jestli chcete můj souhlas s vaší nabídkou, tak mi zařiďte místo v projektu UPLE-X a já vám podepíšu, co budete chtít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B08">
      <EDID>[01044D5E]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So you need to ask yourself: can you really afford to stand here and say "no."</Source>
      <Dest>Musíte se proto zeptat sám sebe: Opravdu si můžete dovolit mi teď říct „ne“?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B0C">
      <EDID>[01044D58]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've been following the program ever since its inception, and I have to say that I'm impressed.</Source>
      <Dest>Program sleduji od samého počátku a musím říct, že jsem velmi ohromen.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B28">
      <EDID>[01044D5B]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You had this all figured out before I even arrived, didn't you?</Source>
      <Dest>Celé jste si to naplánoval dávno před mým příletem, co?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B2E">
      <EDID>[01044D5C]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>With all these factors taken into account, I have no choice but to hold off Nuka-Cola Clear production for at least the next two fiscal years.</Source>
      <Dest>Zvážíme-li všechna uvedená fakta, nemám jinou možnost, než odložit produkci Nuka-Coly Čiré minimálně o další dva fiskální roky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B4D">
      <EDID>[01044D57]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I need assurances that my people and my facilities are going to be treated with the respect that they deserve.</Source>
      <Dest>Potřebuji nějakou záruku, že bude s mými lidmi a prostory zacházeno s respektem, který si zasluhují.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B52">
      <EDID>[01044D56]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If you know so much about LEAP-X, then you know it's in its infancy and there are a lot of kinks to be worked out.</Source>
      <Dest>Pokud tolik víte o UPLE-X, tak musíte taky vědět, že ten projekt je v plenkách, se spoustou nevyřešených problémů.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B59">
      <EDID>[01044D5C]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>In regards to Nuka-Cola Clear production, I think it's obvious that we need to take a step back and examine the facts.</Source>
      <Dest>Co se týká výroby Nuka-Coly Čiré, myslím, že je zcela zřejmé, že musíme udělat krok zpět a přehodnotit fakta.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B61">
      <EDID>[01044D5B]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Okay, fine. You want in on the LEAP-X Program, you've got yourself a deal.</Source>
      <Dest>Dobrá tedy. Jestli chcete být součástí projektu UPLE-X, bude po vašem.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B67">
      <EDID>[01044D5F]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Stop treating me like one of your... "soft drink competitors." I'm here representing the U.S. Military.</Source>
      <Dest>Přestaňte se mnou jednat jako s nějakým „konkurentem na trhu s limonádami“. Zastupuji armádu Spojených států.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B84">
      <EDID>[01044D5D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine. I want in on the military's LEAP-X Program.</Source>
      <Dest>Dobrá. Chci být součástí vojenského programu UPLE-X.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003B90">
      <EDID>[01044D5F]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You and I both know that's a load of horse shit.</Source>
      <Dest>Oba dobře víme, že to je naprostá blbost.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BA6">
      <EDID>[01044D5C]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We also have our Lemon-Lime flavor debuting soon, and need to work out how to market two clear-colored flavors simultaneously.</Source>
      <Dest>K tomu máme brzy uvést naši citronovo-limetkovou příchuť a já musím vymyslet, jak propagovat dvě bezbarvé chuti naráz.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BAD">
      <EDID>[01044D5A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>What? How the hell did you know about that?</Source>
      <Dest>Cože? Jak o něm, sakra, vůbec víte?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BB7">
      <EDID>[01044D58]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The ability to keep a human in a state of veritable immortality using a machine? Now that's something that I didn't expect from the military.</Source>
      <Dest>Schopnost udržet člověka ve stavu plné nesmrtelnosti za pomoci nějakého přístroje? Něco takového bych tedy od armády nečekal.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BBF">
      <EDID>[01044D56]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I always knew you were a greedy son-of-a-bitch, John. But the last thing I expected to hear is that you were afraid of death.</Source>
      <Dest>Vždycky jsem tušil, že jste chamtivý šmejd, Johne. Ale nikdy by mě nenapadlo, že vás uslyším, jaký máte strach ze smrti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BC8">
      <EDID>[01044D5C]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Additionally, installing the equipment to produce both flavors would cost us a pretty penny and I'd rather use the funds to promote Quantum.</Source>
      <Dest>Navíc, budeme-li instalovat zařízení na výrobu obou příchutí najednou, ušetříme a zbylé peníze můžeme investovat do reklamy na Quantum.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BE9">
      <EDID>[01044D56]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It isn't as easy as throwing a switch and suddenly you can live forever.</Source>
      <Dest>Nejde o žádné zmáčknutí magického tlačítka, které dá člověku věčný život.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BF2">
      <EDID>[01044D5C]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Project Cobalt dropped Quantum in our laps, so I think it's best we leverage its potential popularity before someone else beats us to market.</Source>
      <Dest>Projekt Kobalt nám bezděčně nadělil Quantum a je v našem vlastním zájmu, abychom využili jeho potenciální popularity před tím, než nás na trhu někdo předběhne.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BF9">
      <EDID>[01044D5E]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Our countries are in a race where no one comes in second, General.</Source>
      <Dest>Naše země běží v závodu, ve kterém není žádné druhé místo, generále.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003BFF">
      <EDID>[01044D5B]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You know... maybe immortality is what's best for you, Bradberton. It'd be a goddamn shame to let that ego go to waste.</Source>
      <Dest>A víte co... možná je nesmrtelnost ve vašem případě to nejlepší, Bradbertone. Byla by škoda, kdybychom měli přijít o to vaše ego.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C02">
      <EDID>[01044D59]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Look, Bradberton. I didn't fly down from D.C. to get jerked around.</Source>
      <Dest>Poslyšte, Bradbertone. Nepřiletěl jsem až z D.C. jen tak pro nic za nic.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C05">
      <EDID>[01044D57]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're asking me to take my laboratories and my Beverageers, and basically turn them over to your team.</Source>
      <Dest>Požadujete, abych se vzdal svých laboratoří i s nápojáři a víceméně je svěřil do rukou vašeho týmu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C09">
      <EDID>[01044D59]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You either sign off on Project Cobalt, or I can walk right out that door.</Source>
      <Dest>Buď projekt Kobalt vezmete, nebo támhle těmi dveřmi odcházím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C29">
      <EDID>[01044D57]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This isn't like deciding what color bottle to pick for our next flavor, General.</Source>
      <Dest>Není to tak jednoduché, jako když se řeší barva lahví pro novou příchuť, generále.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C2C">
      <EDID>[01044D58]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Let's just say you're not the only one in this room that can throw his weight around in Washington, General.</Source>
      <Dest>Řekněme, že nejste v téhle místnosti ten jediný, kdo se umí ve Washingtonu ohánět, generále.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C34">
      <EDID>[01044D5E]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Stop trying to talk me out of it.</Source>
      <Dest>Přestaňte mě od toho odrazovat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C4C">
      <EDID>[010473DC]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Seriously? The guy plays the town drunk in some Wild West kid show. This ain't Hollywood.</Source>
      <Dest>Jako vážně?! Vždyť má roli opilce v dětském představení z divokého západu. Tohle není Hollywood.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C5F">
      <EDID>[010474DD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's gotta be the Quantum running through this place. We breached their nest, and they poured out.</Source>
      <Dest>Určitě za to může Quantum, které je všude kolem. Vtrhli jsme do jejich hnízda a sesypali se na nás.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C61">
      <EDID>[010474DD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We fell back, but I'm pretty sure one of those damn 'lurks made off with my leg in the process.</Source>
      <Dest>Stáhli jsme se, ale během toho mi jeden z těch zatracených plíživců uštípl nohu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C66">
      <EDID>[010473E2]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>My private tells me the damage to our coms is irreversible, so this log will have to do.</Source>
      <Dest>Můj vojín říká, že poškození komunikační techniky je neopravitelné. Nahrávka musí tedy stačit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C68">
      <EDID>[010473E2]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We've infiltrated a place called Nuka-World. It's not in the best of shape, but promising for salvage.</Source>
      <Dest>Pronikli jsme do místa zvaného Nuka World. Není v nejlepším stavu, ale se spoustou slibného materiálu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C69">
      <EDID>[010473E4]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Kendell screwed us all. We only needed an hour or two to round up the Cores, but that bastard wouldn't wait.</Source>
      <Dest>Kendell to totálně podělal. Potřebovali jsme hoďku nebo dvě, abychom sehnali jádra, ale ten bastard nepočkal.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C6F">
      <EDID>[010473DC]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This has got to be the worst gig yet. Caleb came up with another way to torture us with his ridiculous method acting.</Source>
      <Dest>Tohle je asi to nejhorší představení vůbec. Caleb přišel se svým metodickým herectvím na další způsob, jak ostatní deptat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C70">
      <EDID>[010473DC]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>First it was all the drinking, which admittedly was fun at first...</Source>
      <Dest>Nejdříve se začal opíjet, což bylo, musím uznat, zpočátku zábavné...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C74">
      <EDID>[010473DE]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Said we can't store anymore waste under the bottling plant while we're waiting for the new disposal system to come online.</Source>
      <Dest>Říkal, že mezitím, co čekáme na zprovoznění nového odpadního systému, už nesmíme pod stáčírnou ukládat žádný odpad.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C94">
      <EDID>[010474DD]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Private Clay dragged me to safety before I sent him to warn the others back at camp, but... I could hear the screams from here.</Source>
      <Dest>Vojín Clay mě odtáhl do bezpečí, pak jsem ho poslal do tábora, aby varoval ostatní, ale... ten řev jsem slyšel až odsud.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C95">
      <EDID>[010474DD]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Corporal Downey. Signing off. For good.</Source>
      <Dest>Tady desátník Downey. Končím zprávu. Navždy.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003C9F">
      <EDID>[010473E0]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The new guy gave up one of the small Cowboy Cappy plushies yesterday, so Andre fired him.</Source>
      <Dest>Včera jeden nováček daroval malého plyšáka kovboje Zátky, tak ho Andre vyrazil.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CB5">
      <EDID>[010473DF]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If you end up costing the corporation money on this, it's on your head, not mine.</Source>
      <Dest>Jestli kvůli tobě bude muset firma něco platit, jde to na tvoji hlavu, ne moji.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CBC">
      <EDID>[010473DF]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>They keep complaining that things aren't up to code, that they violate Department of Labor regulations.</Source>
      <Dest>Pořád si stěžují, že něco nefunguje podle předpisů a že je něco v rozporu se zákoníkem práce.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CBF">
      <EDID>[010473E1]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The increase in subliminal messaging frequency continues to have little to no effect on many visitors.</Source>
      <Dest>Zvyšování frekvence podprahových zpráv má na většinu návštěvníku víceméně nulový účinek.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CC4">
      <EDID>[010473E2]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm not setting any high hopes for Kiddie Kingdom, but this Bottling plant could be big.</Source>
      <Dest>Do Dětského království nevkládám moc nadějí, ale ta stáčírna může být terno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CD7">
      <EDID>[010473E3]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Luis Batemen reporting on week two of Project Consumer Guidance.</Source>
      <Dest>Tady je Luis Batemen s hlášením z druhého týdne projektu Spotřebitelské směrování.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CD8">
      <EDID>[010473DD]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I've never seen anything like them. Blue glow, so strong. Stronger then any Commonwealth 'lurk I've encountered.</Source>
      <Dest>Nic podobného jsem ještě neviděl. Modrá záře, extrémně silní. Silnější, než bahňáci, na které jsem kdy narazil v Commonwealthu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003CD9">
      <EDID>[010473E3]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Civilian employees are starting to experience extreme headaches, similar to the previous study.</Source>
      <Dest>Civilní zaměstnanci začínají pociťovat silné bolesti hlavy, podobně jako v předchozí studii.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D02">
      <EDID>[010473DD]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Corporal Downey. As far as I know, last living member of Sergeant Lanier's recon team. </Source>
      <Dest>Tady je desátník Downey. Podle všeho jsem poslední žijící člen průzkumného týmu seržanta Lanierové.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D06">
      <EDID>[010473E1]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I recommend moving forward with the audio tours for the next project.</Source>
      <Dest>Jako další milník doporučuji projekt rozšířit na audio prohlídky.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D15">
      <EDID>[010473DC]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But now the guy's refusing to bathe and subjecting us to the worst body odor ever known to mankind. </Source>
      <Dest>Ale teď se odmítá i mýt a vystavuje nás tak tomu nejhoršímu zápachu, který kdy lidstvo poznalo.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D29">
      <EDID>[010473E2]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We're securing a small camp, and once that's done I'll be sending out individual teams to the surrounding areas.</Source>
      <Dest>Zabezpečujeme malé tábořiště a hned, jak to budeme mít, pošlu jednotlivé týmy prozkoumat okolní oblasti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D3B">
      <EDID>[010474DD]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I know help's not coming, and I'll be damned if I'm going to be food for some mirelurk spawn, so I'm taking this matter into my own hands.</Source>
      <Dest>Je mi jasné, že pomoc nepřijde a rozhodně se nehodlám stát potravou mláďat bahenních plíživců, takže beru osud do svých rukou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D62">
      <EDID>[010473E3]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Luckily, the associated depression has not surfaced, so suicides aren't expected to be an issue yet.</Source>
      <Dest>Naštěstí se neprojevila symptomatická deprese, takže by zatím neměly být sebevraždy problém.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D63">
      <EDID>[010473DE]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Anyway, see if you can give Troy a call and get him to let us use Fizztop.</Source>
      <Dest>Zkus se teda spojit s Troyem a zeptej se ho, jestli nemůžeme použít Šumák.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D66">
      <EDID>[010473E2]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is Sergeant Lanier, audio log, day one. We've lost contact with Colonel Cypress at HQ.</Source>
      <Dest>Tady seržant Lanierová, audiozáznam - den první. Ztratili jsme kontakt s plukovníkem Cypressem z velitelství.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D68">
      <EDID>[010473DE]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Luckily, the run off's just going into their little river of Quantum. Long as kids keep their hands inside the ride, we're good.</Source>
      <Dest>Naštěstí všechny průsaky tečou jen do té jejich Quantum říčky. Takže dokud nebudou děti strkat ruce ven z loděk, tak jsme v pohodě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D69">
      <EDID>[010473E1]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Perhaps a higher frequency of messaging fed directly into a consumer who can focus will be more effective.</Source>
      <Dest>Možná, že vyšší frekvence zpráv vysílaných soustředěnému spotřebitelovi, se ukáže jako efektivnější přístup.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D74">
      <EDID>[010473DE]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey, Sabir, it's Dusty. Some guy named Ernie Messinger came up in here today.</Source>
      <Dest>Ahoj, Sabire, tady Dusty. Dneska tu byl nějakej chlápek jménem Ernie Messinger.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D7E">
      <EDID>[010473E4]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Unlike Colter's gangs, these robots don't sleep. There's no way out. It's just a matter of time before they find me.</Source>
      <Dest>Na rozdíl od Colterových gangů se tihle roboti neunaví. Nemám se odsud jak dostat. Je jen otázkou času, než mě najdou.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D80">
      <EDID>[010473E0]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Least it wasn't the giant Sheriff Nuka plush. That thing's as big as me and covered in enough dust to choke a small crowd.</Source>
      <Dest>Ještě že nešlo o obrovského plyšáka šerifa Nuky. Ta věc je velká jako já a pokrytá takovou vrstvou prachu, že by zadusila malý dav.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D85">
      <EDID>[010473DF]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I thought the whole idea was to hire inexperienced people that don't know the difference. </Source>
      <Dest>Myslela jsem, že základní myšlenka byla najmout nezkušené lidi, kteří nic nepoznají.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D96">
      <EDID>[010473DE]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>There's so much room in there, no reason we shouldn't be able to use that for storage.</Source>
      <Dest>Mají tam tolik místa, že není důvod, abychom ho jako sklad nemohli použít.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003D99">
      <EDID>[010473DE]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Seems like some of the barrels started leaking, so they got a bit of a mess on their hands.</Source>
      <Dest>Zdá se, že několik sudů přestalo těsnit, takže tam mají teď trošku nepořádek.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DA0">
      <EDID>[010473E1]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>But the speed at which the park staff was affected does show that some level of success has been achieved.</Source>
      <Dest>Ale rychlost, se kterou byli ovlivněni zaměstnanci parku, prokazuje dosažení alespoň částečného úspěchu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DAD">
      <EDID>[010473DD]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We tried to secure the bottling plant and got overrun by some new breed of mirelurk.</Source>
      <Dest>Snažili jsme se zajistit areál stáčírny, ale zaútočil na nás nějaký nový druh plíživce.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DB0">
      <EDID>[010473E4]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now I'm pinned down behind some godforsaken concession stand. I don't know what happened to the others.</Source>
      <Dest>Teď se tu schovávám za nějakým zatraceným prodejním stánkem. Netuším, co se stalo s ostatními.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DB8">
      <EDID>[010473DF]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Sabir, we seriously need to do something about these know-it-all union guys you hired.</Source>
      <Dest>Sabire, opravdu musíme něco udělat s těma odborářskýma všeználkama, které jste najali.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DC2">
      <EDID>[010473E0]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe Heidi can use me in One-Eye'd Ike's Quick Draw. Anywhere's better than here.</Source>
      <Dest>Možná by mě Heidi využila u soutěže s Jednookým Ikem. Kdekoliv by bylo lépe, než tady.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DC3">
      <EDID>[010473E0]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now he wants me to rig the game even more. I told him if I kept tweaking it people are going to know, but he doesn't give a shit as usual.</Source>
      <Dest>Teď po mě chce, abych hru ještě víc znevýhodnila. Řekla jsem mu, že když ji znovu upravím, tak si toho lidi všimnou, ale bylo mu to jedno.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003DE1">
      <EDID>[010473E2]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The first location is the Nuka-World Bottling Plant. The second is Kiddie Kingdom.</Source>
      <Dest>První oblastí je areál stáčírny Nuka-Coly. Druhou pak Dětské království.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E54">
      <EDID>[010489A5]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hey yourself. Eight, how do you feel right now?</Source>
      <Dest>„Hej“ si nech. Osmičko, jak se teď cítíš?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E5C">
      <EDID>[0104899E]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Mother, it's Mags. Thank you so much for your tape. It kept William, Lizzie and I very entertained during our time in the holding cell.</Source>
      <Dest>Mami, tady Mags. Moc děkuji za tvoji pásku. Opravdu mě i Williama a Lizze pobavila, mezitím co jsme trávili čas v zadržovací cele.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E61">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="6">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're going to accept the exile the town demands. You're going to leave Diamond City for good.</Source>
      <Dest>Přijmete vyhnanství požadované městem. Nadobro odejdete z Diamond City.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E63">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="8">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You had every chance in the world to make this right, Maggy. Well, we are done giving you chances. </Source>
      <Dest>Měla jsi více než dost šancí, jak to napravit, Maggy. No, my už ti další šance dávat nehodláme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E64">
      <EDID>[0104899F]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Go to hell.</Source>
      <Dest>Táhni k čertu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E66">
      <EDID>[0104899C]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>That's perfect. Thank you, Eight. You can stop now.</Source>
      <Dest>Perfektní. Děkuji, Osmičko. Můžeš přestat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E6C">
      <EDID>[01048995]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ah!</Source>
      <Dest>Ech!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E70">
      <EDID>[0104899B]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Please.</Source>
      <Dest>Prosím.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003E96">
      <EDID>[01048998]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>So, this will be test eight of the persuasion formula. Our subject here... what'd you say your name was again?</Source>
      <Dest>Takže tohle bude test číslo osm s přesvědčovací substancí. Náš subjekt je zde... Jak že se jmenuješ?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EA0">
      <EDID>[0104899E]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We found the part about refusing us our inheritance particularly amusing. Because that money is ours.</Source>
      <Dest>Obzvláště zábavná byla ta část ohledně dědictví. Protože ty prachy jsou naše.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EAE">
      <EDID>[010489A2]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Ergh!</Source>
      <Dest>Ergh!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EB2">
      <EDID>[010489A3]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Are you an idiot? Did you really think that shit would work? I'm going to eat your-- ugh!</Source>
      <Dest>To jsi tak blbá? Opravdu sis myslela, že ta hovadina bude fungovat? Dám si tě k... ugh!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EB3">
      <EDID>[0104899E]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Years we spent under your thumb. Trying to be the perfect little dolls you always wanted. Both have the scars to prove it.</Source>
      <Dest>Celou dobu jste nás drželi zkrátka. Snažili jsme se být ukázkové panenky, které jste tak chtěli. Máme jizvy, co to dokazují.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EB6">
      <EDID>[0104899A]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Excellent. Now, Eight, I'm going to untie your arm.</Source>
      <Dest>Výborně. Tak, Osmičko, uvolním ti teď tvoji ruku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EB8">
      <EDID>[0104899E]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>So if you think we didn't earn every cap that's due to us, then you're even dumber than I thought.</Source>
      <Dest>Jestli máte pocit, že si nezasloužíme každou zátku, co nám náleží, tak jste hloupější, než jsem si myslela.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EBA">
      <EDID>[01048993]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Uh, what, what the... hey.</Source>
      <Dest>Eh, co, co to... hej.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EBB">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>What they say you two and that Wyath girl did to those classmates of yours...</Source>
      <Dest>To, co jste prý vy dva s tou holkou od Wyathů provedli vašim spolužákům...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EBD">
      <EDID>[010489A6]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now Eight, I want you to hit yourself.</Source>
      <Dest>A teď, Osmičko, chci, aby ses praštila.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EC9">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You and Bill have dragged the Black name through the muck for the last time.</Source>
      <Dest>Ty a Bill jste pošpinili jméno naší rodiny už opravdu naposled.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003ED7">
      <EDID>[010489A4]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Okay, we're just going to call you Eight. Eight, would you please stop talking?</Source>
      <Dest>Dobře, budu ti prostě říkat Osmička. Osmičko, můžeš prosím přestat mluvit?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EDD">
      <EDID>[010489A8]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>You're welcome. Eight, I'm going to untie you. Now, if you wouldn't mind-- Eight! What're you--</Source>
      <Dest>Nemáš zač, Osmičko, teď tě rozvážu. Pokud bys byla tak laskavá... Osmičko! Co to...</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EDE">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maggy, it's your mother.</Source>
      <Dest>Maggy, tady tvoje máma.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003EF8">
      <EDID>[010489A7]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Again, please. Harder this time.</Source>
      <Dest>Znovu, prosím. Tentokrát silněji.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F14">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>True or not, defending you both again and again, it's gotten to the point we can barely do business in this town anymore.</Source>
      <Dest>Ať to bylo, jak to bylo, nemůžeme vás dokola bránit. Došlo to až tak daleko, že už stěží v tomhle městě uzavřeme nějaký obchod.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F16">
      <EDID>[0104899E]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>We're coming for those caps. And there's nothing you can do to stop us.</Source>
      <Dest>My si pro ty zátky přijdeme. A nemůžete udělat nic, co by nás zastavilo.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F1A">
      <EDID>[0104899D]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Thank you, William. I-I'm going to need a minute, before you bring in number nine.</Source>
      <Dest>Díky, Williame. Já... potřebuji chvíli čas, než mi přivedeš číslo devět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F1C">
      <EDID>[010489A1]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Hit myself?</Source>
      <Dest>Mám se praštit?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F1E">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I want you to know your father and I... we take no pleasure in this decision. But at this point, we don't have a choice.</Source>
      <Dest>Chci, abys věděla, že já a tvůj otec... nemáme z našeho rozhodnutí radost. Ale za současných okolností nemáme na výběr.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F25">
      <EDID>[01048996]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Thank you.</Source>
      <Dest>Děkuju ti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F29">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="5">INFO:NAM1</REC>
      <Source>You two have cost us... so much. And are you repentant? Are you sorry? Of course not. Well, we are through defending you.</Source>
      <Dest>Už jste nás stáli... přespříliš. Cítíte vůbec nějakou lítost? Mrzí vás to? Samozřejmě, že ne. No, my s vaší obranou končíme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F2F">
      <EDID>[01048999]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>As you can see, Eight is currently not receptive to my suggestions. Now, deploying the formula.</Source>
      <Dest>Jak je vidět, tak nechce Osmička vyslechnout mé přání. Nyní vypustím substanci.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F31">
      <EDID>[01048992]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fuck you, Lizzie. When my crew finds out about this, they're going to wear your skin.</Source>
      <Dest>Polib si, Lizzie. Až se o tom dozví moje parta, tak tě stáhnou z kůže.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F32">
      <EDID>[010489A0]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Fine. Good, I guess.</Source>
      <Dest>Fajn. Asi v pohodě.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F3B">
      <EDID>[01048994]</EDID>
      <REC>INFO:NAM1</REC>
      <Source>Okay.</Source>
      <Dest>Dobře.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003F57">
      <EDID>[01048997]</EDID>
      <REC id="7">INFO:NAM1</REC>
      <Source>And you will never, ever, see another cap from your father or I again.</Source>
      <Dest>A už nikdy, opakuji, nikdy neuvidíš ode mě, nebo tvého otce, jedinou zátku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FD2">
      <EDID>[0104A510]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If you're gonna come get your finger... do it while I'm still breathing, okay? I want to know things are good between us before I go. I miss you bro.</Source>
      <Dest>Kdyby sis chtěl přijít pro svůj prst... zkus to stihnout, dokud dýchám, jo? Než exnu, tak bych rád slyšel, že to je mezi náma v pohodě. Chybíš mi, brácho.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FF0">
      <EDID>[0104A50F]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Now I got three dead Ops in that dumpster -- the one where we stashed those chems. </Source>
      <Dest>Teď mám tři mrtvý Provozáky v kontejneru... v tom, kde schováváme chemikálie.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FF3">
      <EDID>[0104A657]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'm really starting to embrace it. And I think I'm seriously nailing it out there... on stage.</Source>
      <Dest>Začínám se do ní vžívat. Podle mě, to hraju naprosto libově... když jsem na jevišti.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FF4">
      <EDID>[0104A50F]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Didn't mean to kill 'em. But when it's three to one, you got to go hard. They're starting to smell. </Source>
      <Dest>Nechtěla jsem je zabít. Ale když byli tři na jednu, tak jdou servítky stranou. Začínají smrdět.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FFA">
      <EDID>[0104A657]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I think the whiskey is totally helping me get into the head space I needed for this new acting role.</Source>
      <Dest>Myslím, že mi whiskey fakt pomáhá v tom, abych se pro tuhle novou roli naladil na tu správnou vlnu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FFD">
      <EDID>[0104A65C]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>The Nukatron lurched and pointed its nozzle right at one of the boys. I thought for sure he triggered the military protocol, and we were all dead.</Source>
      <Dest>Nukatron se zakymácel a namířil trysku rozprašovače na jednoho z kluků. Myslel jsem, že aktivoval vojenský protokol a že tam všichni zemřeme.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="003FFF">
      <EDID>[0104A50F]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Get a crew, a couple hacksaws and some shovels. Meet me back there tonight. And for fuck sakes, erase this tape.</Source>
      <Dest>Dej dohromady partu, pár pilek a nějaký lopaty. Sejdeme se tam dnes večer. A, kurva, hlavně tuhle pásku nezapomeň smazat.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004007">
      <EDID>[0104A65C]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Turns out Star Control sensed the glitch, so we never had to find out. It shut down the Nukatron itself.</Source>
      <Dest>Ukázalo se, že řízení STAR vytušilo chybu, takže se nic nestalo. Jen to vypnulo samotného nukatrona.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00400B">
      <EDID>[0104A510]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I know you ain't talking to me no more. But hear me out... Turns out power armor ain't easy to steer. Fell off a cliff getting away. It's good and stuck now. </Source>
      <Dest>Vím, že se mnou už nemluvíš. Ale vyslechni mě... ukázalo se, že ovládat energozbroj není tak snadný. Spadnul jsem na útěku z útesu. Je teď totálně zaseklá.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004014">
      <EDID>[0104A65C]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Earlier today, I was working on a Nukatron when these damn kids came at us with their Thirst Zappers. Of course, they got soda all over the exposed hardware.</Source>
      <Dest>Když jsem dnes ráno pracoval na nukatronovi, tak sem vtrhly děti se stříkacími pistolkami. Samozřejmě, že limonádou postříkaly veškerou obnaženou elektroniku.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004021">
      <EDID>[0104A50E]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>This is the last time I let your pecker risk mine. You go tell Mason what happened. And you leave my name the fuck out of it.</Source>
      <Dest>To je naposled, kdy mě tvůj pták dostal do problémů. Půjdeš říct Masonovi, co se stalo. A moje jméno z toho, kurva, vynech.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004027">
      <EDID>[0104A50E]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>If you're still alive tomorrow maybe we can still be friends.</Source>
      <Dest>A jestli nebudeš zítra pod drnem, tak můžeme zůstat kámoši.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00402D">
      <EDID>[0104A50E]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I told you that cow was trouble. She took off with all the chems. ALL OF THEM!  What are we going tell Mason?</Source>
      <Dest>Říkal jsem ti, že s tou krávou budou problémy. Zdrhla nám se všema drogama! SE VŠEMA! Co teď povíme Masonovi?</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004030">
      <EDID>[0104A657]</EDID>
      <REC id="3">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Maybe I'll be the one playing Sheriff Bruce next year, and then Jesse can play the town drunk. It'd serve the jealous bastard right.</Source>
      <Dest>Třeba budu příští rok hrát šerifa Burce a pak může hrát městského ožralu Jesse. To by si ten závistivej bastard zasloužil.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004038">
      <EDID>[0104A50F]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Remember that Operator I gave a nose job? Well, she came around with some pals. Tried to get a jump on me.</Source>
      <Dest>Pamatuješ tu Provozačku, který jsem přeskládala rypák? No, vrátila se s pár kámošema. Chtěli mě překvapit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004053">
      <EDID>[0104A657]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Jesse's trying to harass me over it, saying it's not right, but screw him. It's time to take this role to the next level!</Source>
      <Dest>Jesse do mě kéruje, že to není správný, ale kašlu na něj. Je na čase tuhle roli povýšit na novou úroveň!</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004057">
      <EDID>[0104A510]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>Good news though, I found your finger -- I mean, I'm pretty sure it's yours. It's all black and weird looking. Anyway, thought you'd want to know. </Source>
      <Dest>Mám ale dobrý zprávy. Našel jsem tvůj prst... chci říct, myslím, že je tvůj. Je celý černý a zkroucený. Myslel jsem, že by tě to mohlo potěšit.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="004074">
      <EDID>[0104A510]</EDID>
      <REC id="2">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I also thought you'd want to know they nicked me good. Not sure if I'm going to make it.</Source>
      <Dest>Taky by tě mohlo zajímat, že mě solidně zhuntovali. Vůbec netuším, jestli to zvládnu.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="00407A">
      <EDID>[0104A65C]</EDID>
      <REC id="4">INFO:NAM1</REC>
      <Source>God, I was so relieved. I still think having armed robots in the park is insane, but as far as I'm concerned, this Star Control's the real deal.</Source>
      <Dest>Bože, jak já si oddechl. Pořád jsem toho názoru, že mít ozbrojené roboty v parku je šílenství, ale pokud jde o řízení STAR, tak to je tam, kde má být.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0043CF">
      <EDID>[0104A65C]</EDID>
      <REC id="0">INFO:NAM1</REC>
      <Source>It's been three weeks since Ingrid and I activated Star Control and the new robots in the Galactic Zone.</Source>
      <Dest>Už jsou to tři týdny, kdy jsme v Galaktické zóně s Ingrid aktivovali řízení STAR a nové roboty.</Dest>
    </String>
    <String List="2" sID="0043E1">
      <EDID>[010473E4]</EDID>
      <REC id="1">INFO:NAM1</REC>
      <Source>I'd barely made it to my first console when I heard the shots. Defensive Mode. And without the Cores, he can't control it.</Source>
      <Dest>Dostala jsem se sotva k první konzoli, když jsem uslyšela výstřely. Obranný režim. A bez jader ho neměl jak ovládat.</Dest>
    </String>
  </Content>
</SSTXMLRessources>
